<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V4.2.4.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="ALPHA">
    <display-name lang="el">ALPHA</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ANT1">
    <display-name lang="el">ANT1</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="OPEN BEYOND">
    <display-name lang="el">OPEN BEYOND</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="M.tv">
    <display-name lang="el">M.tv</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="SKAI">
    <display-name lang="el">SKAI</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="STAR">
    <display-name lang="el">STAR</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ART TV">
    <display-name lang="el">ART TV</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ETV">
    <display-name lang="el">ETV</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ART">
    <display-name lang="el">ART</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="EXTRA">
    <display-name lang="el">EXTRA</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ACTION24">
    <display-name lang="el">ACTION24</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ATTICA TV">
    <display-name lang="el">ATTICA TV</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="BLUE SKY">
    <display-name lang="el">BLUE SKY</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="CHANNEL 9">
    <display-name lang="el">CHANNEL 9</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="AE CHANNEL">
    <display-name lang="el">A.EPSILON</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="HIGH TV">
    <display-name lang="el">HIGH TV</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="KONTRA CHANNEL">
    <display-name lang="el">KONTRA CHANNEL</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="MAD">
    <display-name lang="el">MAD</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="RISE TV">
    <display-name lang="el">RISE TV</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="NICKELODEON">
    <display-name lang="el">NICKELODEON</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="SMILE">
    <display-name lang="el">SMILE</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ALERT">
    <display-name lang="el">ALERT</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="VOULI">
    <display-name lang="el">Vouli</display-name>
    <url>http://www.cosmote.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ERT 1">
    <display-name lang="el">ERT 1</display-name>
    <url>http://www.cosmote.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ERT 2">
    <display-name lang="el">ERT 2</display-name>
    <url>http://www.cosmote.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ERT 3">
    <display-name lang="el">ERT 3</display-name>
    <url>http://www.cosmote.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ΕRΤ SPORTS">
    <display-name lang="el">ΕRΤ SPORTS</display-name>
    <url>http://www.cosmote.gr</url>
  </channel>
  <channel id="MEGA">
    <display-name lang="el">MEGA</display-name>
    <icon>https://www.megatv.com/wp-content/uploads/2020/10/facebook.jpeg</icon>
    <url>http://www.cosmote.gr</url>
  </channel>
  <channel id="TV5 Europe">
    <display-name lang="en">TV5 Europe</display-name>
    <icon>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/55/TV5-europe-Logo.svg/2560px-TV5-europe-Logo.svg.png</icon>
    <url>http://www.theguardian.com</url>
  </channel>
  <channel id="RIK">
    <display-name lang="el">RIK</display-name>
    <icon>https://hellasjournal.com/wp-content/uploads/2015/10/RIK-KYPROS01.jpg</icon>
    <url>http://www.cyta.com.cy</url>
  </channel>
  <channel id="BBC World">
    <display-name lang="el">BBC World</display-name>
    <icon>https://seeklogo.com/images/B/bbc-world-service-logo-62AE02F8D5-seeklogo.com.png</icon>
    <url>http://www.cyta.com.cy</url>
  </channel>
  <channel id="ERT NEWS">
    <display-name lang="en">ERT NEWS</display-name>
    <icon>https://www.newsit.gr/wp-content/uploads/2022/08/ERTNEWS_melas_1200.jpg</icon>
  </channel>
  <channel id="ERT1.">
    <display-name lang="en">ERT1.</display-name>
  </channel>
  <programme start="20230827010000 +0300" stop="20230827023000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Το Αγκίστρι - Ελληνική Ταινία</title>
    <desc lang="el">Έτος παραγωγής: 1976 Διάρκεια: 89' Ο Κώστας είναι ένας πανίσχυρος μεγιστάνας, ερωτευμένος με την όμορφη γυναίκα του, Ηρώ, πρώην μοντέλο, η οποία όμως τον απατά μ' έναν νεαρό πλέι μπόι, τον Νίκο. Οι δύο εραστές σχεδιάζουν να σκοτώσουν τον Κώστα και πιστεύουν ότι η ευκαιρία παρουσιάζεται κατά τη διάρκεια ενός ιστιοπλοϊκού αγώνα πιστεύοντας ότι το έγκλημα μπορεί να θεωρηθεί ως ατύχημα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827023000 +0300" stop="20230827030000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Το Βανκούβερ - Μικρές Ιστορίες</title>
    <desc lang="el">Έτος παραγωγής: 2021 Διάρκεια: 23' Ελληνική ταινία μυθοπλασίας, Πρόγραμμα MICROFILM. Υπόθεση: Δυο αδέρφια, ένα ξόρκι, πληγωμένα τοπία και μια αναπότρεπτη φυγή. Το σύντομο χρονικό μιας πράξης εξαφάνισης στους καιρούς της Νέας Ύφεσης. Βραβεία-Συμμετοχές: · 72o Διεθνές Φεστιβάλ Κινηματογράφου Βερολίνου, 2022. Τμήμα Generation Kplus.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827030000 +0300" stop="20230827040000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός (M)</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός (M).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827040000 +0300" stop="20230827060000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Η ΑΥΛΗ ΤΩΝ ΧΡΩΜΑΤΩΝ (2022-2023) (E)</title>
    <desc lang="el">Έτος παραγωγής: 2022 Η επιτυχημένη εκπομπή της ΕΡΤ2 ‘Η ΑΥΛΉ ΤΩΝ ΧΡΩΜΑΤΩΝ’ που αγαπήθηκε και απέκτησε φανατικούς τηλεθεατές, συνεχίζει και φέτος, για 5η συνεχόμενη χρονιά, το μουσικό της ταξίδι" στον χρόνο. Ένα ταξίδι που και φέτος θα κάνουν παρέα η εξαιρετική, φιλόξενη οικοδέσποινα, Αθηνά Καμπάκογλου και ο κορυφαίος του πενταγράμμου, σπουδαίος συνθέτης και δεξιοτέχνης του μπουζουκιού, Χρήστος Νικολόπουλος.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827060000 +0300" stop="20230827100000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΣΥΝΔΕΣΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Ο Κώστας Παπαχλιμίντζος και η Χριστίνα Βίδου ανανεώνουν το ραντεβού τους με τους τηλεθεατές, γι’ αυτή τη σεζόν, σε νέα ώρα, από τις 6 έως τις 10 το πρωί, σε μια μαραθώνια τετράωρη ενημερωτική εκπομπή. Κάθε μέρα, από Δευτέρα έως Παρασκευή, ο Κώστας Παπαχλιμίντζος και η Χριστίνα Βίδου συνδέονται με την Ελλάδα και τον κόσμο και προβάλλουν ό,τι συμβαίνει, ό,τι μας αφορά και επηρεάζει την καθημερινότητά μας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827100000 +0300" stop="20230827120000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Ειδήσεις / Ενημερωτική Εκπομπή</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις / Ενημερωτική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827120000 +0300" stop="20230827180000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Novasportsextra4HD</title>
    <desc lang="el">Κάθε Σαββατοκύριακο, αλλά και μέσα στην εβδομάδα, παρακολουθήστε σε ζωντανή σύνδεση επιλεγμένες αναμετρήσεις από όλες τις διοργανώσεις.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827180000 +0300" stop="20230828000000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Novasportsextra4HD</title>
    <desc lang="el">Κάθε Σαββατοκύριακο, αλλά και μέσα στην εβδομάδα, παρακολουθήστε σε ζωντανή σύνδεση επιλεγμένες αναμετρήσεις από όλες τις διοργανώσεις.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828000000 +0300" stop="20230828013500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Πίσω μου σ' έχω σατανά - Ελληνική Ταινία</title>
    <desc lang="el">Έτος παραγωγής: 1971 Διάρκεια: 92' Ο Παύλος, γεροντοπαλήκαρο και γλεντζές, διευθύνει μια ασφαλιστική εταιρία. Ο υπάλληλός του, ο Μανωλιός Πετιχάκης, ετοιμάζεται να παρουσιάσει την αδελφή του Εύα για τη θέση της γραμματέως, την οποία και τελικά προσλαμβάνει. Ο φίλος του Παύλου, ο Τάσος, τον παροτρύνει να απαντήσει σε μια αισθηματική αγγελία, πράγμα το οποίο κάνει. Τελικά κλείνει ραντεβού στον ιππόδρομο με την κοπέλα που υπογράφει Ρόδον του Ισπαχάν". Το ραντεβού όμως εξελίσσεται σε καυγά.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828013500 +0300" stop="20230828020000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Ες Αύριον τα Σπουδαία - Πορτραίτα του Αύριο (E)</title>
    <desc lang="el">Έτος παραγωγής: 2023 Μετά τους έξι επιτυχημένους κύκλους της σειράς «ΕΣ ΑΥΡΙΟΝ ΤΑ ΣΠΟΥΔΑΙΑ», οι Έλληνες σκηνοθέτες στρέφουν, για μια ακόμη φορά, το φακό τους στο αύριο του Ελληνισμού, κινηματογραφώντας μια άλλη Ελλάδα, αυτήν της δημιουργίας και της καινοτομίας. Μέσα από τα επεισόδια της σειράς, προβάλλονται οι νέοι επιστήμονες, καλλιτέχνες, επιχειρηματίες και αθλητές που καινοτομούν και δημιουργούν με τις ίδιες τους τις δυνάμεις.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828020000 +0300" stop="20230828030000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">POP HELLAS, 1951-2021: Ο ΤΡΟΠΟΣ ΠΟΥ ΖΟΥΝ ΟΙ ΕΛΛΗΝΕΣ (E)</title>
    <desc lang="el">Έτος παραγωγής: 2021 Μια νέα σειρά ντοκιμαντέρ, που αφηγείται τη σύγχρονη ιστορία του τρόπου ζωής των Ελλήνων από τη δεκαετία του '50 έως σήμερα. Mια ιδιαίτερη παραγωγή με τη συμμετοχή αρκετών γνωστών πρωταγωνιστών της διαμόρφωσης αυτών των τάσεων. Πώς έτρωγαν και τι μαγείρευαν οι Έλληνες τα τελευταία 70 χρόνια; Πώς ντύνονταν και ποιες ήταν οι μόδες και οι επιρροές τους; Ποια η σχέση των Ελλήνων με τη Μουσική και τη διασκέδαση σε κάθε δεκαετία;.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828030000 +0300" stop="20230828040000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός (M)</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός (M).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828040000 +0300" stop="20230828045000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΚΑΝΕ ΟΤΙ ΚΟΙΜΑΣΑΙ (E)</title>
    <desc lang="el">Η νέα ανατρεπτική ψυχολογική σειρά μυστηρίου της ΕΡΤ «Κάνε ότι κοιμάσαι», με πρωταγωνιστή τον Σπύρο Παπαδόπουλο, σε μια έντονα ατμοσφαιρική σκηνοθεσία των Αλέξανδρου Πανταζούδη και Αλέκου Κυράνη και σε πρωτότυπο σενάριο του βραβευμένου συγγραφέα στις ΗΠΑ και την Ευρώπη, Γιάννη Σκαραγκά, έρχεται στις οθόνες μας.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828045000 +0300" stop="20230828060000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Η ΤΟΥΡΤΑ ΤΗΣ ΜΑΜΑΣ (E)</title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά μυθοπλασίας. Την πιο γλυκιά «Τούρτα της μαμάς» κερνάει, φέτος, τους τηλεθεατές η ΕΡΤ! Βασικός άξονας της σειράς είναι τα οικογενειακά τραπέζια της μαμάς... Τραπέζια που στήνονται σε γενέθλια, επετείους γάμων, βαφτίσεις, κηδείες, αλλά και σε γιορτές, όπως τα Χριστούγεννα, η Πρωτοχρονιά, το Πάσχα, όπου οι καλεσμένοι - διαφορετικών ηλικιών, διαθέσεων και πεποιθήσεων- μαζεύονται για να έρθουν πιο κοντά, να γνωριστούν, να θυμηθούν, να χαμογελάσουν, αλλά και να μαλώσουν, να διαφωνήσουν...(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828060000 +0300" stop="20230828100000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΣΥΝΔΕΣΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Ο Κώστας Παπαχλιμίντζος και η Χριστίνα Βίδου ανανεώνουν το ραντεβού τους με τους τηλεθεατές, γι’ αυτή τη σεζόν, σε νέα ώρα, από τις 6 έως τις 10 το πρωί, σε μια μαραθώνια τετράωρη ενημερωτική εκπομπή. Κάθε μέρα, από Δευτέρα έως Παρασκευή, ο Κώστας Παπαχλιμίντζος και η Χριστίνα Βίδου συνδέονται με την Ελλάδα και τον κόσμο και προβάλλουν ό,τι συμβαίνει, ό,τι μας αφορά και επηρεάζει την καθημερινότητά μας.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828100000 +0300" stop="20230828120000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Ειδήσεις / Ενημερωτική Εκπομπή</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις / Ενημερωτική Εκπομπή.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828120000 +0300" stop="20230828130000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ - ΑΘΛΗΤΙΚΑ - ΚΑΙΡΟΣ</title>
    <desc lang="el">Παρουσίαση: Με τον Αντώνη Αλαφογιώργο.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828130000 +0300" stop="20230828140000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΠΟΠ ΜΑΓΕΙΡΙΚΗ (E)</title>
    <desc lang="el">Γ' ΚΥΚΛΟΣ Έτος παραγωγής: 2021 Η άνοιξη προ των πυλών και η αγαπημένη μας εκπομπή «ΠΟΠ Μαγειρική» επιστρέφει φρέσκια και ανανεωμένη με ακόμη πιο νόστιμες και πρωτότυπες συνταγές! Ο εξαιρετικός σεφ Μανώλης Παπουτσάκης, τολμηρός και δημιουργικός έρχεται για ακόμη μια φορά να μας παρασύρει σε γεύσεις μοναδικές και παράλληλα, έχοντας στο πλευρό του τους πιο έγκυρους καλεσμένους, να μας ενημερώσει για τα εκλεκτά ΠΟΠ και ΠΓΕ προϊόντα.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828140000 +0300" stop="20230828150000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΚΙ ΟΜΩΣ ΕΙΜΑΙ ΑΚΟΜΑ ΕΔΩ (E)</title>
    <desc lang="el">Η ιστορία... Η Κατερίνα (Kατερίνα Γερονικολού) μεγάλωσε με την ιδέα ότι θα πεθάνει νέα από μια σπάνια αρρώστια, ακριβώς όπως η μητέρα της. Αυτή η ιδέα την έκανε υποχόνδρια, φοβική με τη ζωή και εμμονική με τον θάνατο. Τώρα, στα 33 της, μαθαίνει από τον Αλέξανδρο (Γιάννη Τσιμιτσέλη), διακεκριμένο νευρολόγο, ότι έχει μόνο έξι μήνες ζωής και ο φόβος της επιβεβαιώνεται. Όμως, αντί να καταρρεύσει, απελευθερώνεται.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828150000 +0300" stop="20230828160000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ - ΑΘΛΗΤΙΚΑ - ΚΑΙΡΟΣ</title>
    <desc lang="el">Παρουσίαση: Με τον Αντώνη Αλαφογιώργο.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828160000 +0300" stop="20230828170000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΑΓΡΟWEEK (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Β' ΚΥΚΛΟΣ Έτος παραγωγής: 2020 Θέματα της αγροτικής οικονομίας και της οικονομίας της υπαίθρου. Η εκπομπή, προσφέρει πολύπλευρες και ολοκληρωμένες ενημερώσεις που ενδιαφέρουν την περιφέρεια. Φιλοξενεί συνεντεύξεις για θέματα υπαίθρου και ενημερώνει για καινοτόμες ιδέες αλλά και για ζητήματα που έχουν σχέση με την ανάπτυξη της αγροτικής οικονομίας. Eπεισόδιο: 2 Η εκπομπή επισκέπτεται παραγωγική μονάδα ρετσίνας στην περιοχή του Καλοχωρίου Θεσσαλονίκης.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828170000 +0300" stop="20230828180000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΚΑΤΙ ΓΛΥΚΟ (E)</title>
    <desc lang="el">Β' ΚΥΚΛΟΣ Έτος παραγωγής: 2022 Η επιτυχημένη εκπομπή που έκανε τη ζωή μας πιο γευστική και σίγουρα πιο γλυκιά, ύστερα από τα πρώτα 20 επεισόδια επιστρέφει δυναμικά και υπόσχεται νέες απολαύσεις! Ο δεύτερος κύκλος της εκπομπής ζαχαροπλαστικής «Κάτι γλυκό» έρχεται και πάλι από τη συχνότητα της ΕΡΤ2 με καινούριες πρωτότυπες συνταγές, γρήγορες λιχουδιές, υγιεινές εκδοχές γνωστών γλυκών και λαχταριστές δημιουργίες!(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828180000 +0300" stop="20230828190000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ - ΑΘΛΗΤΙΚΑ - ΚΑΙΡΟΣ</title>
    <desc lang="el">Το κεντρικό δελτίο ειδήσεων της ΕΡΤ με συνέπεια στη μάχη της ενημέρωσης έγκυρα, έγκαιρα, ψύχραιμα και αντικειμενικά. Σε μια περίοδο με πολλά και σημαντικά γεγονότα, το δημοσιογραφικό και τεχνικό επιτελείο της ΕΡΤ, κάθε βράδυ, στις 21:00, με αναλυτικά ρεπορτάζ, απευθείας συνδέσεις, έρευνες, συνεντεύξεις και καλεσμένους από τον χώρο της πολιτικής, της οικονομίας, του πολιτισμού, παρουσιάζει την επικαιρότητα και τις τελευταίες εξελίξεις από την Ελλάδα και όλο τον κόσμο.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828190000 +0300" stop="20230828203000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Οι Δοσατζήδες - Ελληνική Ταινία</title>
    <desc lang="el">Έτος παραγωγής: 1959 Διάρκεια: 86' Δραματική ηθογραφία με κωμικά στοιχεία, παραγωγής 1959. Ο Γρηγόρης Πασπάτης και ο Θωμάς Καλαφάτης, φίλοι καρδιακοί, αποφασίζουν ν’ ανοίξουν δική τους επιχείρηση. Αγοράζουν εμπόρευμα από τον κύριο Γιώργο και με τη μοτοσικλέτα-πολυκατάστημα γυρίζουν την Αθήνα, πουλώντας με δόσεις. Έχουν σχεδόν ξεπουλήσει, όμως δεν έχουν ούτε μία δραχμή. Αποφασίζουν ν' αρχίσουν να μαζεύουν τις δόσεις.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828203000 +0300" stop="20230828210000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΜΟΝΟΓΡΑΜΜΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Το «Μονόγραμμα» έχει καταγράψει με μοναδικό τρόπο τα πρόσωπα που σηματοδότησαν με την παρουσία και το έργο τους την πνευματική, πολιτιστική και καλλιτεχνική πορεία του τόπου μας.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828210000 +0300" stop="20230828220000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">POP HELLAS, 1951-2021: Ο ΤΡΟΠΟΣ ΠΟΥ ΖΟΥΝ ΟΙ ΕΛΛΗΝΕΣ (E)</title>
    <desc lang="el">Έτος παραγωγής: 2021 Μια νέα σειρά ντοκιμαντέρ, που αφηγείται τη σύγχρονη ιστορία του τρόπου ζωής των Ελλήνων από τη δεκαετία του '50 έως σήμερα. Mια ιδιαίτερη παραγωγή με τη συμμετοχή αρκετών γνωστών πρωταγωνιστών της διαμόρφωσης αυτών των τάσεων. Πώς έτρωγαν και τι μαγείρευαν οι Έλληνες τα τελευταία 70 χρόνια; Πώς ντύνονταν και ποιες ήταν οι μόδες και οι επιρροές τους; Ποια η σχέση των Ελλήνων με τη Μουσική και τη διασκέδαση σε κάθε δεκαετία;.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828220000 +0300" stop="20230828230000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΦΛΟΓΑ ΚΑΙ ΑΝΕΜΟΣ (E)</title>
    <desc lang="el">Ο θυελλώδης έρωτας του Γεωργίου Παπανδρέου και της Κυβέλης ξεδιπλώνεται με όλες τις κρυφές πτυχές του στη νέα σειρά μυθοπλασίας της ΕΡΤ «Φλόγα και άνεμος», που βασίζεται στο ομότιτλο μυθιστόρημα του Στέφανου Δάνδολου, σε σκηνοθεσία Ρέινας Εσκενάζυ και σενάριο Ρένας Ρίγγα. Μέσα από 12 συναρπαστικά επεισόδια, μ’ ένα εξαιρετικό καστ ηθοποιών, έρχονται στο φως τα μυστικά της ερωτικής ιστορίας που κυριάρχησε στη θεατρική και πολιτική σκηνή της χώρας.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828230000 +0300" stop="20230828230500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Η ΤΟΥΡΤΑ ΤΗΣ ΜΑΜΑΣ (E)</title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά μυθοπλασίας. Την πιο γλυκιά «Τούρτα της μαμάς» κερνάει, φέτος, τους τηλεθεατές η ΕΡΤ! Βασικός άξονας της σειράς είναι τα οικογενειακά τραπέζια της μαμάς... Τραπέζια που στήνονται σε γενέθλια, επετείους γάμων, βαφτίσεις, κηδείες, αλλά και σε γιορτές, όπως τα Χριστούγεννα, η Πρωτοχρονιά, το Πάσχα, όπου οι καλεσμένοι - διαφορετικών ηλικιών, διαθέσεων και πεποιθήσεων- μαζεύονται για να έρθουν πιο κοντά, να γνωριστούν, να θυμηθούν, να χαμογελάσουν, αλλά και να μαλώσουν, να διαφωνήσουν...(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828230500 +0300" stop="20230829000500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Αρχαία μηχανική Κ1 ΕΠ9</title>
    <desc lang="el">Οι μηχανικοί της Λίθινης Εποχής δημιουργούσαν τους γνωστούς μεγάλιθους πριν κατασκευαστούν μεταλλικά εργαλεία ή ο τροχός. Σήμερα οι αρχαιολόγοι αποκαλύπτουν την αλήθεια για αυτά τα μυστηριώδη μνημεία. Σκηνοθεσία: Darren New. Πρωταγωνιστούν: Greg Johnson.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829000500 +0300" stop="20230829010000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Τα μυστικά της Χαμένης Κιβωτού Κ1 ΕΠ5</title>
    <desc lang="el">Οι Ναΐτες Ιππότες έκλεψαν την Κιβωτό, ή τουλάχιστον αυτό αφηγούνται κάποιες ιστορίες... μια ομάδα ειδικών αναζητά αποδείξεις κάτω από την πόλη της Ιερουσαλήμ και στον βυθό του κόλπου Άκο. Σκηνοθεσία: Charlie Clayton. Πρωταγωνιστούν: Allan Macca, Jon Mohr.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829010000 +0300" stop="20230829020000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Παγκόσμιος Πόλεμος: 1914-1945 Κ1 ΕΠ6</title>
    <desc lang="el">Μετά την περιφρόνηση στο Μόναχο οι Σοβιετικοί συνάπτουν συνθήκη με τους Γερμανούς. Με την εισβολή στην Πολωνία, το πρόσχημα της ειρήνης καταπίπτει όταν Γαλλία και Αγγλία κηρύσσουν πόλεμο στη Γερμανία. Σκηνοθεσία: Veronica Iacono. Πρωταγωνιστούν: Ryan Enniss.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829020000 +0300" stop="20230829030000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Η άνοδος και η πτώση: Τα ορόσημα του Β΄ Παγκόσμιου Πολέμου Κ1 ΕΠ2</title>
    <desc lang="el">Μέσα από στρατιωτικές εκστρατείες, σπουδαίες μάχες, υποχωρήσεις, ήττες και νίκες, μελετούμε τους παράγοντες που καθόρισαν τα γεγονότα στα πεδία των μαχών σε Ευρώπη, Ασία, Βόρεια Αφρική και ωκεανούς.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829030000 +0300" stop="20230829035000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Εργοστάσια πολέμου Κ3 ΕΠ4</title>
    <desc lang="el">Η κύρια μηχανή στον Πόλεμο-Αστραπή ήταν το GM Opel Blitz. Το επεισόδιο αφηγείται την ιστορία του Blitz και των αμερ/κών πολεμικών εργοστασίων που τα παρήγαγαν δίνοντας προτεραιότητα στις επιχειρήσεις.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829035000 +0300" stop="20230829044000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Το μυστήριο του Δούρειου Ίππου</title>
    <desc lang="el">Το μυστήριο του Δούρειου Ίππου Σκηνοθεσία: Roland May. Πρωταγωνιστούν: James Newton.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829044000 +0300" stop="20230829053000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Αρχαία μηχανική Κ1 ΕΠ9</title>
    <desc lang="el">Οι μηχανικοί της Λίθινης Εποχής δημιουργούσαν τους γνωστούς μεγάλιθους πριν κατασκευαστούν μεταλλικά εργαλεία ή ο τροχός. Σήμερα οι αρχαιολόγοι αποκαλύπτουν την αλήθεια για αυτά τα μυστηριώδη μνημεία. Σκηνοθεσία: Darren New. Πρωταγωνιστούν: Greg Johnson.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829053000 +0300" stop="20230829061500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Τα μυστικά της Χαμένης Κιβωτού Κ1 ΕΠ5</title>
    <desc lang="el">Οι Ναΐτες Ιππότες έκλεψαν την Κιβωτό, ή τουλάχιστον αυτό αφηγούνται κάποιες ιστορίες... μια ομάδα ειδικών αναζητά αποδείξεις κάτω από την πόλη της Ιερουσαλήμ και στον βυθό του κόλπου Άκο. Σκηνοθεσία: Charlie Clayton. Πρωταγωνιστούν: Allan Macca, Jon Mohr.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829061500 +0300" stop="20230829071500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Καταραμένοι θησαυροί Κ1 ΕΠ7</title>
    <desc lang="el">Κλεμμένα αντικείμενα από τη μοιραία Πομπηία έφεραν δεινά και κακοτυχία. Ακόμα, ένας θησαυρός πολύτιμων καλλιτεχνημάτων που θεωρούνταν ότι είχαν καταστραφεί ή χαθεί για πάντα εντοπίζονται στη Γερμανία.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829071500 +0300" stop="20230829082000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Μυστικά έξι συζύγων Κ1 ΕΠ3</title>
    <desc lang="el">Η ιστορικός Λούσι Ουόρσλι αντιστρέφει τους όρους σχετικά με τον γνωστό θρύλο του Βασιλιά Ερρίκου Η' σε αυτήν τη σειρά ιστορικού ντοκιμαντέρ.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829082000 +0300" stop="20230829092000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Τα πιο παράξενα αντικείμενα Κ2 ΕΠ6</title>
    <desc lang="el">Μήπως τα παράξενα αντικείμενα στο εσωτερικό της Μεγάλης Πυραμίδας στην Γκίζα είναι εργαλειοθήκη; Αληθεύει ότι ένα πήλινο γλυπτό αποδεικνύει πως οι Ρωμαίοι έφτασαν στην Αμερική πριν από τον Κολόμβο; Πρωταγωνιστούν: Corey Johnson.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829092000 +0300" stop="20230829102000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Καταραμένοι θησαυροί Κ1 ΕΠ8</title>
    <desc lang="el">Η κλοπή ανεκτίμητων αντικειμένων από τον Παρθενώνα στην Αθήνα προκάλεσε προβλήματα, κι ένας από τους διασημότερους καλλιτέχνες έδωσε τέλος στη ζωή του στη Γαλλία όταν ολοκλήρωσε καταραμένο πίνακα.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829102000 +0300" stop="20230829112000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Παγκόσμιος Πόλεμος: 1914-1945 Κ1 ΕΠ7</title>
    <desc lang="el">Η Επιχείρηση Μπαρμπαρόσα δεν στέφεται με επιτυχία. Η προσοχή του κόσμου είναι αλλού και η Ιαπωνία επιτίθεται στο Περλ Χάρμπορ, και αναγκάζει τους Αμερικανούς απομονωτιστές να συμμετάσχουν στον πόλεμο. Σκηνοθεσία: Veronica Iacono. Πρωταγωνιστούν: Ryan Enniss.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829112000 +0300" stop="20230829122000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Η άνοδος και η πτώση: Τα ορόσημα του Β΄ Παγκόσμιου Πολέμου Κ1 ΕΠ3</title>
    <desc lang="el">Μέσα από στρατιωτικές εκστρατείες, σπουδαίες μάχες, υποχωρήσεις, ήττες και νίκες, μελετούμε τους παράγοντες που καθόρισαν τα γεγονότα στα πεδία των μαχών σε Ευρώπη, Ασία, Βόρεια Αφρική και ωκεανούς.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829122000 +0300" stop="20230829131500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Εργοστάσια πολέμου Κ3 ΕΠ5</title>
    <desc lang="el">7 Σεπτεμβρίου 1941: οι Ιάπωνες επιτέθηκαν στο Περλ Χάρμπορ. Η επίθεση οδήγησε την Αμερική στον Β΄Παγκόσμιο και άλλαξε τον τρόπο διεξαγωγής των μαχών ως η πρώτη επίθεση με μαχητικά σε αεροπλανοφόρο.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829131500 +0300" stop="20230829142000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Το μυστήριο του Δούρειου Ίππου</title>
    <desc lang="el">Το μυστήριο του Δούρειου Ίππου Σκηνοθεσία: Roland May. Πρωταγωνιστούν: James Newton.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829142000 +0300" stop="20230829152000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Αρχαία μηχανική Κ1 ΕΠ9</title>
    <desc lang="el">Οι μηχανικοί της Λίθινης Εποχής δημιουργούσαν τους γνωστούς μεγάλιθους πριν κατασκευαστούν μεταλλικά εργαλεία ή ο τροχός. Σήμερα οι αρχαιολόγοι αποκαλύπτουν την αλήθεια για αυτά τα μυστηριώδη μνημεία. Σκηνοθεσία: Darren New. Πρωταγωνιστούν: Greg Johnson.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829152000 +0300" stop="20230829161000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Τα μυστικά της Χαμένης Κιβωτού Κ1 ΕΠ5</title>
    <desc lang="el">Οι Ναΐτες Ιππότες έκλεψαν την Κιβωτό, ή τουλάχιστον αυτό αφηγούνται κάποιες ιστορίες... μια ομάδα ειδικών αναζητά αποδείξεις κάτω από την πόλη της Ιερουσαλήμ και στον βυθό του κόλπου Άκο. Σκηνοθεσία: Charlie Clayton. Πρωταγωνιστούν: Allan Macca, Jon Mohr.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829161000 +0300" stop="20230829170500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Απαγορευμένη Ιστορία Κ7 ΕΠ8</title>
    <desc lang="el">Η τοποθεσία των ορυχείων του Σολομώντα παραμένει μυστήριο εδώ και χρόνια. Νέα στοιχεία οδηγούν σε συναρπαστική αποκάλυψη. Μήπως τα πλούτη του βασιλιά προήλθαν από τα ορυχεία χαλκού στο νότιο Ισραήλ; Σκηνοθεσία: Steve Gillham. Πρωταγωνιστούν: Jamie Theakston.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829170500 +0300" stop="20230829180500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Τα πιο παράξενα αντικείμενα Κ2 ΕΠ6</title>
    <desc lang="el">Μήπως τα παράξενα αντικείμενα στο εσωτερικό της Μεγάλης Πυραμίδας στην Γκίζα είναι εργαλειοθήκη; Αληθεύει ότι ένα πήλινο γλυπτό αποδεικνύει πως οι Ρωμαίοι έφτασαν στην Αμερική πριν από τον Κολόμβο; Πρωταγωνιστούν: Corey Johnson.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829180500 +0300" stop="20230829190000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Καταραμένοι θησαυροί Κ1 ΕΠ8</title>
    <desc lang="el">Η κλοπή ανεκτίμητων αντικειμένων από τον Παρθενώνα στην Αθήνα προκάλεσε προβλήματα, κι ένας από τους διασημότερους καλλιτέχνες έδωσε τέλος στη ζωή του στη Γαλλία όταν ολοκλήρωσε καταραμένο πίνακα.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829190000 +0300" stop="20230829200500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Παγκόσμιος Πόλεμος: 1914-1945 Κ1 ΕΠ7</title>
    <desc lang="el">Η Επιχείρηση Μπαρμπαρόσα δεν στέφεται με επιτυχία. Η προσοχή του κόσμου είναι αλλού και η Ιαπωνία επιτίθεται στο Περλ Χάρμπορ, και αναγκάζει τους Αμερικανούς απομονωτιστές να συμμετάσχουν στον πόλεμο. Σκηνοθεσία: Veronica Iacono. Πρωταγωνιστούν: Ryan Enniss.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829200500 +0300" stop="20230829210500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Η άνοδος και η πτώση: Τα ορόσημα του Β΄ Παγκόσμιου Πολέμου Κ1 ΕΠ3</title>
    <desc lang="el">Μέσα από στρατιωτικές εκστρατείες, σπουδαίες μάχες, υποχωρήσεις, ήττες και νίκες, μελετούμε τους παράγοντες που καθόρισαν τα γεγονότα στα πεδία των μαχών σε Ευρώπη, Ασία, Βόρεια Αφρική και ωκεανούς.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829210500 +0300" stop="20230829220000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Εργοστάσια πολέμου Κ3 ΕΠ5</title>
    <desc lang="el">7 Σεπτεμβρίου 1941: οι Ιάπωνες επιτέθηκαν στο Περλ Χάρμπορ. Η επίθεση οδήγησε την Αμερική στον Β΄Παγκόσμιο και άλλαξε τον τρόπο διεξαγωγής των μαχών ως η πρώτη επίθεση με μαχητικά σε αεροπλανοφόρο.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829220000 +0300" stop="20230829225500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Το υπερφυσικό και οι ναζί Κ1 ΕΠ1</title>
    <desc lang="el">Από βρυκόλακες μέχρι αναστημένους πολέμαρχους και αρχαία όπλα, τα τρία επεισόδια της σειράς ερευνούν τα σχέδια των ναζί να κερδίσουν τον πόλεμο επιστρατεύοντας υπερφυσικές και απόκρυφες υπερδυνάμεις. Σκηνοθεσία: Serge Ou. Πρωταγωνιστούν: Mike McGonegal.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829225500 +0300" stop="20230829235000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Το υπερφυσικό και οι ναζί Κ1 ΕΠ2</title>
    <desc lang="el">Από βρυκόλακες μέχρι αναστημένους πολέμαρχους και αρχαία όπλα, τα τρία επεισόδια της σειράς ερευνούν τα σχέδια των ναζί να κερδίσουν τον πόλεμο επιστρατεύοντας υπερφυσικές και απόκρυφες υπερδυνάμεις. Σκηνοθεσία: Serge Ou. Πρωταγωνιστούν: Mike McGonegal.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829235000 +0300" stop="20230830000000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Το υπερφυσικό και οι ναζί Κ1 ΕΠ3</title>
    <desc lang="el">Από βρυκόλακες μέχρι αναστημένους πολέμαρχους και αρχαία όπλα, τα τρία επεισόδια της σειράς ερευνούν τα σχέδια των ναζί να κερδίσουν τον πόλεμο επιστρατεύοντας υπερφυσικές και απόκρυφες υπερδυνάμεις. Σκηνοθεσία: Serge Ou. Πρωταγωνιστούν: Mike McGonegal.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830000000 +0300" stop="20230830010000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Evening</title>
    <desc lang="el">Evening.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830010000 +0300" stop="20230830020000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">America</title>
    <desc lang="el">America.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830020000 +0300" stop="20230830023000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Asia</title>
    <desc lang="el">N/A.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830023000 +0300" stop="20230830030000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Special Project. DOC</title>
    <desc lang="el">Special Project. DOC.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830030000 +0300" stop="20230830040000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Real Cinema</title>
    <desc lang="el">Real Cinema.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830040000 +0300" stop="20230830050000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Real Cinema</title>
    <desc lang="el">Real Cinema.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830050000 +0300" stop="20230830053000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Newsday</title>
    <desc lang="el">Newsday.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830053000 +0300" stop="20230830060000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Asia 360</title>
    <desc lang="el">Asia 360.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830060000 +0300" stop="20230830063000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Interview</title>
    <desc lang="el">Interview.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830063000 +0300" stop="20230830070000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Special Project. DOC</title>
    <desc lang="el">Special Project. DOC.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830070000 +0300" stop="20230830080000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Current Series</title>
    <desc lang="el">Current Series.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830080000 +0300" stop="20230830090000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Face the Event</title>
    <desc lang="el">Face the Event.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830090000 +0300" stop="20230830100000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Morning</title>
    <desc lang="el">Morning.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830100000 +0300" stop="20230830100500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">News. Asia</title>
    <desc lang="el">News. Asia.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830100500 +0300" stop="20230830110000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Real Cinema</title>
    <desc lang="el">Real Cinema.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830110000 +0300" stop="20230830120000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Real Cinema</title>
    <desc lang="el">Real Cinema.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830120000 +0300" stop="20230830130000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Current Series</title>
    <desc lang="el">Current Series.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830130000 +0300" stop="20230830133000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Crimea.Realities</title>
    <desc lang="el">Crimea.Realities.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830133000 +0300" stop="20230830140000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Made in Germany</title>
    <desc lang="el">Made in Germany.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830140000 +0300" stop="20230830143000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Asia</title>
    <desc lang="el">N/A.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830143000 +0300" stop="20230830150000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Asia 360</title>
    <desc lang="el">Asia 360.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830150000 +0300" stop="20230830152500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Newsday</title>
    <desc lang="el">Newsday.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830152500 +0300" stop="20230830160000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Real Cinema</title>
    <desc lang="el">Real Cinema.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830160000 +0300" stop="20230830170000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Real Cinema</title>
    <desc lang="el">Real Cinema.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830170000 +0300" stop="20230830173000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Baltic</title>
    <desc lang="el">Baltic.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830173000 +0300" stop="20230830180000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Donbass.Realities</title>
    <desc lang="el">Donbass.Realities.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830180000 +0300" stop="20230830183000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Asia</title>
    <desc lang="el">N/A.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830183000 +0300" stop="20230830190000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Person on the Map</title>
    <desc lang="el">Person on the Map.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830190000 +0300" stop="20230830200000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Evening</title>
    <desc lang="el">Evening.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830200000 +0300" stop="20230830210000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">America</title>
    <desc lang="el">America.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830210000 +0300" stop="20230830220000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Real Cinema</title>
    <desc lang="el">Real Cinema.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830220000 +0300" stop="20230830230000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Real Cinema</title>
    <desc lang="el">Real Cinema.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830230000 +0300" stop="20230830230000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Face the Event</title>
    <desc lang="el">Face the Event.(g)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830230000 +0300" stop="20230831010000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">2023 MARQUEE MATCHUP</title>
    <desc lang="el">1 Aug July.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831010000 +0300" stop="20230831030000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">2023 MARQUEE MATCHUP</title>
    <desc lang="el">1 Aug July.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831030000 +0300" stop="20230831033000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #403</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #403.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831033000 +0300" stop="20230831040000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #404</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #404.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831040000 +0300" stop="20230831043000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">High Tops: Hall of Fame Class of 2023</title>
    <desc lang="el">High Tops: Hall of Fame Class of 2023.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831043000 +0300" stop="20230831050000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #405</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #405.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831050000 +0300" stop="20230831070000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">2023 MARQUEE MATCHUP</title>
    <desc lang="el">1 Aug July.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831070000 +0300" stop="20230831073000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #406</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #406.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831073000 +0300" stop="20230831080000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #401</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #401.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831080000 +0300" stop="20230831083000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #402</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #402.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831083000 +0300" stop="20230831090000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #403</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #403.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831090000 +0300" stop="20230831093000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #404</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #404.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831093000 +0300" stop="20230831100000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #405</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #405.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831100000 +0300" stop="20230831120000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">2023 MARQUEE MATCHUP</title>
    <desc lang="el">1 Aug July.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831120000 +0300" stop="20230831140000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">2023 MARQUEE MATCHUP</title>
    <desc lang="el">1 Aug July.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831140000 +0300" stop="20230831160000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">2023 MARQUEE MATCHUP</title>
    <desc lang="el">1 Aug July.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831160000 +0300" stop="20230831180000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">2023 MARQUEE MATCHUP</title>
    <desc lang="el">1 Aug July.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831180000 +0300" stop="20230831183000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #401</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #401.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831183000 +0300" stop="20230831190000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #402</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #402.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831190000 +0300" stop="20230831193000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #403</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #403.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831193000 +0300" stop="20230831200000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #404</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #404.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831200000 +0300" stop="20230831203000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #405</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #405.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831203000 +0300" stop="20230831210000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #406</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #406.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831210000 +0300" stop="20230831213000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #401</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #401.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831213000 +0300" stop="20230831220000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">High Tops: Hall of Fame Class of 2023</title>
    <desc lang="el">High Tops: Hall of Fame Class of 2023.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827001600 +0300" stop="20230827003000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827003000 +0300" stop="20230827003700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827003700 +0300" stop="20230827004700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827004700 +0300" stop="20230827010000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827010000 +0300" stop="20230827010500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827010500 +0300" stop="20230827011600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827011600 +0300" stop="20230827013000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827013000 +0300" stop="20230827013700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827013700 +0300" stop="20230827014700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827014700 +0300" stop="20230827020000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827020000 +0300" stop="20230827020500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827020500 +0300" stop="20230827023000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827023000 +0300" stop="20230827023500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827023500 +0300" stop="20230827024400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827024400 +0300" stop="20230827024900 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827024900 +0300" stop="20230827030000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827030000 +0300" stop="20230827030500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827030500 +0300" stop="20230827031600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827031600 +0300" stop="20230827033000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827033000 +0300" stop="20230827033700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827033700 +0300" stop="20230827034700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827034700 +0300" stop="20230827040000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827040000 +0300" stop="20230827040500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827040500 +0300" stop="20230827043000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827043000 +0300" stop="20230827043500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827043500 +0300" stop="20230827044400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827044400 +0300" stop="20230827044900 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827044900 +0300" stop="20230827050000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827050000 +0300" stop="20230827050500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827050500 +0300" stop="20230827051600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827051600 +0300" stop="20230827053000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827053000 +0300" stop="20230827053700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827053700 +0300" stop="20230827054700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827054700 +0300" stop="20230827060000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827060000 +0300" stop="20230827060500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827060500 +0300" stop="20230827063000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827063000 +0300" stop="20230827063500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827063500 +0300" stop="20230827064400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827064400 +0300" stop="20230827064900 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827064900 +0300" stop="20230827070000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827070000 +0300" stop="20230827070500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827070500 +0300" stop="20230827071600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827071600 +0300" stop="20230827073000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827073000 +0300" stop="20230827073700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827073700 +0300" stop="20230827074700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827074700 +0300" stop="20230827080000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827080000 +0300" stop="20230827080500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827080500 +0300" stop="20230827083000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827083000 +0300" stop="20230827083500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827083500 +0300" stop="20230827084400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827084400 +0300" stop="20230827084900 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827084900 +0300" stop="20230827090000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827090000 +0300" stop="20230827090500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827090500 +0300" stop="20230827091600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827091600 +0300" stop="20230827093000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827093000 +0300" stop="20230827093600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827093600 +0300" stop="20230827094700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827094700 +0300" stop="20230827100000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827100000 +0300" stop="20230827100500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827100500 +0300" stop="20230827103000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827103000 +0300" stop="20230827103500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827103500 +0300" stop="20230827104400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827104400 +0300" stop="20230827104900 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827104900 +0300" stop="20230827110000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827110000 +0300" stop="20230827110500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827110500 +0300" stop="20230827111600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827111600 +0300" stop="20230827113000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827113000 +0300" stop="20230827113700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827113700 +0300" stop="20230827114700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827114700 +0300" stop="20230827120000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827120000 +0300" stop="20230827120500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827120500 +0300" stop="20230827123000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827123000 +0300" stop="20230827123500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827123500 +0300" stop="20230827124400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827124400 +0300" stop="20230827124900 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827124900 +0300" stop="20230827130000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827130000 +0300" stop="20230827130500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827130500 +0300" stop="20230827131600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827131600 +0300" stop="20230827133000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827133000 +0300" stop="20230827133700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827133700 +0300" stop="20230827134700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827134700 +0300" stop="20230827140000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827140000 +0300" stop="20230827140500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827140500 +0300" stop="20230827143000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827143000 +0300" stop="20230827143500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827143500 +0300" stop="20230827144400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827144400 +0300" stop="20230827144900 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827144900 +0300" stop="20230827150000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827150000 +0300" stop="20230827150500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827150500 +0300" stop="20230827151600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827151600 +0300" stop="20230827153000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827153000 +0300" stop="20230827153700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827153700 +0300" stop="20230827154700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827154700 +0300" stop="20230827160000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827160000 +0300" stop="20230827160500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827160500 +0300" stop="20230827163000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827163000 +0300" stop="20230827163500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827163500 +0300" stop="20230827164400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827164400 +0300" stop="20230827164900 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827164900 +0300" stop="20230827170000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827170000 +0300" stop="20230827170500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827170500 +0300" stop="20230827171600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827171600 +0300" stop="20230827173000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827173000 +0300" stop="20230827173700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827173700 +0300" stop="20230827174700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827174700 +0300" stop="20230827180000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827180000 +0300" stop="20230827180500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827180500 +0300" stop="20230827183000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827183000 +0300" stop="20230827183500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827183500 +0300" stop="20230827184400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827184400 +0300" stop="20230827184900 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827184900 +0300" stop="20230827190000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827190000 +0300" stop="20230827190500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827190500 +0300" stop="20230827191600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827191600 +0300" stop="20230827193000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827193000 +0300" stop="20230827193700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827193700 +0300" stop="20230827194700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827194700 +0300" stop="20230827200000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827200000 +0300" stop="20230827200500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827200500 +0300" stop="20230827203000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827203000 +0300" stop="20230827203500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827203500 +0300" stop="20230827204400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827204400 +0300" stop="20230827204900 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827204900 +0300" stop="20230827210000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827210000 +0300" stop="20230827210500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827210500 +0300" stop="20230827211600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827211600 +0300" stop="20230827213000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827213000 +0300" stop="20230827213500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827213500 +0300" stop="20230827214500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827214500 +0300" stop="20230827220000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827220000 +0300" stop="20230827220500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827220500 +0300" stop="20230827223000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827223000 +0300" stop="20230827223500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827223500 +0300" stop="20230827224400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827224400 +0300" stop="20230827225000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827225000 +0300" stop="20230827230000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827230000 +0300" stop="20230827230500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827230500 +0300" stop="20230827231600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827231600 +0300" stop="20230827233000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827233000 +0300" stop="20230827233700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(g)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827233700 +0300" stop="20230827234700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.(g)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827234700 +0300" stop="20230828000000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.(g)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828000000 +0300" stop="20230828060000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Novasports4</title>
    <desc lang="el">Ενα κανάλι αφιερωμένο στο μπάσκετ! Ολοι οι αγώνες της κορυφαίας ευρωπαϊκής διοργάνωσης, της Euroleague, αγώνες του Eurocup και του ιταλικού πρωταθλήματος Lega Basket Serie A, καθώς και αγώνες εθνικών ομάδων στις διοργανώσεις της FIBA.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828060000 +0300" stop="20230828110000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Novasports4</title>
    <desc lang="el">Ενα κανάλι αφιερωμένο στο μπάσκετ! Ολοι οι αγώνες της κορυφαίας ευρωπαϊκής διοργάνωσης, της Euroleague, αγώνες του Eurocup και του ιταλικού πρωταθλήματος Lega Basket Serie A, καθώς και αγώνες εθνικών ομάδων στις διοργανώσεις της FIBA.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828110000 +0300" stop="20230828130000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κίνα - Νότιο Σουδάν (Ζ)</title>
    <desc lang="el">Το Παγκόσμιο Κύπελλο Μπάσκετ πραγματοποιείται σε Ινδονησία, Ιαπωνία και Φιλιππίνες, όπου θα διεξαχθεί και η τελική φάση, από τις 25 Αυγούστου έως τις 10 Σεπτεμβρίου με τη συμμετοχή των 32 καλύτερων ομάδων! Μπάσκετ.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828130000 +0300" stop="20230828150000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Ερυθρός Αστέρας - Μπασκόνια</title>
    <desc lang="el">Ενας ακόμη σημαντικός αγώνας της κορυφαίας ευρωπαϊκής διασυλλογικής διοργάνωσης μπάσκετ έρχεται στις οθόνες σας! Οι κορυφαίες ομάδες της Ευρώπης δίνουν τον καλύτερό τους εαυτό με μοναδικό στόχο το Final Four και την πολυπόθητη 'κούπα'. Μπάσκετ.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828150000 +0300" stop="20230828170000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Πουέρτο Ρίκο - Σερβία (Ζ)</title>
    <desc lang="el">Το Παγκόσμιο Κύπελλο Μπάσκετ πραγματοποιείται σε Ινδονησία, Ιαπωνία και Φιλιππίνες, όπου θα διεξαχθεί και η τελική φάση, από τις 25 Αυγούστου έως τις 10 Σεπτεμβρίου με τη συμμετοχή των 32 καλύτερων ομάδων! Μπάσκετ.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828170000 +0300" stop="20230828180000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Novasports Exclusive</title>
    <desc lang="el">'Αλλάζοντας τη μοίρα του Ολυμπιακού'. Ένα βραβευμένο αφιέρωμα στον μεγάλο Βασίλη Σπανούλη. Ο μύθος του 'Kill Bill'ξεδιπλώνεται σε πέντε επεισόδια με μοναδικές μαρτυρίες, πλούσιο υλικό και την προσωπική του συνέντευξη στο Novasports. Ντοκιμαντέρ.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828180000 +0300" stop="20230828200000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Βιλερμπάν - Μακάμπι Τελ Αβίβ</title>
    <desc lang="el">Ενας ακόμη σημαντικός αγώνας της κορυφαίας ευρωπαϊκής διασυλλογικής διοργάνωσης μπάσκετ έρχεται στις οθόνες σας! Οι κορυφαίες ομάδες της Ευρώπης δίνουν τον καλύτερό τους εαυτό με μοναδικό στόχο το Final Four και την πολυπόθητη 'κούπα'. Μπάσκετ.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828200000 +0300" stop="20230828220000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Αρμάνι Μιλάνο - Μπάγερν Μονάχου</title>
    <desc lang="el">Ενας ακόμη σημαντικός αγώνας της κορυφαίας ευρωπαϊκής διασυλλογικής διοργάνωσης μπάσκετ έρχεται στις οθόνες σας! Οι κορυφαίες ομάδες της Ευρώπης δίνουν τον καλύτερό τους εαυτό με μοναδικό στόχο το Final Four και την πολυπόθητη 'κούπα'. Μπάσκετ.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828220000 +0300" stop="20230828230000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Βίρτους Μπολόνια - Ρεάλ Μαδρίτης</title>
    <desc lang="el">Ενας ακόμη σημαντικός αγώνας της κορυφαίας ευρωπαϊκής διασυλλογικής διοργάνωσης μπάσκετ έρχεται στις οθόνες σας! Οι κορυφαίες ομάδες της Ευρώπης δίνουν τον καλύτερό τους εαυτό με μοναδικό στόχο το Final Four και την πολυπόθητη 'κούπα'. Μπάσκετ.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828230000 +0300" stop="20230829003000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΠΑΓΙΔΕΥΜΕΝΟΙ (E) ΕΠ52</title>
    <desc lang="el">Όσο ο Ανδρέας παλεύει να κρατηθεί στη ζωή, ο Δημήτρης με τον Σταύρο ψάχνουν να βρουν ποιος τον μαχαίρωσε. Ο Βλάσσης ζητάει από τη Δανάη να τον βοηθήσει να ξεφύγει. Ο Μίλτος οδηγεί τον Μάρκο και τον Αλέκο στο σημείο που έθαψαν με τον Άκη το πτώμα του Κοσμά. Ο Αλέκος έχει τώρα έναν κρυφό άσσο στο μανίκι του... Πώς θα τον χρησιμοποιήσει; Η Αγγελική και ο Σταύρος, για πρώτη φορά, συνεργάζονται για να αποσπάσουν την ομολογία του Στέφανου Μαυροδήμου.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829003000 +0300" stop="20230829011000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΕΚΕΙΝΕΣ ΚΙ ΕΓΩ ΙΙ (E)</title>
    <desc lang="el">ΠΕΡΙΛΗΨΗ: Η επιτυχημένη σειρά του Κώστα Πρετεντέρη παρουσιάζει τις περιπέτειες ενός ανύπαντρου, πολύ κομψού γλεντζέ και ιδιαίτερα γοητευτικού άνδρα, που αγαπάει τις γυναίκες αλλά κι εκείνες τον αγαπούν υπερβολικά. Αιώνια αρραβωνιαστικιά του ήρωά μας, Ζάχου Δόγγαvoυ, είναι η Ελένη, που παραδομένη στο σεξ απίλ του, δέχεται στωικά όλες του - και δεν είναι λίγες- τις απιστίες.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829011000 +0300" stop="20230829020000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Ο ΓΗΤΕΥΤΗΣ (E)</title>
    <desc lang="el">Ο Άρης και ο Σταύρος. Δυο άντρες που η μοίρα τους έφερε αντιμέτωπους από την παιδική τους ηλικία. Στη διαδρομή της ζωής τους, ο έρωτας που αναπτύχθηκε ανάμεσα στον Άρη και την αδελφή του Σταύρου λειτούργησε σαν δυναμίτης. Ο παράξενος θάνατος της μετέτρεψε τον Σταύρο σε διώκτη και τον Άρη σε φυγά με μοναδικό σκοπό να σώσει τη ζωή της κόρης του. Και οι δύο είναι ανυποχώρητοι και το παιχνίδι σκληρό. Μοναδικό όριο, ο θάνατος.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829020000 +0300" stop="20230829024000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΚΑΙ ΟΙ ΠΑΝΤΡΕΜΕΝΟΙ ΕΧΟΥΝ ΨΥΧΗ ΙΙΙ (E)</title>
    <desc lang="el">Τρία παντρεμένα ζευγάρια: Ο Ανδρέας, ο επονομαζόμενος "Ακάλυπτος" λόγω των ακάλυπτων επιταγών του, είναι ο γυναικάς,που πνίγεται από τα χρέη και απατά συνεχώς τη σύζυγό του, Αλίκη. Όταν όμως διαπιστώνει κάποια σημάδια απιστίας της, τρελαίνεται. Ο φίλος του, ο Μάκης, είναι οδοντίατρος, παντρεμένος με τη Ρένα και έχει μια κόρη. Τη μονότονη ζωή του αναστατώνει ο παράφορος έρωτάς του για μια νεαρή χορεύτρια. Το τρίτο ζευγάρι της ιστορίας είναι ο Ρένος και η Μπέτη.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829024000 +0300" stop="20230829033000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΙΔΙΑΙΤΕΡΑ ΓΙΑ ΚΛΑΜΑΤΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Δυο γυναίκες γιατροί οδηγούνται στα άκρα μέσα από ένα μοιραίο ερωτικό τρίγωνο κι ένα απαγορευμένο πάθος. Δυο εξαδέλφες, η Αγγελική και η Κλειώ, πρέπει να αντιμετωπίσουν την ένταση και τις συγκινήσεις του επαγγέλματος, αλλά και τα προσωπικά τους αδιέξοδα. Η μία, προσπαθώντας να ξεπεράσει έναν επώδυνο χωρισμό, αφήνεται να ερωτευθεί ξανά. Η άλλη, συνειδητοποιώντας ότι ο γάμος της οδεύει προς το τέλος του, δημιουργεί μια παράνομη σχέση.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829033000 +0300" stop="20230829042000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΤΑ 5 ΚΛΕΙΔΙΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Η Κυβέλη είναι μια όμορφη και καλλιεργημένη γυναίκα. Οι γονείς της είναι ο πρώην βουλευτής κυβερνώντος κόμματος, Ηλίας Παπαδάτος και η Κίκα Παπαδάτου. Είναι σύζυγος ενός πανίσχυρου και μυστήριου άντρα, του Ορέστη Δελμούζου. Η ιστορία αρχίζει όταν η 4χρονη κόρη της Κυβέλης, Μαργαρίτα, που έχει αποκτήσει με τον Ρήγα, απάγεται από το σπίτι. Τότε η Κυβέλη συνειδητοποιεί πως η όμορφη και τακτοποιημένη ζωή της έχει γκρεμιστεί και ο εφιάλτης μόλις αρχίζει.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829042000 +0300" stop="20230829045000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΟΙ ΧΩΡΑΪΤΕΣ ΙΙ (E)</title>
    <desc lang="el">Ο ένας είναι που χωρκό, ο άλλος που την πόλη, μα Χωραΐτες είμαστε, εγιώ τζιαι ‘σύ τζιαι όλοι. Οι ευτράπελες περιπέτειες από την καθημερινότητα στην πρωτεύουσα.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829045000 +0300" stop="20230829054000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΚΑΡΜΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Η Σμαράγδα επιστρέφει στην Ελλάδα μετά από απουσία 8 χρόνων. Όμως, δεν γνωρίζει ότι την περιμένει ένα μοιραίο ραντεβού με το παρελθόν της, όχι μόνο από αυτήν την ζωή, αλλά και από μια... προηγούμενη. Ένας έρωτας που σάρωσε στο πέρασμά του δυο οικογένειες και ένα καλά κρυμμένο μυστικό. Στο επίκεντρο όλων αυτών, ένα μικρό παιδί. Ό,τι και αν συμβεί, μπορεί να μοιάζει τυχαίο, αλλά είναι μοιραίο. Είναι μια καρμική σχέση...(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829054000 +0300" stop="20230829062000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΠΑΡΘΕΝΑ ΖΩΗ (E)</title>
    <desc lang="el">Η Ζωή, μια 19χρονη κοπέλα γεμάτη όνειρα για το μέλλον, ζει με την οικογένειά της, έχει σχέση με τον Μάκη αλλά είναι ακόμα παρθένα. Μια γυναικολογική εξέταση κι ένα ιατρικό λάθος θα αλλάξουν τη ζωή της για πάντα. Η Ζωή θα μείνει έγκυος με σπερματέγχυση που προοριζόταν για άλλη γυναίκα (την Μαρίνα). Ο Άρης, πλούσιος, ωραίος και παντρεμένος με την Μαρίνα, δεν ξέρει ότι η Ζωή είναι έγκυος στο παιδί του. Η μοίρα θα παίξει ένα παιχνίδι που θα αλλάξει τις ζωές και των δύο.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829062000 +0300" stop="20230829071000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΔΙΔΥΜΑ ΦΕΓΓΑΡΙΑ ΙΙ (E)</title>
    <desc lang="el">Ο Παύλος Ταξόπουλος,γιορτάζει σπίτι του το ρεβεγιόν των Χριστουγέννων με όλη την οικογένεια. Λίγο μετά αποφασίζει να περάσει την περιουσία του στην κόρη του, Αγάπη. Από την άλλη μεριά, η Ελισάβετ έχει μεγαλώσει σε ένα εντελώς διαφορετικό περιβάλλον, μαζί με την Αλίκη. Η φτώχεια και οι δύσκολες συνθήκες την έχουν μετατρέψει σε ένα σκληρό πλάσμα. Οι ζωές των δυο δίδυμων κοριτσιών, που η μία δεν γνωρίζει την ύπαρξη της άλλης θα μπει σε μια παράλληλη πορεία.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829071000 +0300" stop="20230829080000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΗΛΙΟΣ (E)</title>
    <desc lang="el">Μετά από 18 χρόνια, η Λήδα επιστρέφει στην πόλη που γεννήθηκε. Μαζί της είναι και ο έφηβος γιος της. Εκεί θα βρεθεί ξανά με τον Φίλιππο, τον πρώτο της έρωτα. Ο πρώτος άνθρωπος που θέλει να δει, είναι ο παλιός κολλητός της φίλος. Όλα, όμως, ανατρέπονται όταν τον βρίσκει νεκρό και η ίδια κατηγορείται για τον φόνο του. Το έγκλημα αυτό πυροδοτεί μια αλυσίδα γεγονότων που αναστατώνουν τη ζωή της και βγάζουν στο φως τα κρυμμένα μυστικά της πόλης.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829080000 +0300" stop="20230829085000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΟΙ ΣΥΜΜΑΘΗΤΕΣ (E)</title>
    <desc lang="el">Παύλος, το κορίτσι του η Μαριλένα, ο Γρηγόρης και η Βάλια αποτελούν την πιο δημοφιλή παρέα του σχολείου. Αντίθετα, ο Ανδρέας και οι κολλητοί του Κρίστη και Λευτέρης είναι τα ροκάκια της τάξης. To πάρτι της αποφοίτησης σηματοδοτεί το τέλος μίας εποχής για την παρέα. Εκείνη την τελευταία νύχτα θα μπερδέψουν,τις ζωές τους. Είκοσι χρόνια μετά, ένα τυχαίο γεγονός, θα προκαλέσει ένα αλυσιδωτό, άτυπο reunion όπου η παρέα θα έρθει αντιμέτωπη με τα ευτράπελα εκείνης της νύχτας.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829085000 +0300" stop="20230829101000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Santa ΓΙΟΛΑΝΤΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Ένα χωριό του σήμερα, χτισμένο κάπου έξω από την πόλη... Άνθρωποι απλοί, καθημερινοί...που δεν μισούν, δεν πολυλογούν, δεν αγαπούν το χρήμα, δεν ζούνε με το ψέμα, δεν έχουν πάθη, δεν κάνουν λάθη, δεν έχουν φθαρεί, δεν έχουν τσακωθεί, δεν έχουν ματαιοδοξία, δεν τους νικά η υποκρισία. Όλα αυτά είναι γέννημα της φαντασίας μας και δεν έχουν καμία σχέση με πραγματικά γεγονότα...δυστυχώς.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829101000 +0300" stop="20230829110000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rouk Zouk VI (E)</title>
    <desc lang="el">Rouk Zouk VI (E).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829110000 +0300" stop="20230829140000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΜΕΡΑ ΜΕΣΗΜΕΡΙ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τον Νικήτα Κυριάκου.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829140000 +0300" stop="20230829150000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΟΥ ΚΑΙ ΕΛΕΝΗΣ ΙΙ (E)</title>
    <desc lang="el">Η συνύπαρξη δύο διαφορετικών ανθρώπων είναι το θέμα της σειράς. Ο Κωνσταντίνος Κατακουζηνός είναι επίκουρος καθηγητής της Βυζαντινολογίας και γενικά μισάνθρωπος. Η Ελένη Βλαχάκου είναι μια χαρούμενη σερβιτόρα. Από τη συμβίωση των δυο άκρως αντίθετων χαρακτήρων δημιουργούνται διάφορα ευτράπελα. Τους ήρωές μας ενώνει κάτι κοινό, μια αδιόρατη ερωτική έλξη.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829150000 +0300" stop="20230829160000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΤΟ ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ Iιi (E)</title>
    <desc lang="el">Το Κολοκοτρωνίτσι είναι ένα μικρό χωριό της ελληνικής επαρχίας που μάχεται σθεναρά υπέρ των παλαιών ηθών. Η Χαρά όμως είναι μια γοητευτική Αθηναία, με σύγχρονες αντιλήψεις, που έρχεται στο χωριό και προκαλεί μεγάλη αναστάτωση, καθώς αποφασίζει να κάνει... αποκέντρωση και να ανοίξει ένα μοντέρνο Καφέ...(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829160000 +0300" stop="20230829170000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">εσυ... ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ (Summer Edition) (E)</title>
    <desc lang="el">Η ιστορία μας ξεκινά από ένα φοιτητικό πάρτι στον Πρωταρά, όπου ο Δημήτρης, φοιτητής της ιατρικής, θα γνωρίσει τη Μαρία, φοιτήτρια νομικής. Από εκεί θα ξεκινήσει ένας τρελός και περιπετειώδης έρωτας που θα μας απασχολήσει με τα πάνω του και τα κάτω του στα τρία χρόνια της σειράς. Γύρω από το ζευγάρι αυτό αναπτύσσονται πολλές άλλες ιστορίες, άλλοτε κωμικές, άλλοτε δραματικές, με μυστήριο και περιπέτεια.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829170000 +0300" stop="20230829180000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΤΗΝ ΠΑΤΗΣΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Περίληψη: Ένας καλοκάγαθος δάσκαλος ο οποίος ζει με την ηλικιωμένη μητέρα του, "πατά" με το αυτοκίνητο μια νύφη η οποία το σκάει από την εκκλησία τη μέρα του γάμου της. Και ενώ προσπαθεί να κρύψει το παράπτωμα του τα πράγματα περιπλέκονται περισσότερο, όταν την ερωτεύεται...(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829180000 +0300" stop="20230829181500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829181500 +0300" stop="20230829191500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΘΑ ΒΡΕΙΣ ΤΟ ΔΑΣΚΑΛΟ ΣΟΥ ΙΙ (E)</title>
    <desc lang="el">Ο Θάνος είναι καθηγητής. Η Μαρίζα είναι μαθήτρια στο σχολείο που διορίζεται. Η πρώτη τους γνωριμία επεισοδιακή. Σε μια παραλία, από μια παρεξήγηση, η Μαρίζα κατηγορεί τον νεαρό καθηγητή για κλέφτη και στήνουν καβγά. Λίγες μέρες μετά, συναντιούνται στην αίθουσα διδασκαλίας του κολεγίου όπου φοιτά η Μαρίζα. Ο πόλεμος μεταξύ τους ξεσπάει. Συμμέτοχοι σ' αυτό το παιχνίδι χωρίς να το γνωρίζουν, φίλοι, συμμαθητές, δάσκαλοι και οικογένειες. Στη γωνία όμως, παραμονεύει ο έρωτας.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829191500 +0300" stop="20230829201500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΠΟΙΟΣ ΘΕΛΕΙ ΝΑ ΓΙΝΕΙ ΕΚΑΤΟΜΜΥΡΙΟΥΧΟΣ (E)</title>
    <desc lang="el">ΠΟΙΟΣ ΘΕΛΕΙ ΝΑ ΓΙΝΕΙ ΕΚΑΤΟΜΜΥΡΙΟΥΧΟΣ (E).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829201500 +0300" stop="20230829211500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829211500 +0300" stop="20230829221000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΑΙΓΙΑ Fuxia (E)</title>
    <desc lang="el">Περίληψη: Η ιστορία εκτυλίσσεται στο "Παλιοχώρι" (στη πραγματικότητα, "Φικάρδου"), ένα μικρό ορεινό χωριό της Κύπρου, 100 χρόνια πριν. Ο θεατής γίνεται μάρτυρας στις καθημερινές ιστορίες των κατοίκων, δοσμένες με κωμικό ύφος και αναφορές στη σύγχρονη κυπριακή πραγματικότητα, καυτηριάζοντας θεσμούς όπως η πολιτική και τα κόμματα, η εκκλησία-θρησκεία και τα Μέσα Μαζικής Ενημέρωσης, μέσα από διάφορους αναχρονισμούς και έμμεσες αναφορές.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829221000 +0300" stop="20230829230000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΠΕΤΑ ΤΗ ΦΡΙΤΕΖΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Η σειρά παρουσιάζει την αλλαγή στη ζωή ενός διεθνούς φήμης σεφ όταν αποφασίζει να κάνει στροφή στην καριέρα του προσπαθώντας να έρθει πιο κοντά με τον βιολογικό του πατέρα, που διευθύνει μία μικρή επαρχιακή ταβέρνα.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829230000 +0300" stop="20230830000000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΠΑΓΙΔΕΥΜΕΝΟΙ (E) ΕΠ53</title>
    <desc lang="el">Ο Αλέκος έχει τώρα έναν κρυφό άσσο στο μανίκι του... Πώς θα τον χρησιμοποιήσει; Η Αγγελική και ο Σταύρος, για πρώτη φορά, συνεργάζονται για να αποσπάσουν την ομολογία του Στέφανου Μαυροδήμου για τη δολοφονία της Σοφίας Τσακιρλή. Είναι η πρώτη φορά που έρχονται κοντά... ή μήπως όχι; Η Χρύσα ανακαλύπτει την πλαστή ταυτότητα και το βιβλιάριο της Λίνας και πηγαίνει να ζητήσει βοήθεια από την Άννα.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830000000 +0300" stop="20230830010000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Γυμνοί και Φοβισμένοι Κ4 ΕΠ16</title>
    <desc lang="el">Δύο επιβιωτές πρέπει να επιζήσουν για 21 μέρες χωρίς τροφή, νερό ή ρούχα σε μια από τις πιο ακραίες και απομακρυσμένες τοποθεσίες του κόσμου. Πώς θα τα καταφέρουν; (2018).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830010000 +0300" stop="20230830020000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Γυμνοί και Φοβισμένοι Κ6 ΕΠ2</title>
    <desc lang="el">Δύο άγνωστοι πέφτουν σε μια από τις πιο επικίνδυνες τοποθεσίες της Αφρικής μέσα στο κατακαλόκαιρο. Αντιμετωπίζουν επιθετικούς ιπποπόταμους και επιδρομές ελεφάντων. (2019).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830020000 +0300" stop="20230830030000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί Θησαυρών Κ14 ΕΠ2</title>
    <desc lang="el">Ο Ντρου και ο Τι περιπλανιούνται στα Μίντλαντς. Στο Γουόλσολ έχουν μια χρυσοφόρα ιδέα, ενώ στο Μπέρμιγχαμ ο Ντρου ανακαλύπτει θησαυρό και εξερευνούν μια πολυτελή εξοχική έπαυλη. (2019).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830030000 +0300" stop="20230830040000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί Θησαυρών: Κλασικά Αυτοκίνητα Κ6 ΕΠ5</title>
    <desc lang="el">Ο Πολ κι ο Ντρου πάνε να τσεκάρουν μια BMW 323i που βρίσκεται παρατημένη 12 χρόνια σε έναν αχυρώνα. Ο Ντρου επιθυμεί μια καλόγουστη ανακαίνιση, αλλά ο Πολ έχει μεγαλεπήβολα σχέδια. (2021).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830040000 +0300" stop="20230830050000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Αυτοκίνητα έτοιμα να πάρουν τους δρόμους Κ1 ΕΠ5</title>
    <desc lang="el">Ο Ντέρεκ παλεύει να μεταφέρει μια Chevrolet Bel Air του 1964 από ένα χωράφι στο Κεντάκι και να την οδηγήσει στο συνεργείο του για μετατροπή μηχανής, ένα έργο εξαιρετικά δύσκολο.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830050000 +0300" stop="20230830060000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί Θησαυρών Κ14 ΕΠ5</title>
    <desc lang="el">Ο σύγχρονος κυνηγός θησαυρών Ντρου Πρίτσαρντ φτάνει σε κάθε γωνιά της χώρας αναζητώντας παράξενα και υπέροχα αντικείμενα. Όσο μεγαλύτερη η λεία, τόσο ευτυχέστερος αυτός. (2019).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830060000 +0300" stop="20230830070000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Τετράτροχες Ευκαιρίες Κ14 ΕΠ18</title>
    <desc lang="el">Ο Μάικ και ο Αντ απαντούν σε ερωτήσεις τηλεθεατών από όλο τον κόσμο, αποκαλύπτοντας πληροφορίες για τα παρασκήνια της σειράς, και κάνουν μια αναδρομή στα τελευταία οκτώ αυτοκίνητα. (2017).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830070000 +0300" stop="20230830080000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Τετράτροχες Ευκαιρίες Κ9 ΕΠ3</title>
    <desc lang="el">Ο Μάικ βρίσκει μια κλασική BMW M5 με μόλις 4.000 λίρες. Θα μπορέσει ο Εντ να επισκευάσει αυτό το ταλαιπωρημένο σκαρί, με το τρίξιμο στις αναρτήσεις και τον θόρυβο στο δυναμό; (2011).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830080000 +0300" stop="20230830090000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Τετράτροχες Ευκαιρίες Κ14 ΕΠ5</title>
    <desc lang="el">Ο Μάικ προσπαθεί να αγγίξει τις ευαίσθητες χορδές των νοσταλγών της δεκαετίας του '90 με ένα Mitsubishi 3000GT VR-4. Ο Αντ αναλαμβάνει να το επαναφέρει στην αρχική του κατάσταση. (2017).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830090000 +0300" stop="20230830093000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Πώς Φτιάχνονται; Κ17 ΕΠ10</title>
    <desc lang="el">Αναρωτηθήκατε ποτέ πώς φτιάχνονται καθημερινά αντικείμενα όπως η ζάχαρη από ζαχαρότευτλο και τα ηλεκτροκίνητα ρόντστερ; Μάθετε πώς ακριβώς προέκυψαν τα γνώριμα αυτά αντικείμενα. (2008).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830093000 +0300" stop="20230830100000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Πώς Φτιάχνονται; Κ26 ΕΠ23</title>
    <desc lang="el">Μια ματιά στον τρόπο που φτιάχνονται καθημερινά αντικείμενα μάς βοηθά να ανακαλύψουμε τις μεθόδους, τα υλικά και τις μοναδικές διαδικασίες που απαιτούνται για την παραγωγή τους. (2018).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830100000 +0300" stop="20230830103000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Θαμμένα στην Αποθήκη Κ2 ΕΠ23</title>
    <desc lang="el">Ο Χένρι και ο Σαμ είναι στο Γιόρκσαϊρ και κοιτάζουν μια συλλογή από μοτοσυκλέτες Triumph, που είναι λίγο πάνω από τις δυνατότητές τους. Υπάρχει κάτι άλλο εκεί γι' αυτούς; (2017).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830103000 +0300" stop="20230830110000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Μάχες Αποσκευών Κ1 ΕΠ10</title>
    <desc lang="el">Στον πλειστηριασμό στις μετεπιβιβάσεις της Νέας Υόρκης περιλαμβάνονται 14.000 κομμάτια. Ο Μπίλι και οι Μάρτιν ανταγωνίζονται για ένα Στραντιβάριους, πιθανής αξίας 1 εκατ. δολαρίων. (2012).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830110000 +0300" stop="20230830120000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί Θησαυρών: Οι Συντηρητές Κ2 ΕΠ3</title>
    <desc lang="el">Ο κατασκευαστής ντουλαπιών Άλεξ επισκευάζει ένα ταλαιπωρημένο σεντούκι που ανήκε σε μασονική στοά, ενώ ο σιδηρουργός Νεβ επιχειρεί να αποκαταστήσει μερικές ιστορικές λάμπες δρόμου. (2019).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830120000 +0300" stop="20230830130000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί Θησαυρών Κ16 ΕΠ8</title>
    <desc lang="el">Ο σύγχρονος κυνηγός θησαυρών Ντρου Πρίτσαρντ ταξιδεύει σε όλο το Ην. Βασίλειο αναζητώντας παράξενα και εντυπωσιακά αντικείμενα. Όσο περισσότερα μαζεύει τόσο μεγαλύτερη η χαρά του. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830130000 +0300" stop="20230830140000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Τετράτροχες Ευκαιρίες Κ18 ΕΠ3</title>
    <desc lang="el">Το Austin Allegro έχει τη φήμη του αντιπαθητικού αυτοκινήτου στη Βρετανία. Ο Μάικ περισυλλέγει ένα τέτοιο αμάξι από αχυρώνα. Θα αποδείξει ο Έλβις ότι δεν του αξίζει αυτή η ταμπέλα; (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830140000 +0300" stop="20230830143000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί παραλίας Κ6 ΕΠ11</title>
    <desc lang="el">Ένα ζευγάρι αναζητά το σπίτι των ονείρων του στις ακτές του Λονγκ Άιλαντ Σάουντ στο Κονέτικατ που θα διαθέτει αρκετό χώρο για την οικογένεια και τους επισκέπτες του. (2019).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830143000 +0300" stop="20230830150000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί παραλίας Κ6 ΕΠ12</title>
    <desc lang="el">Μια οικογένεια αναζητά μια ιδιωτική όαση στην παραλία Φερναντίνα της Φλόριντα. Ωστόσο, κάθε μέλος της έχει άλλη άποψη για το τι ακριβώς σημαίνει ιδανικό σπίτι. (2019).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830150000 +0300" stop="20230830153000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί παραλίας Κ6 ΕΠ13</title>
    <desc lang="el">Ζευγάρι αναζητά παραλιακό σπίτι στη χερσόνησο Κίτσαπ στην Ουάσινγκτον, όμως η εξεύρεση ενός τέτοιου σπιτιού κοντά στη θάλασσα είναι πρόκληση για το βαλάντιό του. (2019).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830153000 +0300" stop="20230830160000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί παραλίας Κ6 ΕΠ14</title>
    <desc lang="el">Μια οικογένεια αποφασίζει ότι ήρθε η ώρα να βρει τον δικό της παράδεισο στο Γκαλφ Σορς της Αλαμπάμα. Αναζητά ένα ευρύχωρο σπίτι για τα πολλά της μέλη. (2019).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830160000 +0300" stop="20230830163000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί παραλίας Κ2 ΕΠ5</title>
    <desc lang="el">Επταμελής οικογένεια αφήνει το μικροσκοπικό της σπίτι στην ηπειρωτική χώρα και αναζητά στις ακτές του Ναβάρε στη Φλόριντα το ιδανικό παραθαλάσσιο σπίτι. (2017).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830163000 +0300" stop="20230830170000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί παραλίας Κ2 ΕΠ6</title>
    <desc lang="el">Ένα ζευγάρι αναζητά το ιδανικό σπίτι δίπλα στη θάλασσα στο νησί Καμάνο της Ουάσινγκτον όπου θα ζήσει η δραστήρια τετραμελής οικογένειά του. (2017).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830170000 +0300" stop="20230830173000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Θαμμένα στην Αποθήκη Κ1 ΕΠ3</title>
    <desc lang="el">Ο Χένρι και ο Σαμ οργώνουν τις αποθήκες της Βρετανίας για βιντάζ θησαυρούς που αποκαθιστούν και μεταπουλούν. Στο Σάρεϊ βρίσκουν ασθενοφόρα Pontiac και γλυπτά αυτοκινήτων. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830173000 +0300" stop="20230830180000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί παραλίας Κ2 ΕΠ6</title>
    <desc lang="el">Ένα ζευγάρι αναζητά το ιδανικό σπίτι δίπλα στη θάλασσα στο νησί Καμάνο της Ουάσινγκτον όπου θα ζήσει η δραστήρια τετραμελής οικογένειά του. (2017).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830180000 +0300" stop="20230830190000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί Θησαυρών Κ16 ΕΠ8</title>
    <desc lang="el">Ο σύγχρονος κυνηγός θησαυρών Ντρου Πρίτσαρντ ταξιδεύει σε όλο το Ην. Βασίλειο αναζητώντας παράξενα και εντυπωσιακά αντικείμενα. Όσο περισσότερα μαζεύει τόσο μεγαλύτερη η χαρά του. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830190000 +0300" stop="20230830193000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Πώς Γίνεται; Κ14 ΕΠ3</title>
    <desc lang="el">Μια ματιά στο πώς δημιουργείται η καταπληκτική και επιβλητική διακόσμηση στα άρματα του καρναβαλιού του Μαρντί Γκρα, πώς φτιάχνονται τα ζαχαρωτά και πώς κατασκευάζονται οι μασέλες. (2016).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830193000 +0300" stop="20230830200000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Πώς Φτιάχνονται; Κ25 ΕΠ23</title>
    <desc lang="el">Όλο και περισσότερα καθημερινά αντικείμενα μπαίνουν στο μικροσκόπιο. Πώς φτιάχνονται τα ζαχαρωμένα φρούτα και τα γιουκαλίλι από λινό; (2017).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830200000 +0300" stop="20230830210000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί Θησαυρών: Οι Συντηρητές Κ5 ΕΠ5</title>
    <desc lang="el">Ο ξυλουργός Στιβ πιστεύει ότι θα μπορέσει να αναπαλαιώσει ένα μπαούλο με φωτιά, μήπως όμως γίνει στάχτες; Και, ειδικός στα φωτιστικά αναλαμβάνει έναν μοναδικό πολυέλαιο αρ ντεκό. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830210000 +0300" stop="20230830213000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Ανακαίνιση ενός βαν Κ1 ΕΠ5</title>
    <desc lang="el">Ο Μπρετ δημιουργεί το ιδανικό τροχόσπιτο για τετραμελή οικογένεια που λατρεύει την περιπέτεια. Θα πρέπει να βρει τρόπο να προσθέσει κουζίνα, υπνοδωμάτιο και κουκέτα για τα παιδιά. (2020).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830213000 +0300" stop="20230830220000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί παραλίας Κ2 ΕΠ6</title>
    <desc lang="el">Ένα ζευγάρι αναζητά το ιδανικό σπίτι δίπλα στη θάλασσα στο νησί Καμάνο της Ουάσινγκτον όπου θα ζήσει η δραστήρια τετραμελής οικογένειά του. (2017).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830220000 +0300" stop="20230830230000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί Θησαυρών: Οι Συντηρητές Κ5 ΕΠ18</title>
    <desc lang="el">Οι ειδικοί στα κουρδιστά αντικείμενα Μάικλ και Μαρία Σταρτ επισκευάζουν τέρας του Φρανκενστάιν για τον Ντρου. Ο ταπετσέρης Κρεγκ Χιουζ αναπαλαιώνει μια καρέκλα βιβλιοθήκης του '30. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830230000 +0300" stop="20230830233000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί παραλίας Κ6 ΕΠ7</title>
    <desc lang="el">Μια οικογένεια εγκαταλείπει το σπίτι της στο εσωτερικό της Καλιφόρνια για να ζήσει δίπλα στη θάλασσα στη Φλόριντα. Αναζητά παραθαλάσσια σπίτια με άνετο χώρο. (2019).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830233000 +0300" stop="20230831000000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί παραλίας Κ6 ΕΠ8</title>
    <desc lang="el">Ένα ζευγάρι ψάχνει για εξοχικό στο νησί Τόπσεϊλ στη Βόρεια Καρολίνα. Καθώς έχει τέσσερα παιδιά, αναζητά ένα σπίτι με πολύ χώρο για όλους. (2019).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831000000 +0300" stop="20230831001400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831001400 +0300" stop="20230831001500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831001500 +0300" stop="20230831003000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Économie + info intox</title>
    <desc lang="el">Une magazine d'information qui aborde les sujets économiques. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831003000 +0300" stop="20230831004500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831004500 +0300" stop="20230831004600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831004600 +0300" stop="20230831005100 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Sports</title>
    <desc lang="el">Suivez toutes les news sportives et les résultats avec ce magazine animé par des spécialistes du football, du basketball, du tennis et du cyclisme, qui commentent les résultats sportifs les plus importants avec des chroniques et des interviews. Les autres sports ne seront pas oubliés sur Info SPORT de France 24. (2014).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831005100 +0300" stop="20230831010000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Focus</title>
    <desc lang="el">Un reportage tourné par nos correspondants sur un sujet qui fait l'actualité dans leur pays. Info, vidéos, reportages et analyses : du lundi au vendredi, première diffusion à 7h50. (2018).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831010000 +0300" stop="20230831011100 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831011100 +0300" stop="20230831020000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le débat</title>
    <desc lang="el">Présentateurs et invités débattent, commentent et analysent le grand sujet d'actualité du jour. Les Internautes et les télespectateurs peuvent interagir en direct sur les réseaux sociaux : #DebatF24. (2017).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831020000 +0300" stop="20230831021500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831021500 +0300" stop="20230831023000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal de l'Afrique</title>
    <desc lang="el">Direction l'Afrique, avec des reportages, nos correspondants et des invités de marque pour revenir sur l'actualité du continent. Du lundi au vendredi à 21 h 45 et 22 h 45. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831023000 +0300" stop="20230831024500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831024500 +0300" stop="20230831030000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">À l'affiche</title>
    <desc lang="el">Comment les cinéastes, les romanciers, les artistes racontent-ils le monde? France 24 part à la rencontre d'une culture engagée dans son temps. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831030000 +0300" stop="20230831031500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831031500 +0300" stop="20230831035300 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Politique</title>
    <desc lang="el">Roselyne Febvre et Jean-Marie Colombani reçoivent chaque semaine des experts de la vie politique française qui s'expriment sur les grands sujets de l'actualité. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831035300 +0300" stop="20230831040000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">L'instant mobile</title>
    <desc lang="el">Emission info de format court qui traite des sujets palpitants provenant du tout le monde. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831040000 +0300" stop="20230831041100 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831041100 +0300" stop="20230831050000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le débat</title>
    <desc lang="el">Présentateurs et invités débattent, commentent et analysent le grand sujet d'actualité du jour. Les Internautes et les télespectateurs peuvent interagir en direct sur les réseaux sociaux : #DebatF24. (2017).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831050000 +0300" stop="20230831051500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831051500 +0300" stop="20230831053000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Elément terre</title>
    <desc lang="el">Ouvrons les yeux sur le monde qui nous entoure! Aidés par une équipe de graphistes, nous dépoussiérons et décortiquons les grands thèmes qui font l'environnement aujourd'hui. Première diffusion, le samedi à 19h20. (1992).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831053000 +0300" stop="20230831054500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831054500 +0300" stop="20230831055200 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Vous êtes ici</title>
    <desc lang="el">Partez à la découverte du patrimoine français! Du jeune apprenti à l'artisan au savoir-faire reconnu, de l'éleveur au chef étoilé... Rencontrez ces passionnés qui font vivre l'héritage français. Première diffusion, le samedi à 8h40. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831055200 +0300" stop="20230831060000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Mode</title>
    <desc lang="el">Magazine culturel présenté par Pascal Mourier. Un décryptage de l'univers de la mode: les coulisses, les icônes, les secrets de fabrication, les événements incontournables et les enjeux socio-économiques. (2017).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831060000 +0300" stop="20230831061500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831061500 +0300" stop="20230831063000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Afrique hebdo</title>
    <desc lang="el">Décryptage de ce qui fait l'actualité en Afrique, à travers des reportages et des entretiens. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831063000 +0300" stop="20230831064500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831064500 +0300" stop="20230831070000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal de l'Afrique</title>
    <desc lang="el">Direction l'Afrique, avec des reportages, nos correspondants et des invités de marque pour revenir sur l'actualité du continent. Du lundi au vendredi à 21 h 45 et 22 h 45. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831070000 +0300" stop="20230831071500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831071500 +0300" stop="20230831073000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">L'entretien de l'intelligence économique</title>
    <desc lang="el">Une émission consacrée aux acteurs de la compétition économique. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831073000 +0300" stop="20230831074500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831074500 +0300" stop="20230831075000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Focus</title>
    <desc lang="el">Un reportage tourné par nos correspondants sur un sujet qui fait l'actualité dans leur pays. Info, vidéos, reportages et analyses : du lundi au vendredi, première diffusion à 7h50. (2018).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831075000 +0300" stop="20230831080000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Sports</title>
    <desc lang="el">Suivez toutes les news sportives et les résultats avec ce magazine animé par des spécialistes du football, du basketball, du tennis et du cyclisme, qui commentent les résultats sportifs les plus importants avec des chroniques et des interviews. Les autres sports ne seront pas oubliés sur Info SPORT de France 24. (2014).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831080000 +0300" stop="20230831081600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831081600 +0300" stop="20230831083000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Reporters</title>
    <desc lang="el">Avec les équipes de France 24 et nos grands reporters aux 4 coins du monde, découvrez des reportages long format sur des sujets d'actualité internationale. (2011).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831083000 +0300" stop="20230831084500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831084500 +0300" stop="20230831090000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le gros mot de l'éco</title>
    <desc lang="el">Décryptage des grandes notions économiques qui rythment notre quotidien avec Myriam Mascarello. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831090000 +0300" stop="20230831093000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831093000 +0300" stop="20230831100000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831100000 +0300" stop="20230831101500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831101500 +0300" stop="20230831103000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">À l'affiche</title>
    <desc lang="el">Comment les cinéastes, les romanciers, les artistes racontent-ils le monde? France 24 part à la rencontre d'une culture engagée dans son temps. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831103000 +0300" stop="20230831104500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831104500 +0300" stop="20230831105000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Focus</title>
    <desc lang="el">Un reportage tourné par nos correspondants sur un sujet qui fait l'actualité dans leur pays. Info, vidéos, reportages et analyses : du lundi au vendredi, première diffusion à 7h50. (2018).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831105000 +0300" stop="20230831110000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Sports</title>
    <desc lang="el">Suivez toutes les news sportives et les résultats avec ce magazine animé par des spécialistes du football, du basketball, du tennis et du cyclisme, qui commentent les résultats sportifs les plus importants avec des chroniques et des interviews. Les autres sports ne seront pas oubliés sur Info SPORT de France 24. (2014).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831110000 +0300" stop="20230831111500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831111500 +0300" stop="20230831112200 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">#Pas2quartier</title>
    <desc lang="el">Un programme participatif dans lequel les habitants de quartiers relégués témoignent et filment leur quotidien. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831112200 +0300" stop="20230831113000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Focus</title>
    <desc lang="el">Un reportage tourné par nos correspondants sur un sujet qui fait l'actualité dans leur pays. Info, vidéos, reportages et analyses : du lundi au vendredi, première diffusion à 7h50. (2018).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831113000 +0300" stop="20230831114500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831114500 +0300" stop="20230831120000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Cap Amériques</title>
    <desc lang="el">Toute l'actualité du continent américain, du Nord au Sud, agrémentée par les reportages des correspondants de France 24. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831120000 +0300" stop="20230831121500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831121500 +0300" stop="20230831122100 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Les observateurs</title>
    <desc lang="el">Une émission réalisée à partir de contenus amateurs : photos, vidéos et témoignages envoyés par nos Observateurs aux quatre coins du monde et vérifiés par nos journalistes à Paris. Première diffusion, le samedi à 9h15. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831122100 +0300" stop="20230831123000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Dans les hebdos</title>
    <desc lang="el">Avec des reportages de nos correspondants sur le terrain et des interviews de personnalités phares, retrouvez l'actualité mondiale qui bouge et qui change. Retrouvez toute l'actualité internationale avec les décryptages des journalistes de France 24. (1989).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831123000 +0300" stop="20230831124500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831124500 +0300" stop="20230831130000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">L'invité de l'économie</title>
    <desc lang="el">Un entretien hebdomadaire avec un grand acteur de l'économie internationale présenté par Stéphanie Antoine. (2014).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831130000 +0300" stop="20230831131400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831131400 +0300" stop="20230831131600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831131600 +0300" stop="20230831133000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">À l'affiche</title>
    <desc lang="el">Comment les cinéastes, les romanciers, les artistes racontent-ils le monde? France 24 part à la rencontre d'une culture engagée dans son temps. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831133000 +0300" stop="20230831134400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831134400 +0300" stop="20230831134500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831134500 +0300" stop="20230831135000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Focus</title>
    <desc lang="el">Un reportage tourné par nos correspondants sur un sujet qui fait l'actualité dans leur pays. Info, vidéos, reportages et analyses : du lundi au vendredi, première diffusion à 7h50. (2018).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831135000 +0300" stop="20230831140000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Sports</title>
    <desc lang="el">Suivez toutes les news sportives et les résultats avec ce magazine animé par des spécialistes du football, du basketball, du tennis et du cyclisme, qui commentent les résultats sportifs les plus importants avec des chroniques et des interviews. Les autres sports ne seront pas oubliés sur Info SPORT de France 24. (2014).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831140000 +0300" stop="20230831141400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831141400 +0300" stop="20230831141500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831141500 +0300" stop="20230831143000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">L'invité du jour</title>
    <desc lang="el">Tous les matins, France 24 reçoit un acteur de la vie économique, sociale ou culturelle, ou par une personnalité qui marque notre époque par son engagement humanitaire, sportif ou scientifique. (2019).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831143000 +0300" stop="20230831144500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831144500 +0300" stop="20230831145000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Chroniques du jour</title>
    <desc lang="el">Toute l'information et l'actualité du jour dans cette rubrique concentrée et diversifiée. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831145000 +0300" stop="20230831145100 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831145100 +0300" stop="20230831150000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Chroniques du jour</title>
    <desc lang="el">Toute l'information et l'actualité du jour dans cette rubrique concentrée et diversifiée. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831150000 +0300" stop="20230831151400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831151400 +0300" stop="20230831151500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831151500 +0300" stop="20230831152000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Focus</title>
    <desc lang="el">Un reportage tourné par nos correspondants sur un sujet qui fait l'actualité dans leur pays. Info, vidéos, reportages et analyses : du lundi au vendredi, première diffusion à 7h50. (2018).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831152000 +0300" stop="20230831153000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">#Tech24</title>
    <desc lang="el">Internet et les nouvelles technologies sont au coeur de l'actualité: de la politique à l'économie, de la vie culturelle aux révolutions numériques. Marjorie Paillon et Guillaume Grallet décryptent les dernières tendances et l'impact de la planète hi-tech. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831153000 +0300" stop="20230831154400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831154400 +0300" stop="20230831154500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831154500 +0300" stop="20230831155000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Chronique culture</title>
    <desc lang="el">Virginie Herz pour la photo, Amobe Mevegue pour la musique, Sean Rose pour les expositions, Alain Kruger pour le cinéma, Gladys Marivat pour la littérature et Pascal Mourier pour la mode... Chaque matin, nos chroniqueurs culture décryptent les dernières tendances. (2021).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831155000 +0300" stop="20230831160000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Sports</title>
    <desc lang="el">Suivez toutes les news sportives et les résultats avec ce magazine animé par des spécialistes du football, du basketball, du tennis et du cyclisme, qui commentent les résultats sportifs les plus importants avec des chroniques et des interviews. Les autres sports ne seront pas oubliés sur Info SPORT de France 24. (2014).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831160000 +0300" stop="20230831161500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831161500 +0300" stop="20230831163000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Outre-mer</title>
    <desc lang="el">Outre-mer explore le quotidien des habitants des îles d'Outremer, qu'il soit joyeux ou triste ; l'émission revient sur toutes les problématiques rencontrées par les locaux. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831163000 +0300" stop="20230831164500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831164500 +0300" stop="20230831170000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">C'est en France</title>
    <desc lang="el">Un décryptage de ce qui fait l'actualité politique, sociétale ou culturelle de l'hexagone. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831170000 +0300" stop="20230831171500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831171500 +0300" stop="20230831173000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Actuelles</title>
    <desc lang="el">Le journal de celles qui font l'actualité internationale et de ceux qui font bouger le monde, encore largement dominé par les hommes. Avec des reportages, des invités et une page internet. Première diffusion, le vendredi à 16h15. (2012).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831173000 +0300" stop="20230831174500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831174500 +0300" stop="20230831180000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">À l'affiche</title>
    <desc lang="el">Comment les cinéastes, les romanciers, les artistes racontent-ils le monde? France 24 part à la rencontre d'une culture engagée dans son temps. (2022).(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831180000 +0300" stop="20230831181500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831181500 +0300" stop="20230831183500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">La semaine de l'éco</title>
    <desc lang="el">Stéphanie Antoine décrypte avec ses invités l'actualité économique internationale de la semaine. (2017).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831183500 +0300" stop="20230831190000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">La semaine de l'éco</title>
    <desc lang="el">Stéphanie Antoine décrypte avec ses invités l'actualité économique internationale de la semaine. (2017).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831190000 +0300" stop="20230831191500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831191500 +0300" stop="20230831191600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831191600 +0300" stop="20230831193000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le fait du jour</title>
    <desc lang="el">Retour quotidien sur un fait d'actualité. (2006).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831193000 +0300" stop="20230831194400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831194400 +0300" stop="20230831194500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831194500 +0300" stop="20230831195000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Economie</title>
    <desc lang="el">Quels sont les sujets brûlants de l'actualité économique? Un magazine éco qui décrypte et décrit avec rigueur et clarté les principales problématiques économiques. (2022).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831195000 +0300" stop="20230831200000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Sports</title>
    <desc lang="el">Suivez toutes les news sportives et les résultats avec ce magazine animé par des spécialistes du football, du basketball, du tennis et du cyclisme, qui commentent les résultats sportifs les plus importants avec des chroniques et des interviews. Les autres sports ne seront pas oubliés sur Info SPORT de France 24. (2014).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831200000 +0300" stop="20230831201000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831201000 +0300" stop="20230831210000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Une semaine dans le monde</title>
    <desc lang="el">Notre table ronde d'experts passe en revue les événements de l'actualité internationale de la semaine, autour de Vanessa Burggraf, le vendredi à 19h10. L'occasion de mettre en perspective les mouvements de fond d'un monde de plus en plus complexe. (2017).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831210000 +0300" stop="20230831211400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831211400 +0300" stop="20230831211500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831211500 +0300" stop="20230831212000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Economie</title>
    <desc lang="el">Quels sont les sujets brûlants de l'actualité économique? Un magazine éco qui décrypte et décrit avec rigueur et clarté les principales problématiques économiques. (2022).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831212000 +0300" stop="20230831213000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Sports</title>
    <desc lang="el">Suivez toutes les news sportives et les résultats avec ce magazine animé par des spécialistes du football, du basketball, du tennis et du cyclisme, qui commentent les résultats sportifs les plus importants avec des chroniques et des interviews. Les autres sports ne seront pas oubliés sur Info SPORT de France 24. (2014).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831213000 +0300" stop="20230831214000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831214000 +0300" stop="20230831214100 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831214100 +0300" stop="20230831220000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">La question qui fache</title>
    <desc lang="el">La question qui fâche (2022).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831220000 +0300" stop="20230831222000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831222000 +0300" stop="20230831222100 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831222100 +0300" stop="20230831223000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Info intox</title>
    <desc lang="el">France 24 aide à démêler le vrai du faux, l'info de l'intox, sur Internet et les réseaux sociaux. (2022).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831223000 +0300" stop="20230831224200 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831224200 +0300" stop="20230831224400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831224400 +0300" stop="20230831230000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal de l'Afrique</title>
    <desc lang="el">Direction l'Afrique, avec des reportages, nos correspondants et des invités de marque pour revenir sur l'actualité du continent. Du lundi au vendredi à 21 h 45 et 22 h 45. (2022).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831230000 +0300" stop="20230831231400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831231400 +0300" stop="20230831231500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831231500 +0300" stop="20230831232000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Economie</title>
    <desc lang="el">Quels sont les sujets brûlants de l'actualité économique? Un magazine éco qui décrypte et décrit avec rigueur et clarté les principales problématiques économiques. (2022).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831232000 +0300" stop="20230831233000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Info intox</title>
    <desc lang="el">France 24 aide à démêler le vrai du faux, l'info de l'intox, sur Internet et les réseaux sociaux. (2022).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831233000 +0300" stop="20230831234400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831234400 +0300" stop="20230831234500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831234500 +0300" stop="20230901000000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal de l'Afrique</title>
    <desc lang="el">Direction l'Afrique, avec des reportages, nos correspondants et des invités de marque pour revenir sur l'actualité du continent. Du lundi au vendredi à 21 h 45 et 22 h 45. (2022).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230901000000 +0300" stop="20230901060000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Novasportsextra1HD</title>
    <desc lang="el">Κάθε Σαββατοκύριακο, αλλά και μέσα στην εβδομάδα, παρακολουθήστε σε ζωντανή σύνδεση επιλεγμένες αναμετρήσεις από όλες τις διοργανώσεις.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230901060000 +0300" stop="20230901120000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Novasportsextra1HD</title>
    <desc lang="el">Κάθε Σαββατοκύριακο, αλλά και μέσα στην εβδομάδα, παρακολουθήστε σε ζωντανή σύνδεση επιλεγμένες αναμετρήσεις από όλες τις διοργανώσεις.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230901120000 +0300" stop="20230901163000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Novasportsextra1HD</title>
    <desc lang="el">Κάθε Σαββατοκύριακο, αλλά και μέσα στην εβδομάδα, παρακολουθήστε σε ζωντανή σύνδεση επιλεγμένες αναμετρήσεις από όλες τις διοργανώσεις.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230901163000 +0300" stop="20230901183000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Λεβερκούζεν - Ντάρμσταντ (Ζ)</title>
    <desc lang="el">Το γερμανικό πρωτάθλημα της Bundesliga αποτελεί ένα από τα θεαματικότερα πρωταθλήματα της Ευρώπης και χαρακτηρίζεται από τον δυναμισμό, τα μεγάλα σκορ και τις αμφίρροπες αναμετρήσεις! Απολαύστε όλους τους αγώνες στα κανάλια Novasports! Ποδόσφαιρο.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826000000 +0100" stop="20230826235900 +0100" channel="ERT NEWS">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827000000 +0100" stop="20230827235900 +0100" channel="ERT NEWS">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828000000 +0100" stop="20230828235900 +0100" channel="ERT NEWS">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829000000 +0100" stop="20230829235900 +0100" channel="ERT NEWS">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830000000 +0100" stop="20230830235900 +0100" channel="ERT NEWS">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831000000 +0100" stop="20230831235900 +0100" channel="ERT NEWS">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230901000000 +0100" stop="20230901235900 +0100" channel="ERT NEWS">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230902000000 +0100" stop="20230902235900 +0100" channel="ERT NEWS">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826000000 +0100" stop="20230826235900 +0100" channel="ERT1.">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827000000 +0100" stop="20230827235900 +0100" channel="ERT1.">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828000000 +0100" stop="20230828235900 +0100" channel="ERT1.">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829000000 +0100" stop="20230829235900 +0100" channel="ERT1.">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830000000 +0100" stop="20230830235900 +0100" channel="ERT1.">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831000000 +0100" stop="20230831235900 +0100" channel="ERT1.">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230901000000 +0100" stop="20230901235900 +0100" channel="ERT1.">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230902000000 +0100" stop="20230902235900 +0100" channel="ERT1.">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
</tv>
