<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V4.2.4.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="ALPHA">
    <display-name lang="el">ALPHA</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ANT1">
    <display-name lang="el">ANT1</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="OPEN BEYOND">
    <display-name lang="el">OPEN BEYOND</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="M.tv">
    <display-name lang="el">M.tv</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="SKAI">
    <display-name lang="el">SKAI</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="STAR">
    <display-name lang="el">STAR</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ART TV">
    <display-name lang="el">ART TV</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ETV">
    <display-name lang="el">ETV</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ART">
    <display-name lang="el">ART</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="EXTRA">
    <display-name lang="el">EXTRA</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ACTION24">
    <display-name lang="el">ACTION24</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ATTICA TV">
    <display-name lang="el">ATTICA TV</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="BLUE SKY">
    <display-name lang="el">BLUE SKY</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="CHANNEL 9">
    <display-name lang="el">CHANNEL 9</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="AE CHANNEL">
    <display-name lang="el">A.EPSILON</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="HIGH TV">
    <display-name lang="el">HIGH TV</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="KONTRA CHANNEL">
    <display-name lang="el">KONTRA CHANNEL</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="MAD">
    <display-name lang="el">MAD</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="RISE TV">
    <display-name lang="el">RISE TV</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="NICKELODEON">
    <display-name lang="el">NICKELODEON</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="SMILE">
    <display-name lang="el">SMILE</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ALERT">
    <display-name lang="el">ALERT</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <channel id="VOULI">
    <display-name lang="el">Vouli</display-name>
    <url>http://www.cosmote.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ERT 1">
    <display-name lang="el">ERT 1</display-name>
    <url>http://www.cosmote.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ERT 2">
    <display-name lang="el">ERT 2</display-name>
    <url>http://www.cosmote.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ERT 3">
    <display-name lang="el">ERT 3</display-name>
    <url>http://www.cosmote.gr</url>
  </channel>
  <channel id="ΕRΤ SPORTS">
    <display-name lang="el">ΕRΤ SPORTS</display-name>
    <url>http://www.cosmote.gr</url>
  </channel>
  <channel id="MEGA">
    <display-name lang="el">MEGA</display-name>
    <icon>https://www.megatv.com/wp-content/uploads/2020/10/facebook.jpeg</icon>
    <url>http://www.cosmote.gr</url>
  </channel>
  <channel id="TV5 Europe">
    <display-name lang="en">TV5 Europe</display-name>
    <icon>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/55/TV5-europe-Logo.svg/2560px-TV5-europe-Logo.svg.png</icon>
    <url>http://www.theguardian.com</url>
  </channel>
  <channel id="RIK">
    <display-name lang="el">RIK</display-name>
    <icon>https://hellasjournal.com/wp-content/uploads/2015/10/RIK-KYPROS01.jpg</icon>
    <url>http://www.cyta.com.cy</url>
  </channel>
  <channel id="BBC World">
    <display-name lang="el">BBC World</display-name>
    <icon>https://seeklogo.com/images/B/bbc-world-service-logo-62AE02F8D5-seeklogo.com.png</icon>
    <url>http://www.cyta.com.cy</url>
  </channel>
  <channel id="ERT NEWS">
    <display-name lang="en">ERT NEWS</display-name>
    <icon>https://www.newsit.gr/wp-content/uploads/2022/08/ERTNEWS_melas_1200.jpg</icon>
  </channel>
  <channel id="ERT1.">
    <display-name lang="en">ERT1.</display-name>
  </channel>
  <programme start="20230826000000 +0300" stop="20230826010000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΜΟΥΣΙΚΕΣ ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΕΣ (E)</title>
    <desc lang="el">Α' ΚΥΚΛΟΣ Έτος παραγωγής: 2021 Εβδομαδιαία εκπομπή παραγωγής ΕΡΤ3 2021-22 Η οικογένεια, το όλο σώμα της ελληνικής παραδοσιακής έκφρασης, έρχεται ως συνεχιστής της ιστορίας, να αποδείξει πως η παράδοση είναι βίωμα και η μουσική είναι ζωντανό κύτταρο που αναγεννάται με το άκουσμα και τον παλμό. Οικογένειες παραδοσιακών μουσικών, μουσικές οικογένειες, ευτυχώς υπάρχουν ακόμη αρκετές!</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826010000 +0300" stop="20230826030000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Ο Παραμυθάς - Ελληνική Ταινία</title>
    <desc lang="el">Έτος παραγωγής: 1969 Διάρκεια: 84' Ο Δημήτρης, ένας συνοδός εδάφους, εκμεταλλευόμενος το ίδιο επίθετο που έχει με έναν ξάδερφό του πιλότο, παριστάνει τον πιλότο, μέχρι που μπλέκει με μία νεόπλουτη οικογένεια. Με τα ψέματά του όμως, κινδυνεύει να χάσει όχι μόνο τη δουλειά του, αλλά και την αρραβωνιαστικιά του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826030000 +0300" stop="20230826040000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός (M)</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός (M).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826040000 +0300" stop="20230826060000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Η ΑΥΛΗ ΤΩΝ ΧΡΩΜΑΤΩΝ (2022-2023) (E)</title>
    <desc lang="el">Έτος παραγωγής: 2022 Η επιτυχημένη εκπομπή της ΕΡΤ2 ‘Η ΑΥΛΉ ΤΩΝ ΧΡΩΜΑΤΩΝ’ που αγαπήθηκε και απέκτησε φανατικούς τηλεθεατές, συνεχίζει και φέτος, για 5η συνεχόμενη χρονιά, το μουσικό της ταξίδι" στον χρόνο. Ένα ταξίδι που και φέτος θα κάνουν παρέα η εξαιρετική, φιλόξενη οικοδέσποινα, Αθηνά Καμπάκογλου και ο κορυφαίος του πενταγράμμου, σπουδαίος συνθέτης και δεξιοτέχνης του μπουζουκιού, Χρήστος Νικολόπουλος.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826060000 +0300" stop="20230826080000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΤΟ ΑΛΑΤΙ ΤΗΣ ΓΗΣ (E)</title>
    <desc lang="el">Σειρά εκπομπών για την ελληνική μουσική παράδοση. Στόχος τους είναι να καταγράψουν και να προβάλουν στο πλατύ κοινό τον πλούτο, την ποικιλία και την εκφραστικότητα της μουσικής μας κληρονομιάς, μέσα από τα τοπικά μουσικά ιδιώματα αλλά και τη σύγχρονη δυναμική στο αστικό περιβάλλον της μεγάλης πόλης. Ο Λάμπρος Λιάβας και το «Αλάτι της Γης», μετά από πρόσκληση της Περιφέρειας Βορείου Αιγαίου, μας ταξιδεύουν στη Λέσβο, για μια γνωριμία με την πλούσια και πολύμορφη μουσική και χορευτική παράδοση.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826080000 +0300" stop="20230826103000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΘΕΙΑ ΛΕΙΤΟΥΡΓΙΑ</title>
    <desc lang="el">Απευθείας μετάδοση από τον Καθεδρικό Ιερό Ναό Αθηνών.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826103000 +0300" stop="20230826113000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΣΕ ΜΙΑ ΝΕΑ ΠΑΤΡΙΔΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Έτος παραγωγής: 2022 Σειρά ωριαίων ντοκιμαντέρ παραγωγής ΕΡΤ3 2022. Μια μοναδική παραγωγή που καταγράφει για πρώτη φορά τη ζωή των προσφύγων στους τόπους εγκατάστασής τους μετά το βίαιο εκπατρισμό τους από τις περιοχές της Μικράς Ασίας. Η σειρά καταγράφει με συγκινητικό τρόπο τις δυσκολίες που αντιμετώπισαν οι χιλιάδες πρόσφυγες από τη στιγμή που εγκαταστάθηκαν στη νέα τους πατρίδα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826113000 +0300" stop="20230826120000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Μικροπόλεις (E)</title>
    <desc lang="el">Σειρά ημίωρων με θέμα διάφορες συνοικίες της Αθήνας. Σε κάθε περιοχή αντιστοιχεί μια λέξη-αρχιτεκτονική έννοια, που τη χαρακτηρίζει φυσιογνωμικά αλλά και κοινωνικά. Αυτή η λέξη είναι ο οδηγός στο βλέμμα, στην επιλογή των χαρακτήρων, στα στοιχεία του πορτρέτου της κάθε περιοχής.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826120000 +0300" stop="20230826163000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Novasportsextra4HD</title>
    <desc lang="el">Κάθε Σαββατοκύριακο, αλλά και μέσα στην εβδομάδα, παρακολουθήστε σε ζωντανή σύνδεση επιλεγμένες αναμετρήσεις από όλες τις διοργανώσεις.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826163000 +0300" stop="20230826183000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Χάιντενχαϊμ - Χόφενχαϊμ (Ζ)</title>
    <desc lang="el">Η Χάιντενχαϊμ (15η-0β) και η Χόφενχαϊμ (12η-0β) τίθενται αντιμέτωπες στη 2η αγωνιστική, με τις δύο ομάδες να προέρχονται από ήττες στην πρεμιέρα κόντρα στη Βόλφσμπουργκ εκτός και τη Φράιμπουργκ εντός αντίστοιχα. Περιγραφή: Γ. Βασιλείου Ποδόσφαιρο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826183000 +0300" stop="20230826230000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Novasportsextra4HD</title>
    <desc lang="el">Κάθε Σαββατοκύριακο, αλλά και μέσα στην εβδομάδα, παρακολουθήστε σε ζωντανή σύνδεση επιλεγμένες αναμετρήσεις από όλες τις διοργανώσεις.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826230000 +0300" stop="20230827010000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Αθλητική Κυριακή</title>
    <desc lang="el">Έτος παραγωγής: 2022 Η ΕΡΤ, πιστή στο ραντεβού της με τον αθλητισμό, επιστρέφει στη δράση με την πιο ιστορική αθλητική εκπομπή της ελληνικής τηλεόρασης. Η «Αθλητική Κυριακή» θα μας συντροφεύει και τη νέα σεζόν με πλούσιο αθλητικό θέαμα απ’ όλα τα σπορ. Παρουσίαση: Βασίλης Μπακόπουλος.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827010000 +0300" stop="20230827023000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Το Αγκίστρι - Ελληνική Ταινία</title>
    <desc lang="el">Έτος παραγωγής: 1976 Διάρκεια: 89' Ο Κώστας είναι ένας πανίσχυρος μεγιστάνας, ερωτευμένος με την όμορφη γυναίκα του, Ηρώ, πρώην μοντέλο, η οποία όμως τον απατά μ' έναν νεαρό πλέι μπόι, τον Νίκο. Οι δύο εραστές σχεδιάζουν να σκοτώσουν τον Κώστα και πιστεύουν ότι η ευκαιρία παρουσιάζεται κατά τη διάρκεια ενός ιστιοπλοϊκού αγώνα πιστεύοντας ότι το έγκλημα μπορεί να θεωρηθεί ως ατύχημα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827023000 +0300" stop="20230827030000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Το Βανκούβερ - Μικρές Ιστορίες</title>
    <desc lang="el">Έτος παραγωγής: 2021 Διάρκεια: 23' Ελληνική ταινία μυθοπλασίας, Πρόγραμμα MICROFILM. Υπόθεση: Δυο αδέρφια, ένα ξόρκι, πληγωμένα τοπία και μια αναπότρεπτη φυγή. Το σύντομο χρονικό μιας πράξης εξαφάνισης στους καιρούς της Νέας Ύφεσης. Βραβεία-Συμμετοχές: · 72o Διεθνές Φεστιβάλ Κινηματογράφου Βερολίνου, 2022. Τμήμα Generation Kplus.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827030000 +0300" stop="20230827040000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός (M)</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός (M).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827040000 +0300" stop="20230827060000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Η ΑΥΛΗ ΤΩΝ ΧΡΩΜΑΤΩΝ (2022-2023) (E)</title>
    <desc lang="el">Έτος παραγωγής: 2022 Η επιτυχημένη εκπομπή της ΕΡΤ2 ‘Η ΑΥΛΉ ΤΩΝ ΧΡΩΜΑΤΩΝ’ που αγαπήθηκε και απέκτησε φανατικούς τηλεθεατές, συνεχίζει και φέτος, για 5η συνεχόμενη χρονιά, το μουσικό της ταξίδι" στον χρόνο. Ένα ταξίδι που και φέτος θα κάνουν παρέα η εξαιρετική, φιλόξενη οικοδέσποινα, Αθηνά Καμπάκογλου και ο κορυφαίος του πενταγράμμου, σπουδαίος συνθέτης και δεξιοτέχνης του μπουζουκιού, Χρήστος Νικολόπουλος.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827060000 +0300" stop="20230827100000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΣΥΝΔΕΣΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Ο Κώστας Παπαχλιμίντζος και η Χριστίνα Βίδου ανανεώνουν το ραντεβού τους με τους τηλεθεατές, γι’ αυτή τη σεζόν, σε νέα ώρα, από τις 6 έως τις 10 το πρωί, σε μια μαραθώνια τετράωρη ενημερωτική εκπομπή. Κάθε μέρα, από Δευτέρα έως Παρασκευή, ο Κώστας Παπαχλιμίντζος και η Χριστίνα Βίδου συνδέονται με την Ελλάδα και τον κόσμο και προβάλλουν ό,τι συμβαίνει, ό,τι μας αφορά και επηρεάζει την καθημερινότητά μας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827100000 +0300" stop="20230827120000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Ειδήσεις / Ενημερωτική Εκπομπή</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις / Ενημερωτική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827120000 +0300" stop="20230827130000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ - ΑΘΛΗΤΙΚΑ - ΚΑΙΡΟΣ</title>
    <desc lang="el">Παρουσίαση: Με τον Αντώνη Αλαφογιώργο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827130000 +0300" stop="20230827140000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΠΟΠ ΜΑΓΕΙΡΙΚΗ (E)</title>
    <desc lang="el">Γ' ΚΥΚΛΟΣ Έτος παραγωγής: 2021 Η άνοιξη προ των πυλών και η αγαπημένη μας εκπομπή «ΠΟΠ Μαγειρική» επιστρέφει φρέσκια και ανανεωμένη με ακόμη πιο νόστιμες και πρωτότυπες συνταγές! Ο εξαιρετικός σεφ Μανώλης Παπουτσάκης, τολμηρός και δημιουργικός έρχεται για ακόμη μια φορά να μας παρασύρει σε γεύσεις μοναδικές και παράλληλα, έχοντας στο πλευρό του τους πιο έγκυρους καλεσμένους, να μας ενημερώσει για τα εκλεκτά ΠΟΠ και ΠΓΕ προϊόντα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827140000 +0300" stop="20230827150000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΚΙ ΟΜΩΣ ΕΙΜΑΙ ΑΚΟΜΑ ΕΔΩ (E)</title>
    <desc lang="el">Η ιστορία... Η Κατερίνα (Kατερίνα Γερονικολού) μεγάλωσε με την ιδέα ότι θα πεθάνει νέα από μια σπάνια αρρώστια, ακριβώς όπως η μητέρα της. Αυτή η ιδέα την έκανε υποχόνδρια, φοβική με τη ζωή και εμμονική με τον θάνατο. Τώρα, στα 33 της, μαθαίνει από τον Αλέξανδρο (Γιάννη Τσιμιτσέλη), διακεκριμένο νευρολόγο, ότι έχει μόνο έξι μήνες ζωής και ο φόβος της επιβεβαιώνεται. Όμως, αντί να καταρρεύσει, απελευθερώνεται.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827150000 +0300" stop="20230827160000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ - ΑΘΛΗΤΙΚΑ - ΚΑΙΡΟΣ</title>
    <desc lang="el">Παρουσίαση: Με τον Αντώνη Αλαφογιώργο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827160000 +0300" stop="20230827170000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΑΓΡΟWEEK (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Β' ΚΥΚΛΟΣ Έτος παραγωγής: 2020 Θέματα της αγροτικής οικονομίας και της οικονομίας της υπαίθρου. Η εκπομπή, προσφέρει πολύπλευρες και ολοκληρωμένες ενημερώσεις που ενδιαφέρουν την περιφέρεια. Φιλοξενεί συνεντεύξεις για θέματα υπαίθρου και ενημερώνει για καινοτόμες ιδέες αλλά και για ζητήματα που έχουν σχέση με την ανάπτυξη της αγροτικής οικονομίας. Eπεισόδιο: 2 Η εκπομπή επισκέπτεται παραγωγική μονάδα ρετσίνας στην περιοχή του Καλοχωρίου Θεσσαλονίκης.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827170000 +0300" stop="20230827180000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΚΑΤΙ ΓΛΥΚΟ (E)</title>
    <desc lang="el">Β' ΚΥΚΛΟΣ Έτος παραγωγής: 2022 Η επιτυχημένη εκπομπή που έκανε τη ζωή μας πιο γευστική και σίγουρα πιο γλυκιά, ύστερα από τα πρώτα 20 επεισόδια επιστρέφει δυναμικά και υπόσχεται νέες απολαύσεις! Ο δεύτερος κύκλος της εκπομπής ζαχαροπλαστικής «Κάτι γλυκό» έρχεται και πάλι από τη συχνότητα της ΕΡΤ2 με καινούριες πρωτότυπες συνταγές, γρήγορες λιχουδιές, υγιεινές εκδοχές γνωστών γλυκών και λαχταριστές δημιουργίες!</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827180000 +0300" stop="20230827190000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ - ΑΘΛΗΤΙΚΑ - ΚΑΙΡΟΣ</title>
    <desc lang="el">Το κεντρικό δελτίο ειδήσεων της ΕΡΤ με συνέπεια στη μάχη της ενημέρωσης έγκυρα, έγκαιρα, ψύχραιμα και αντικειμενικά. Σε μια περίοδο με πολλά και σημαντικά γεγονότα, το δημοσιογραφικό και τεχνικό επιτελείο της ΕΡΤ, κάθε βράδυ, στις 21:00, με αναλυτικά ρεπορτάζ, απευθείας συνδέσεις, έρευνες, συνεντεύξεις και καλεσμένους από τον χώρο της πολιτικής, της οικονομίας, του πολιτισμού, παρουσιάζει την επικαιρότητα και τις τελευταίες εξελίξεις από την Ελλάδα και όλο τον κόσμο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827190000 +0300" stop="20230827203000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Αδέκαροι Ερωτευμένοι - Ελληνική Ταινία</title>
    <desc lang="el">Έτος παραγωγής: 1958 Διάρκεια: 84' Ένας θυρωρός, ο Μισέλ, ένας ανθοπώλης, ο Γρηγόρης κι ένας ταξιτζής, ο Αριστοτέλης, χάνουν την ίδια μέρα τη δουλειά τους και σε κάποιο παγκάκι, όπου καταφεύγουν οι δύσμοιροι, γνωρίζονται και συνδέονται μεταξύ τους φιλικά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827203000 +0300" stop="20230827210000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Ες Αύριον τα Σπουδαία - Πορτραίτα του Αύριο (E)</title>
    <desc lang="el">Έτος παραγωγής: 2023 Μετά τους έξι επιτυχημένους κύκλους της σειράς «ΕΣ ΑΥΡΙΟΝ ΤΑ ΣΠΟΥΔΑΙΑ», οι Έλληνες σκηνοθέτες στρέφουν, για μια ακόμη φορά, το φακό τους στο αύριο του Ελληνισμού, κινηματογραφώντας μια άλλη Ελλάδα, αυτήν της δημιουργίας και της καινοτομίας. Μέσα από τα επεισόδια της σειράς, προβάλλονται οι νέοι επιστήμονες, καλλιτέχνες, επιχειρηματίες και αθλητές που καινοτομούν και δημιουργούν με τις ίδιες τους τις δυνάμεις.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827210000 +0300" stop="20230827220000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">POP HELLAS, 1951-2021: Ο ΤΡΟΠΟΣ ΠΟΥ ΖΟΥΝ ΟΙ ΕΛΛΗΝΕΣ (E)</title>
    <desc lang="el">Έτος παραγωγής: 2021 Μια νέα σειρά ντοκιμαντέρ, που αφηγείται τη σύγχρονη ιστορία του τρόπου ζωής των Ελλήνων από τη δεκαετία του '50 έως σήμερα. Mια ιδιαίτερη παραγωγή με τη συμμετοχή αρκετών γνωστών πρωταγωνιστών της διαμόρφωσης αυτών των τάσεων. Πώς έτρωγαν και τι μαγείρευαν οι Έλληνες τα τελευταία 70 χρόνια; Πώς ντύνονταν και ποιες ήταν οι μόδες και οι επιρροές τους; Ποια η σχέση των Ελλήνων με τη Μουσική και τη διασκέδαση σε κάθε δεκαετία;.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827220000 +0300" stop="20230827230000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">ΦΛΟΓΑ ΚΑΙ ΑΝΕΜΟΣ (E)</title>
    <desc lang="el">Ο θυελλώδης έρωτας του Γεωργίου Παπανδρέου και της Κυβέλης ξεδιπλώνεται με όλες τις κρυφές πτυχές του στη νέα σειρά μυθοπλασίας της ΕΡΤ «Φλόγα και άνεμος», που βασίζεται στο ομότιτλο μυθιστόρημα του Στέφανου Δάνδολου, σε σκηνοθεσία Ρέινας Εσκενάζυ και σενάριο Ρένας Ρίγγα. Μέσα από 12 συναρπαστικά επεισόδια, μ’ ένα εξαιρετικό καστ ηθοποιών, έρχονται στο φως τα μυστικά της ερωτικής ιστορίας που κυριάρχησε στη θεατρική και πολιτική σκηνή της χώρας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827230000 +0300" stop="20230828000000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Η ΤΟΥΡΤΑ ΤΗΣ ΜΑΜΑΣ (E)</title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά μυθοπλασίας. Την πιο γλυκιά «Τούρτα της μαμάς» κερνάει, φέτος, τους τηλεθεατές η ΕΡΤ! Βασικός άξονας της σειράς είναι τα οικογενειακά τραπέζια της μαμάς... Τραπέζια που στήνονται σε γενέθλια, επετείους γάμων, βαφτίσεις, κηδείες, αλλά και σε γιορτές, όπως τα Χριστούγεννα, η Πρωτοχρονιά, το Πάσχα, όπου οι καλεσμένοι - διαφορετικών ηλικιών, διαθέσεων και πεποιθήσεων- μαζεύονται για να έρθουν πιο κοντά, να γνωριστούν, να θυμηθούν, να χαμογελάσουν, αλλά και να μαλώσουν, να διαφωνήσουν...</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828000000 +0300" stop="20230828010000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Μαύροι Πάνθηρες του Β΄ Παγκόσμιου Πολέμου</title>
    <desc lang="el">Μαύροι Πάνθηρες του Β΄ Παγκόσμιου Πολέμου Σκηνοθεσία: Farrah Jaufuraully. Πρωταγωνιστούν: David Harewood.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828010000 +0300" stop="20230828020000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Παγκόσμιος Πόλεμος: 1914-1945 Κ1 ΕΠ5</title>
    <desc lang="el">Η εισβολή του Χίτλερ στη Ρηνανία ήταν στοίχημα που πέτυχε καθώς η πίεση στα δυτικά δεν έγινε αντιληπτή. Όσο οι Ευρωπαίοι επιδιώκουν "ειρήνη", η Νύχτα των Κρυστάλλων σηματοδοτεί την επικείμενη φρίκη. Σκηνοθεσία: Veronica Iacono. Πρωταγωνιστούν: Ryan Enniss.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828020000 +0300" stop="20230828030000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Η άνοδος και η πτώση: Τα ορόσημα του Β΄ Παγκόσμιου Πολέμου Κ1 ΕΠ1</title>
    <desc lang="el">Μέσα από στρατιωτικές εκστρατείες, σπουδαίες μάχες, υποχωρήσεις, ήττες και νίκες, μελετούμε τους παράγοντες που καθόρισαν τα γεγονότα στα πεδία των μαχών σε Ευρώπη, Ασία, Βόρεια Αφρική και ωκεανούς.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828030000 +0300" stop="20230828034500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Εργοστάσια πολέμου Κ3 ΕΠ3</title>
    <desc lang="el">Ο Φέρντιναντ Πόρσε ήταν ένας από τους ισχυρότερους μηχανικούς της ναζιστικής Γερμανίας. Μετά την εφεύρεση των ισχυρών πολεμικών μηχανών, δημιούργησε σχέδια για δυνατά αυτοκίνητα με την υπογραφή του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828034500 +0300" stop="20230828044000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Δουλεύοντας για τον εχθρό Κ1 ΕΠ3</title>
    <desc lang="el">1943: βρετανικά και αμερικανικά βομβαρδιστικά που ελευθερώνουν τη Γερμανία από τους ναζί σκοτώνουν χιλιάδες εργατών. Το τελευταίο επεισόδιο αναδεικνύει το δράμα όσων εργατών επέζησαν της τραγωδίας. Σκηνοθεσία: Matthias Schmidt, Vít Poláček. Πρωταγωνιστούν: Sue Bonney.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828044000 +0300" stop="20230828052500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Γυναίκες κάτω από τη σημαία του Χίτλερ Κ1 ΕΠ2</title>
    <desc lang="el">Το 1942 οι γυναίκες δεν ήταν πια μάρτυρες ή συνεργοί, αντιθέτως έπαιζαν έναν ρόλο εξίσου σημαντικό και μοιραίο. Μετά τον πόλεμο, οι γυναίκες του Ράιχ απλώς ξεγλίστρησαν από τη μέγγενη της δικαιοσύνης. Σκηνοθεσία: Christiane Ratiney. Πρωταγωνιστούν: Vivienne Vermes.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828052500 +0300" stop="20230828061000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Μαύροι Πάνθηρες του Β΄ Παγκόσμιου Πολέμου</title>
    <desc lang="el">Μαύροι Πάνθηρες του Β΄ Παγκόσμιου Πολέμου Σκηνοθεσία: Farrah Jaufuraully. Πρωταγωνιστούν: David Harewood.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828061000 +0300" stop="20230828071500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Καταραμένες συγγένειες Κ1 ΕΠ2</title>
    <desc lang="el">Από τις βασιλικές οικογένειες στο πέρασμα των αιώνων μέχρι τους μεγιστάνες του πλούτου και τις φατρίες τους, οι ""Καταραμένες συγγένειες"" εξετάζουν πραγματικές περιπτώσεις οικογενειών με τραγικό τέλος.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828071500 +0300" stop="20230828082000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Μυστικά έξι συζύγων Κ1 ΕΠ2</title>
    <desc lang="el">Η ιστορικός Λούσι Ουόρσλι αντιστρέφει τους όρους σχετικά με τον γνωστό θρύλο του Βασιλιά Ερρίκου Η' σε αυτήν τη σειρά ιστορικού ντοκιμαντέρ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828082000 +0300" stop="20230828091500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Τα πιο παράξενα αντικείμενα Κ2 ΕΠ5</title>
    <desc lang="el">Προέβλεψε ο Νοστράδαμος τον Χίτλερ και την 11/9 με μια μπρούτζινη συσκευή 500 ετών; Γιατί μια εταιρεία φτιάχνει συσκευή που σώζει τη ζωή ενός μικρού πουλιού; Πώς σκοτώνει μια μικρή μεταλλική σφαίρα; Πρωταγωνιστούν: Corey Johnson.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828091500 +0300" stop="20230828101000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Καταραμένοι θησαυροί Κ1 ΕΠ7</title>
    <desc lang="el">Κλεμμένα αντικείμενα από τη μοιραία Πομπηία έφεραν δεινά και κακοτυχία. Ακόμα, ένας θησαυρός πολύτιμων καλλιτεχνημάτων που θεωρούνταν ότι είχαν καταστραφεί ή χαθεί για πάντα εντοπίζονται στη Γερμανία.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828101000 +0300" stop="20230828111000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Παγκόσμιος Πόλεμος: 1914-1945 Κ1 ΕΠ6</title>
    <desc lang="el">Μετά την περιφρόνηση στο Μόναχο οι Σοβιετικοί συνάπτουν συνθήκη με τους Γερμανούς. Με την εισβολή στην Πολωνία, το πρόσχημα της ειρήνης καταπίπτει όταν Γαλλία και Αγγλία κηρύσσουν πόλεμο στη Γερμανία. Σκηνοθεσία: Veronica Iacono. Πρωταγωνιστούν: Ryan Enniss.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828111000 +0300" stop="20230828122000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Η άνοδος και η πτώση: Τα ορόσημα του Β΄ Παγκόσμιου Πολέμου Κ1 ΕΠ2</title>
    <desc lang="el">Μέσα από στρατιωτικές εκστρατείες, σπουδαίες μάχες, υποχωρήσεις, ήττες και νίκες, μελετούμε τους παράγοντες που καθόρισαν τα γεγονότα στα πεδία των μαχών σε Ευρώπη, Ασία, Βόρεια Αφρική και ωκεανούς.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828122000 +0300" stop="20230828131500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Εργοστάσια πολέμου Κ3 ΕΠ4</title>
    <desc lang="el">Η κύρια μηχανή στον Πόλεμο-Αστραπή ήταν το GM Opel Blitz. Το επεισόδιο αφηγείται την ιστορία του Blitz και των αμερ/κών πολεμικών εργοστασίων που τα παρήγαγαν δίνοντας προτεραιότητα στις επιχειρήσεις.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828131500 +0300" stop="20230828142000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Βασιλικές οικογένειες στον πόλεμο Κ1 ΕΠ2</title>
    <desc lang="el">Ο πόλεμος φαινόταν να πλησιάζει, αλλά οι μονάρχες δεν είχαν ακόμα ενισχύσει τη συνεργασία τους. Μόνο όταν η Ευρώπη βρέθηκε κάτω από τον ναζιστικό ζυγό οι ηγεμόνες ανανέωσαν τις συμμαχίες τους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828142000 +0300" stop="20230828151500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Γυναίκες κάτω από τη σημαία του Χίτλερ Κ1 ΕΠ2</title>
    <desc lang="el">Το 1942 οι γυναίκες δεν ήταν πια μάρτυρες ή συνεργοί, αντιθέτως έπαιζαν έναν ρόλο εξίσου σημαντικό και μοιραίο. Μετά τον πόλεμο, οι γυναίκες του Ράιχ απλώς ξεγλίστρησαν από τη μέγγενη της δικαιοσύνης. Σκηνοθεσία: Christiane Ratiney. Πρωταγωνιστούν: Vivienne Vermes.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828151500 +0300" stop="20230828161000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Μαύροι Πάνθηρες του Β΄ Παγκόσμιου Πολέμου</title>
    <desc lang="el">Μαύροι Πάνθηρες του Β΄ Παγκόσμιου Πολέμου Σκηνοθεσία: Farrah Jaufuraully. Πρωταγωνιστούν: David Harewood.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828161000 +0300" stop="20230828170500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Απαγορευμένη Ιστορία Κ7 ΕΠ7</title>
    <desc lang="el">Η CIA χορήγησε σε χιλιάδες ανθρώπους LSD. Δολοφόνησε η CIA τους ανθρώπους της; Δηλητηρίασε μια ολόκληρη πόλη της Γαλλίας, έκανε πειράματα σε κατοίκους της Ν. Υόρκης και δολοφόνησε τον Μπόμπι Κένεντι; Σκηνοθεσία: Steve Gillham. Πρωταγωνιστούν: Jamie Theakston.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828170500 +0300" stop="20230828180000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Τα πιο παράξενα αντικείμενα Κ2 ΕΠ5</title>
    <desc lang="el">Προέβλεψε ο Νοστράδαμος τον Χίτλερ και την 11/9 με μια μπρούτζινη συσκευή 500 ετών; Γιατί μια εταιρεία φτιάχνει συσκευή που σώζει τη ζωή ενός μικρού πουλιού; Πώς σκοτώνει μια μικρή μεταλλική σφαίρα; Πρωταγωνιστούν: Corey Johnson.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828180000 +0300" stop="20230828190000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Καταραμένοι θησαυροί Κ1 ΕΠ7</title>
    <desc lang="el">Κλεμμένα αντικείμενα από τη μοιραία Πομπηία έφεραν δεινά και κακοτυχία. Ακόμα, ένας θησαυρός πολύτιμων καλλιτεχνημάτων που θεωρούνταν ότι είχαν καταστραφεί ή χαθεί για πάντα εντοπίζονται στη Γερμανία.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828190000 +0300" stop="20230828200000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Παγκόσμιος Πόλεμος: 1914-1945 Κ1 ΕΠ6</title>
    <desc lang="el">Μετά την περιφρόνηση στο Μόναχο οι Σοβιετικοί συνάπτουν συνθήκη με τους Γερμανούς. Με την εισβολή στην Πολωνία, το πρόσχημα της ειρήνης καταπίπτει όταν Γαλλία και Αγγλία κηρύσσουν πόλεμο στη Γερμανία. Σκηνοθεσία: Veronica Iacono. Πρωταγωνιστούν: Ryan Enniss.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828200000 +0300" stop="20230828210500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Η άνοδος και η πτώση: Τα ορόσημα του Β΄ Παγκόσμιου Πολέμου Κ1 ΕΠ2</title>
    <desc lang="el">Μέσα από στρατιωτικές εκστρατείες, σπουδαίες μάχες, υποχωρήσεις, ήττες και νίκες, μελετούμε τους παράγοντες που καθόρισαν τα γεγονότα στα πεδία των μαχών σε Ευρώπη, Ασία, Βόρεια Αφρική και ωκεανούς.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828210500 +0300" stop="20230828220000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Εργοστάσια πολέμου Κ3 ΕΠ4</title>
    <desc lang="el">Η κύρια μηχανή στον Πόλεμο-Αστραπή ήταν το GM Opel Blitz. Το επεισόδιο αφηγείται την ιστορία του Blitz και των αμερ/κών πολεμικών εργοστασίων που τα παρήγαγαν δίνοντας προτεραιότητα στις επιχειρήσεις.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828220000 +0300" stop="20230828230500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Το μυστήριο του Δούρειου Ίππου</title>
    <desc lang="el">Το μυστήριο του Δούρειου Ίππου Σκηνοθεσία: Roland May. Πρωταγωνιστούν: James Newton.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828230500 +0300" stop="20230829000000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Αρχαία μηχανική Κ1 ΕΠ9</title>
    <desc lang="el">Οι μηχανικοί της Λίθινης Εποχής δημιουργούσαν τους γνωστούς μεγάλιθους πριν κατασκευαστούν μεταλλικά εργαλεία ή ο τροχός. Σήμερα οι αρχαιολόγοι αποκαλύπτουν την αλήθεια για αυτά τα μυστηριώδη μνημεία. Σκηνοθεσία: Darren New. Πρωταγωνιστούν: Greg Johnson.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829000000 +0300" stop="20230829010000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Evening</title>
    <desc lang="el">Evening.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829010000 +0300" stop="20230829020000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">America</title>
    <desc lang="el">America.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829020000 +0300" stop="20230829023000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Asia</title>
    <desc lang="el">N/A.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829023000 +0300" stop="20230829030000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Special Project. DOC</title>
    <desc lang="el">Special Project. DOC.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829030000 +0300" stop="20230829040000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Real Cinema</title>
    <desc lang="el">Real Cinema.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829040000 +0300" stop="20230829050000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Real Cinema</title>
    <desc lang="el">Real Cinema.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829050000 +0300" stop="20230829053000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Newsday</title>
    <desc lang="el">Newsday.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829053000 +0300" stop="20230829060000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Unknown Russia</title>
    <desc lang="el">Unknown Russia.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829060000 +0300" stop="20230829070000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Archeology</title>
    <desc lang="el">Archeology.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829070000 +0300" stop="20230829080000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Current Series</title>
    <desc lang="el">Current Series.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829080000 +0300" stop="20230829090000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Face the Event</title>
    <desc lang="el">Face the Event.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829090000 +0300" stop="20230829100000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Morning</title>
    <desc lang="el">Morning.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829100000 +0300" stop="20230829100500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">News. Asia</title>
    <desc lang="el">News. Asia.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829100500 +0300" stop="20230829110000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Real Cinema</title>
    <desc lang="el">Real Cinema.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829110000 +0300" stop="20230829120000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Real Cinema</title>
    <desc lang="el">Real Cinema.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829120000 +0300" stop="20230829130000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Current Series</title>
    <desc lang="el">Current Series.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829130000 +0300" stop="20230829133000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Interview</title>
    <desc lang="el">Interview.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829133000 +0300" stop="20230829140000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Global 3000</title>
    <desc lang="el">Global 3000.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829140000 +0300" stop="20230829143000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Asia</title>
    <desc lang="el">N/A.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829143000 +0300" stop="20230829150000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Unknown Russia</title>
    <desc lang="el">Unknown Russia.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829150000 +0300" stop="20230829152500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Newsday</title>
    <desc lang="el">Newsday.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829152500 +0300" stop="20230829160000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Real Cinema</title>
    <desc lang="el">Real Cinema.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829160000 +0300" stop="20230829170000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Real Cinema</title>
    <desc lang="el">Real Cinema.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829170000 +0300" stop="20230829173000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Baltic</title>
    <desc lang="el">Baltic.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829173000 +0300" stop="20230829180000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Crimea.Realities</title>
    <desc lang="el">Crimea.Realities.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829180000 +0300" stop="20230829183000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Asia</title>
    <desc lang="el">N/A.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829183000 +0300" stop="20230829190000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Asia 360</title>
    <desc lang="el">Asia 360.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829190000 +0300" stop="20230829200000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Evening</title>
    <desc lang="el">Evening.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829200000 +0300" stop="20230829210000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">America</title>
    <desc lang="el">America.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829210000 +0300" stop="20230829220000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Real Cinema</title>
    <desc lang="el">Real Cinema.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829220000 +0300" stop="20230829230000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Real Cinema</title>
    <desc lang="el">Real Cinema.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829230000 +0300" stop="20230830000000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Face the Event</title>
    <desc lang="el">Face the Event.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830000000 +0300" stop="20230830003000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #405</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #405.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830003000 +0300" stop="20230830010000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #401</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #401.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830010000 +0300" stop="20230830013000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #406</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #406.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830013000 +0300" stop="20230830023000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">High Tops</title>
    <desc lang="el">Best of 22-23 Season Part 2.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830023000 +0300" stop="20230830030000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #402</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #402.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830030000 +0300" stop="20230830050000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">2023 MARQUEE MATCHUP</title>
    <desc lang="el">1 Aug July.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830050000 +0300" stop="20230830053000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #405</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #405.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830053000 +0300" stop="20230830060000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #406</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #406.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830060000 +0300" stop="20230830080000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">2023 MARQUEE MATCHUP</title>
    <desc lang="el">1 Aug July.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830080000 +0300" stop="20230830100000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">2023 MARQUEE MATCHUP</title>
    <desc lang="el">1 Aug July.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830100000 +0300" stop="20230830120000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">2023 MARQUEE MATCHUP</title>
    <desc lang="el">1 Aug July.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830120000 +0300" stop="20230830140000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">2023 MARQUEE MATCHUP</title>
    <desc lang="el">1 Aug July.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830140000 +0300" stop="20230830160000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">2023 MARQUEE MATCHUP</title>
    <desc lang="el">1 Aug July.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830160000 +0300" stop="20230830180000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">2023 MARQUEE MATCHUP</title>
    <desc lang="el">1 Aug July.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830180000 +0300" stop="20230830200000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">2023 MARQUEE MATCHUP</title>
    <desc lang="el">1 Aug July.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830200000 +0300" stop="20230830203000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #405</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #405.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830203000 +0300" stop="20230830210000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">WNBA Weekly #406</title>
    <desc lang="el">WNBA Weekly #406.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830210000 +0300" stop="20230830230000 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">2023 MARQUEE MATCHUP</title>
    <desc lang="el">1 Aug July.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830230000 +0300" stop="20230830230500 +0300" channel="RIK">
    <title lang="el">Ειδήσεις</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826003000 +0300" stop="20230826004600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">The European Debrief</title>
    <desc lang="el">Live headlines,breaking news, analysis and interviews from Europe's News Centre.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826004600 +0300" stop="20230826010000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826010000 +0300" stop="20230826011500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826011500 +0300" stop="20230826013000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826013000 +0300" stop="20230826014600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826014600 +0300" stop="20230826020000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826020000 +0300" stop="20230826021500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826021500 +0300" stop="20230826023000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826023000 +0300" stop="20230826024600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826024600 +0300" stop="20230826030000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826030000 +0300" stop="20230826031500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826031500 +0300" stop="20230826033000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826033000 +0300" stop="20230826034700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826034700 +0300" stop="20230826040000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826040000 +0300" stop="20230826041500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826041500 +0300" stop="20230826043000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826043000 +0300" stop="20230826044600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Global Week-End</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826044600 +0300" stop="20230826050000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826050000 +0300" stop="20230826051500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826051500 +0300" stop="20230826053000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826053000 +0300" stop="20230826054600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826054600 +0300" stop="20230826060000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826060000 +0300" stop="20230826061500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826061500 +0300" stop="20230826063000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826063000 +0300" stop="20230826064600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826064600 +0300" stop="20230826070000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826070000 +0300" stop="20230826070500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826070500 +0300" stop="20230826073000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826073000 +0300" stop="20230826073500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826073500 +0300" stop="20230826074500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826074500 +0300" stop="20230826075000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826075000 +0300" stop="20230826080000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826080000 +0300" stop="20230826080500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826080500 +0300" stop="20230826081600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826081600 +0300" stop="20230826083000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826083000 +0300" stop="20230826083700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826083700 +0300" stop="20230826084800 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826084800 +0300" stop="20230826090000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826090000 +0300" stop="20230826090500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826090500 +0300" stop="20230826093000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826093000 +0300" stop="20230826093500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826093500 +0300" stop="20230826094400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826094400 +0300" stop="20230826095000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826095000 +0300" stop="20230826100000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826100000 +0300" stop="20230826100500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826100500 +0300" stop="20230826101600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826101600 +0300" stop="20230826103000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826103000 +0300" stop="20230826103700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826103700 +0300" stop="20230826104700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826104700 +0300" stop="20230826110000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826110000 +0300" stop="20230826110500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826110500 +0300" stop="20230826113000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826113000 +0300" stop="20230826113500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826113500 +0300" stop="20230826114400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826114400 +0300" stop="20230826115000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826115000 +0300" stop="20230826120000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826120000 +0300" stop="20230826120500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826120500 +0300" stop="20230826121600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826121600 +0300" stop="20230826123000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826123000 +0300" stop="20230826123600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826123600 +0300" stop="20230826124700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826124700 +0300" stop="20230826130000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826130000 +0300" stop="20230826130500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826130500 +0300" stop="20230826133000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826133000 +0300" stop="20230826133500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826133500 +0300" stop="20230826134400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826134400 +0300" stop="20230826135000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826135000 +0300" stop="20230826140000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826140000 +0300" stop="20230826140500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826140500 +0300" stop="20230826141600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826141600 +0300" stop="20230826143000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826143000 +0300" stop="20230826143600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826143600 +0300" stop="20230826144700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826144700 +0300" stop="20230826150000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826150000 +0300" stop="20230826150500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826150500 +0300" stop="20230826153000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826153000 +0300" stop="20230826153500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826153500 +0300" stop="20230826154400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826154400 +0300" stop="20230826155000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826155000 +0300" stop="20230826160000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826160000 +0300" stop="20230826160500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826160500 +0300" stop="20230826161600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826161600 +0300" stop="20230826163000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826163000 +0300" stop="20230826163700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826163700 +0300" stop="20230826164700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826164700 +0300" stop="20230826170000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826170000 +0300" stop="20230826170500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826170500 +0300" stop="20230826173000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826173000 +0300" stop="20230826173500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826173500 +0300" stop="20230826174400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826174400 +0300" stop="20230826174900 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826174900 +0300" stop="20230826180000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826180000 +0300" stop="20230826180500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826180500 +0300" stop="20230826181600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826181600 +0300" stop="20230826183000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826183000 +0300" stop="20230826183700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826183700 +0300" stop="20230826184700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826184700 +0300" stop="20230826190000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826190000 +0300" stop="20230826190500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826190500 +0300" stop="20230826193000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826193000 +0300" stop="20230826193500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826193500 +0300" stop="20230826194400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826194400 +0300" stop="20230826195000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826195000 +0300" stop="20230826200000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826200000 +0300" stop="20230826200500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826200500 +0300" stop="20230826201600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826201600 +0300" stop="20230826203000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826203000 +0300" stop="20230826203700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826203700 +0300" stop="20230826204700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826204700 +0300" stop="20230826210000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826210000 +0300" stop="20230826210500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826210500 +0300" stop="20230826213000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826213000 +0300" stop="20230826213500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826213500 +0300" stop="20230826214400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826214400 +0300" stop="20230826215000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826215000 +0300" stop="20230826220000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826220000 +0300" stop="20230826220500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826220500 +0300" stop="20230826221600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826221600 +0300" stop="20230826223000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826223000 +0300" stop="20230826223700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826223700 +0300" stop="20230826224700 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Witness</title>
    <desc lang="el">WITNESS verb. to see for oneself At Euronews we are committed to people’s stories and the truth. ‘Euronews WITNESS’ brings world issues into focus through the experiences of men, women and children at the heart of the story. Anelise Borges goes beyond the headlines, debates and data analysis... and into people’s lives.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826224700 +0300" stop="20230826230000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826230000 +0300" stop="20230826230500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826230500 +0300" stop="20230826233000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826233000 +0300" stop="20230826233000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Παναθηναϊκός - Μπαρτσελόνα</title>
    <desc lang="el">Ενας ακόμη σημαντικός αγώνας της κορυφαίας ευρωπαϊκής διασυλλογικής διοργάνωσης μπάσκετ έρχεται στις οθόνες σας! Οι κορυφαίες ομάδες της Ευρώπης δίνουν τον καλύτερό τους εαυτό με μοναδικό στόχο το Final Four και την πολυπόθητη 'κούπα'. Μπάσκετ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826233000 +0300" stop="20230826233500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">5 Minutes</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826233500 +0300" stop="20230826234400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826234400 +0300" stop="20230826235000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Brussels, my Love?</title>
    <desc lang="el">From the economy to the climate and the EU's role in world affairs, this talk show sheds light on European affairs and the issues that impact on our daily lives as Europeans. Tune in to understand the ins and outs of European politics.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826235000 +0300" stop="20230827000000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">News</title>
    <desc lang="el">The leading news stories of the moment.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827000000 +0300" stop="20230827060000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Novasports4</title>
    <desc lang="el">Ενα κανάλι αφιερωμένο στο μπάσκετ! Ολοι οι αγώνες της κορυφαίας ευρωπαϊκής διοργάνωσης, της Euroleague, αγώνες του Eurocup και του ιταλικού πρωταθλήματος Lega Basket Serie A, καθώς και αγώνες εθνικών ομάδων στις διοργανώσεις της FIBA.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827060000 +0300" stop="20230827110000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Novasports4</title>
    <desc lang="el">Ενα κανάλι αφιερωμένο στο μπάσκετ! Ολοι οι αγώνες της κορυφαίας ευρωπαϊκής διοργάνωσης, της Euroleague, αγώνες του Eurocup και του ιταλικού πρωταθλήματος Lega Basket Serie A, καθώς και αγώνες εθνικών ομάδων στις διοργανώσεις της FIBA.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827110000 +0300" stop="20230827130000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Ιταλία - Δομινικανή Δημοκρατία (Ζ)</title>
    <desc lang="el">Το Παγκόσμιο Κύπελλο Μπάσκετ πραγματοποιείται σε Ινδονησία, Ιαπωνία και Φιλιππίνες, όπου θα διεξαχθεί και η τελική φάση, από τις 25 Αυγούστου έως τις 10 Σεπτεμβρίου με τη συμμετοχή των 32 καλύτερων ομάδων! Περιγραφή: Θ. Σολούκος Μπάσκετ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827130000 +0300" stop="20230827150000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Αρμάνι Μιλάνο - Μπάγερν Μονάχου</title>
    <desc lang="el">Ενας ακόμη σημαντικός αγώνας της κορυφαίας ευρωπαϊκής διασυλλογικής διοργάνωσης μπάσκετ έρχεται στις οθόνες σας! Οι κορυφαίες ομάδες της Ευρώπης δίνουν τον καλύτερό τους εαυτό με μοναδικό στόχο το Final Four και την πολυπόθητη 'κούπα'. Μπάσκετ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827150000 +0300" stop="20230827170000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Φιλιππίνες - Ανγκόλα (Ζ)</title>
    <desc lang="el">Το Παγκόσμιο Κύπελλο Μπάσκετ πραγματοποιείται σε Ινδονησία, Ιαπωνία και Φιλιππίνες, όπου θα διεξαχθεί και η τελική φάση, από τις 25 Αυγούστου έως τις 10 Σεπτεμβρίου με τη συμμετοχή των 32 καλύτερων ομάδων! Περιγραφή: Θ. Σολούκος Μπάσκετ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827170000 +0300" stop="20230827190000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Μονακό - Βίρτους Μπολόνια</title>
    <desc lang="el">Ενας ακόμη σημαντικός αγώνας της κορυφαίας ευρωπαϊκής διασυλλογικής διοργάνωσης μπάσκετ έρχεται στις οθόνες σας! Οι κορυφαίες ομάδες της Ευρώπης δίνουν τον καλύτερό τους εαυτό με μοναδικό στόχο το Final Four και την πολυπόθητη 'κούπα'. Μπάσκετ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827190000 +0300" stop="20230827193000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Novasports Classic Zone</title>
    <desc lang="el">Μέσα από επιλεγμένες στιγμές κλασικών αγώνων, θυμηθείτε τα στιγμιότυπα, τους πρωταγωνιστές καθώς και ενδιαφέροντα παραλειπόμενα μέσα από το πλούσιο αρχείο των καναλιών Novasports. Μπάσκετ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827193000 +0300" stop="20230827213000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Novasports4</title>
    <desc lang="el">Ενα κανάλι αφιερωμένο στο μπάσκετ! Ολοι οι αγώνες της κορυφαίας ευρωπαϊκής διοργάνωσης, της Euroleague, αγώνες του Eurocup και του ιταλικού πρωταθλήματος Lega Basket Serie A, καθώς και αγώνες εθνικών ομάδων στις διοργανώσεις της FIBA.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827230000 +0300" stop="20230828003000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΠΑΓΙΔΕΥΜΕΝΟΙ (E) ΕΠ51</title>
    <desc lang="el">Το μυστικό της Άννας για τον φάκελο που έλαβε δημιουργεί τριγμούς στη σχέση της με τον Δημήτρη. Θα καταφέρουν αυτή τη φορά να τους ξεπεράσουν; Τι θα γίνει όταν ο Δημήτρης καταφέρει να μάθει το περιεχόμενο του φακέλου που του κρύβει η Άννα; Τι λέει το μυστηριώδες βίντεο που έστειλε ο Άγγελος; Η Άννα, προσπαθώντας να σταθεί στη Λίνα για το διαζύγιο των γονιών της, θα καταλάβει ότι κάτι κρύβει. Θα καταφέρει να ανακαλύψει πού έχει μπλέξει η ανιψιά της;.(c)</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828003000 +0300" stop="20230828011000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΕΚΕΙΝΕΣ ΚΙ ΕΓΩ II (E)</title>
    <desc lang="el">Η επιτυχημένη σειρά του Κώστα Πρετεντέρη παρουσιάζει τις περιπέτειες ενός ανύπαντρου, πολύ κομψού γλεντζέ και ιδιαίτερα γοητευτικού άνδρα, που αγαπάει τις γυναίκες αλλά κι εκείνες τον αγαπούν υπερβολικά. Αιώνια αρραβωνιαστικιά του ήρωά μας, Ζάχου Δόγγαvoυ, είναι η Ελένη, που παραδομένη στο σεξ απίλ του, δέχεται στωικά όλες του - και δεν είναι λίγες- τις απιστίες.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828011000 +0300" stop="20230828020000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΤΗΣ ΑΓΑΠΗΣ ΜΑΧΑΙΡΙΑ ΙΙ (ΤΕΛΕΥΤΑΙΟ) (E)</title>
    <desc lang="el">Δύο οικογένειες που τις χωρίζει βαθύ μίσος... Μια βεντέτα που κρατάει έναν αιώνα... Τώρα επιστρέφει η κόρη εκείνου που, 20 χρόνια πριν, αναζωπύρωσε με έναν παράνομο έρωτα τη μεγάλη αυτή βεντέτα, με αποτέλεσμα να χυθεί πολύ αίμα και από τις δύο οικογένειες. Η επιστροφή της πέφτει σαν βόμβα στα θεμέλια του χωριού...</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828020000 +0300" stop="20230828024000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΚΑΙ ΟΙ ΠΑΝΤΡΕΜΕΝΟΙ ΕΧΟΥΝ ΨΥΧΗ ΙΙΙ (E)</title>
    <desc lang="el">Τρία παντρεμένα ζευγάρια: Ο Ανδρέας, ο επονομαζόμενος "Ακάλυπτος" λόγω των ακάλυπτων επιταγών του, είναι ο γυναικάς,που πνίγεται από τα χρέη και απατά συνεχώς τη σύζυγό του, Αλίκη. Όταν όμως διαπιστώνει κάποια σημάδια απιστίας της, τρελαίνεται. Ο φίλος του, ο Μάκης, είναι οδοντίατρος, παντρεμένος με τη Ρένα και έχει μια κόρη. Τη μονότονη ζωή του αναστατώνει ο παράφορος έρωτάς του για μια νεαρή χορεύτρια. Το τρίτο ζευγάρι της ιστορίας είναι ο Ρένος και η Μπέτη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828024000 +0300" stop="20230828033000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΦΙΛΙ ΖΩΗΣ ΙΙ ΤΕΛΕΥΤΑΙΟ (E)</title>
    <desc lang="el">Δυο γυναίκες γιατροί οδηγούνται στα άκρα μέσα από ένα μοιραίο ερωτικό τρίγωνο κι ένα απαγορευμένο πάθος. Δυο εξαδέλφες, η Αγγελική και η Κλειώ, πρέπει να αντιμετωπίσουν την ένταση και τις συγκινήσεις του επαγγέλματος, αλλά και τα προσωπικά τους αδιέξοδα. Η μία, προσπαθώντας να ξεπεράσει έναν επώδυνο χωρισμό, αφήνεται να ερωτευθεί ξανά. Η άλλη, συνειδητοποιώντας ότι ο γάμος της οδεύει προς το τέλος του, δημιουργεί μια παράνομη σχέση.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828033000 +0300" stop="20230828042000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΤΑ 5 ΚΛΕΙΔΙΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Η Κυβέλη είναι μια όμορφη και καλλιεργημένη γυναίκα. Οι γονείς της είναι ο πρώην βουλευτής κυβερνώντος κόμματος, Ηλίας Παπαδάτος και η Κίκα Παπαδάτου. Είναι σύζυγος ενός πανίσχυρου και μυστήριου άντρα, του Ορέστη Δελμούζου. Η ιστορία αρχίζει όταν η 4χρονη κόρη της Κυβέλης, Μαργαρίτα, που έχει αποκτήσει με τον Ρήγα, απάγεται από το σπίτι. Τότε η Κυβέλη συνειδητοποιεί πως η όμορφη και τακτοποιημένη ζωή της έχει γκρεμιστεί και ο εφιάλτης μόλις αρχίζει.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828042000 +0300" stop="20230828045000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΟΙ ΧΩΡΑΪΤΕΣ ΙΙ (E)</title>
    <desc lang="el">Ο ένας είναι που χωρκό, ο άλλος που την πόλη, μα Χωραΐτες είμαστε, εγιώ τζιαι ‘σύ τζιαι όλοι. Οι ευτράπελες περιπέτειες από την καθημερινότητα στην πρωτεύουσα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828045000 +0300" stop="20230828054000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΚΑΡΜΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Η Σμαράγδα επιστρέφει στην Ελλάδα μετά από απουσία 8 χρόνων. Όμως, δεν γνωρίζει ότι την περιμένει ένα μοιραίο ραντεβού με το παρελθόν της, όχι μόνο από αυτήν την ζωή, αλλά και από μια... προηγούμενη. Ένας έρωτας που σάρωσε στο πέρασμά του δυο οικογένειες και ένα καλά κρυμμένο μυστικό. Στο επίκεντρο όλων αυτών, ένα μικρό παιδί. Ό,τι και αν συμβεί, μπορεί να μοιάζει τυχαίο, αλλά είναι μοιραίο. Είναι μια καρμική σχέση...</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828054000 +0300" stop="20230828062000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΠΑΡΘΕΝΑ ΖΩΗ (E)</title>
    <desc lang="el">Η Ζωή, μια 19χρονη κοπέλα γεμάτη όνειρα για το μέλλον, ζει με την οικογένειά της, έχει σχέση με τον Μάκη αλλά είναι ακόμα παρθένα. Μια γυναικολογική εξέταση κι ένα ιατρικό λάθος θα αλλάξουν τη ζωή της για πάντα. Η Ζωή θα μείνει έγκυος με σπερματέγχυση που προοριζόταν για άλλη γυναίκα (την Μαρίνα). Ο Άρης, πλούσιος, ωραίος και παντρεμένος με την Μαρίνα, δεν ξέρει ότι η Ζωή είναι έγκυος στο παιδί του. Η μοίρα θα παίξει ένα παιχνίδι που θα αλλάξει τις ζωές και των δύο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828062000 +0300" stop="20230828071000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΔΙΔΥΜΑ ΦΕΓΓΑΡΙΑ ΙΙ (E)</title>
    <desc lang="el">Ο Παύλος Ταξόπουλος,γιορτάζει σπίτι του το ρεβεγιόν των Χριστουγέννων με όλη την οικογένεια. Λίγο μετά αποφασίζει να περάσει την περιουσία του στην κόρη του, Αγάπη. Από την άλλη μεριά, η Ελισάβετ έχει μεγαλώσει σε ένα εντελώς διαφορετικό περιβάλλον, μαζί με την Αλίκη. Η φτώχεια και οι δύσκολες συνθήκες την έχουν μετατρέψει σε ένα σκληρό πλάσμα. Οι ζωές των δυο δίδυμων κοριτσιών, που η μία δεν γνωρίζει την ύπαρξη της άλλης θα μπει σε μια παράλληλη πορεία.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828071000 +0300" stop="20230828080000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΗΛΙΟΣ (E)</title>
    <desc lang="el">Μετά από 18 χρόνια, η Λήδα επιστρέφει στην πόλη που γεννήθηκε. Μαζί της είναι και ο έφηβος γιος της. Εκεί θα βρεθεί ξανά με τον Φίλιππο, τον πρώτο της έρωτα. Ο πρώτος άνθρωπος που θέλει να δει, είναι ο παλιός κολλητός της φίλος. Όλα, όμως, ανατρέπονται όταν τον βρίσκει νεκρό και η ίδια κατηγορείται για τον φόνο του. Το έγκλημα αυτό πυροδοτεί μια αλυσίδα γεγονότων που αναστατώνουν τη ζωή της και βγάζουν στο φως τα κρυμμένα μυστικά της πόλης.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828080000 +0300" stop="20230828085000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΟΙ ΣΥΜΜΑΘΗΤΕΣ (E)</title>
    <desc lang="el">Παύλος, το κορίτσι του η Μαριλένα, ο Γρηγόρης και η Βάλια αποτελούν την πιο δημοφιλή παρέα του σχολείου. Αντίθετα, ο Ανδρέας και οι κολλητοί του Κρίστη και Λευτέρης είναι τα ροκάκια της τάξης. To πάρτι της αποφοίτησης σηματοδοτεί το τέλος μίας εποχής για την παρέα. Εκείνη την τελευταία νύχτα θα μπερδέψουν,τις ζωές τους. Είκοσι χρόνια μετά, ένα τυχαίο γεγονός, θα προκαλέσει ένα αλυσιδωτό, άτυπο reunion όπου η παρέα θα έρθει αντιμέτωπη με τα ευτράπελα εκείνης της νύχτας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828085000 +0300" stop="20230828101000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Santa ΓΙΟΛΑΝΤΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Ένα χωριό του σήμερα, χτισμένο κάπου έξω από την πόλη... Άνθρωποι απλοί, καθημερινοί...που δεν μισούν, δεν πολυλογούν, δεν αγαπούν το χρήμα, δεν ζούνε με το ψέμα, δεν έχουν πάθη, δεν κάνουν λάθη, δεν έχουν φθαρεί, δεν έχουν τσακωθεί, δεν έχουν ματαιοδοξία, δεν τους νικά η υποκρισία. Όλα αυτά είναι γέννημα της φαντασίας μας και δεν έχουν καμία σχέση με πραγματικά γεγονότα...δυστυχώς.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828101000 +0300" stop="20230828110000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rouk Zouk VI (E)</title>
    <desc lang="el">Rouk Zouk VI (E).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828110000 +0300" stop="20230828140000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΜΕΡΑ ΜΕΣΗΜΕΡΙ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τον Νικήτα Κυριάκου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828140000 +0300" stop="20230828150000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΟΥ ΚΑΙ ΕΛΕΝΗΣ ΙΙ (E)</title>
    <desc lang="el">Η συνύπαρξη δύο διαφορετικών ανθρώπων είναι το θέμα της σειράς. Ο Κωνσταντίνος Κατακουζηνός είναι επίκουρος καθηγητής της Βυζαντινολογίας και γενικά μισάνθρωπος. Η Ελένη Βλαχάκου είναι μια χαρούμενη σερβιτόρα. Από τη συμβίωση των δυο άκρως αντίθετων χαρακτήρων δημιουργούνται διάφορα ευτράπελα. Τους ήρωές μας ενώνει κάτι κοινό, μια αδιόρατη ερωτική έλξη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828150000 +0300" stop="20230828160000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΤΟ ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ II (E)</title>
    <desc lang="el">Περίληψη: Το Κολοκοτρωνίτσι είναι ένα μικρό χωριό της ελληνικής επαρχίας που μάχεται σθεναρά υπέρ των παλαιών ηθών. Η Χαρά όμως είναι μια γοητευτική Αθηναία, με σύγχρονες αντιλήψεις, που έρχεται στο χωριό και προκαλεί μεγάλη αναστάτωση, καθώς αποφασίζει να κάνει... αποκέντρωση και να ανοίξει ένα μοντέρνο Καφέ...</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828160000 +0300" stop="20230828170000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">εσυ... ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ (Summer Edition) (E)</title>
    <desc lang="el">Η ιστορία μας ξεκινά από ένα φοιτητικό πάρτι στον Πρωταρά, όπου ο Δημήτρης, φοιτητής της ιατρικής, θα γνωρίσει τη Μαρία, φοιτήτρια νομικής. Από εκεί θα ξεκινήσει ένας τρελός και περιπετειώδης έρωτας που θα μας απασχολήσει με τα πάνω του και τα κάτω του στα τρία χρόνια της σειράς. Γύρω από το ζευγάρι αυτό αναπτύσσονται πολλές άλλες ιστορίες, άλλοτε κωμικές, άλλοτε δραματικές, με μυστήριο και περιπέτεια.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828170000 +0300" stop="20230828180000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΤΗΝ ΠΑΤΗΣΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Περίληψη: Ένας καλοκάγαθος δάσκαλος ο οποίος ζει με την ηλικιωμένη μητέρα του, "πατά" με το αυτοκίνητο μια νύφη η οποία το σκάει από την εκκλησία τη μέρα του γάμου της. Και ενώ προσπαθεί να κρύψει το παράπτωμα του τα πράγματα περιπλέκονται περισσότερο, όταν την ερωτεύεται...</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828180000 +0300" stop="20230828181500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828181500 +0300" stop="20230828191500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΘΑ ΒΡΕΙΣ ΤΟ ΔΑΣΚΑΛΟ ΣΟΥ ΙΙ (E)</title>
    <desc lang="el">Ο Θάνος είναι καθηγητής. Η Μαρίζα είναι μαθήτρια στο σχολείο που διορίζεται. Η πρώτη τους γνωριμία επεισοδιακή. Σε μια παραλία, από μια παρεξήγηση, η Μαρίζα κατηγορεί τον νεαρό καθηγητή για κλέφτη και στήνουν καβγά. Λίγες μέρες μετά, συναντιούνται στην αίθουσα διδασκαλίας του κολεγίου όπου φοιτά η Μαρίζα. Ο πόλεμος μεταξύ τους ξεσπάει. Συμμέτοχοι σ' αυτό το παιχνίδι χωρίς να το γνωρίζουν, φίλοι, συμμαθητές, δάσκαλοι και οικογένειες. Στη γωνία όμως, παραμονεύει ο έρωτας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828191500 +0300" stop="20230828201500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΠΟΙΟΣ ΘΕΛΕΙ ΝΑ ΓΙΝΕΙ ΕΚΑΤΟΜΜΥΡΙΟΥΧΟΣ (E)</title>
    <desc lang="el">ΠΟΙΟΣ ΘΕΛΕΙ ΝΑ ΓΙΝΕΙ ΕΚΑΤΟΜΜΥΡΙΟΥΧΟΣ (E).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828201500 +0300" stop="20230828211500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828211500 +0300" stop="20230828221000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΑΙΓΙΑ Fuxia (E)</title>
    <desc lang="el">Περίληψη: Η ιστορία εκτυλίσσεται στο "Παλιοχώρι" (στη πραγματικότητα, "Φικάρδου"), ένα μικρό ορεινό χωριό της Κύπρου, 100 χρόνια πριν. Ο θεατής γίνεται μάρτυρας στις καθημερινές ιστορίες των κατοίκων, δοσμένες με κωμικό ύφος και αναφορές στη σύγχρονη κυπριακή πραγματικότητα, καυτηριάζοντας θεσμούς όπως η πολιτική και τα κόμματα, η εκκλησία-θρησκεία και τα Μέσα Μαζικής Ενημέρωσης, μέσα από διάφορους αναχρονισμούς και έμμεσες αναφορές.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828221000 +0300" stop="20230828230000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΠΕΤΑ ΤΗ ΦΡΙΤΕΖΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Η σειρά παρουσιάζει την αλλαγή στη ζωή ενός διεθνούς φήμης σεφ όταν αποφασίζει να κάνει στροφή στην καριέρα του προσπαθώντας να έρθει πιο κοντά με τον βιολογικό του πατέρα, που διευθύνει μία μικρή επαρχιακή ταβέρνα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828230000 +0300" stop="20230829000000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">ΠΑΓΙΔΕΥΜΕΝΟΙ (E) ΕΠ52</title>
    <desc lang="el">Όσο ο Ανδρέας παλεύει να κρατηθεί στη ζωή, ο Δημήτρης με τον Σταύρο ψάχνουν να βρουν ποιος τον μαχαίρωσε. Ο Βλάσσης ζητάει από τη Δανάη να τον βοηθήσει να ξεφύγει. Ο Μίλτος οδηγεί τον Μάρκο και τον Αλέκο στο σημείο που έθαψαν με τον Άκη το πτώμα του Κοσμά. Ο Αλέκος έχει τώρα έναν κρυφό άσσο στο μανίκι του... Πώς θα τον χρησιμοποιήσει; Η Αγγελική και ο Σταύρος, για πρώτη φορά, συνεργάζονται για να αποσπάσουν την ομολογία του Στέφανου Μαυροδήμου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829000000 +0300" stop="20230829010000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Γυμνοί και Φοβισμένοι Κ4 ΕΠ15</title>
    <desc lang="el">Δύο επιβιωτές πρέπει να επιζήσουν για 21 μέρες χωρίς τροφή, νερό ή ρούχα σε μια από τις πιο ακραίες και απομακρυσμένες τοποθεσίες του κόσμου. Πώς θα τα καταφέρουν; (2018).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829010000 +0300" stop="20230829030000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Γυμνοί και Φοβισμένοι Κ6 ΕΠ9</title>
    <desc lang="el">Στην άκρη του Τριγώνου των Βερμούδων, δύο επιβιωτιστές αναμετριούνται με αδιάκοπες καταιγίδες και τον κίνδυνο αφυδάτωσης, καθώς διασχίζουν 20 μίλια ανοιχτής θάλασσας. (2019).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829030000 +0300" stop="20230829040000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Στον Πυρετό του Χρυσού: το Χαμένο Ορυχείο του Ντέιβ Τούριν Κ1 ΕΠ2</title>
    <desc lang="el">Οικογένειες από όλες τις ΗΠΑ απευθύνονται στον ειδικό λατομείων και ορυχείων, Ντέιβ Τούριν, που τους δίνει νέα πνοή και επιτρέπει στους ιδιοκτήτες να ψάξουν ξανά για χρυσό! (2019).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829040000 +0300" stop="20230829050000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Στον Πυρετό του Χρυσού: Φρέντι Ντοτζ, Διασώστης Ορυχείων Κ1 ΕΠ5</title>
    <desc lang="el">Στο Όρεγκον, ένας 23χρονος και η οικογένειά του χρειάζονται απεγνωσμένα βοήθεια στο ορυχείο τους. Ο Φρέντι και ο Χουάν έχουν ένα σχέδιο για τη ριζική αναμόρφωσή του. (2020).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829050000 +0300" stop="20230829060000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί Θησαυρών Κ14 ΕΠ13</title>
    <desc lang="el">Ο σύγχρονος κυνηγός θησαυρών Ντρου Πρίτσαρντ φτάνει σε κάθε γωνιά της χώρας αναζητώντας παράξενα και υπέροχα αντικείμενα. Όσο μεγαλύτερη η λεία, τόσο ευτυχέστερος αυτός. (2019).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829060000 +0300" stop="20230829070000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Τετράτροχες Ευκαιρίες Κ14 ΕΠ17</title>
    <desc lang="el">Ο Μάικ βρίσκει ένα από τα πρώτα SUV, το International Harvester Scout 800A του 1970. Ο Αντ θα χρειαστεί να επισκευάσει το κιβώτιο μεταφοράς και να αντικαταστήσει το εσωτερικό. (2017).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829070000 +0300" stop="20230829080000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Τετράτροχες Ευκαιρίες Κ9 ΕΠ2</title>
    <desc lang="el">Ο Μάικ ερωτεύεται ένα Morgan Plus 4, που στοιχίζει μόλις 13.000 λίρες, αλλά χρειάζεται νέο σασί, κι αυτό απαιτεί τουλάχιστον εκατό εργατοώρες. Άραγε τι γνώμη θα έχει ο Εντ; (2011).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829080000 +0300" stop="20230829090000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Τετράτροχες Ευκαιρίες Κ14 ΕΠ4</title>
    <desc lang="el">Ο Μάικ Μπρούερ και ο Αντ Άνστεντ απευθύνονται στους φανατικούς λάτρεις των Saab, όταν αποκαθιστούν πλήρως ένα σκουριασμένο και παροπλισμένο Saab 96 του 1973. (2017).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829090000 +0300" stop="20230829093000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Πώς Φτιάχνονται; Κ17 ΕΠ9</title>
    <desc lang="el">Αναρωτηθήκατε ποτέ πώς φτιάχνονται καθημερινά αντικείμενα όπως οι αρωματικοί κώνοι και οι αεροκινητήρες; Μάθετε πώς ακριβώς προέκυψαν τα γνώριμα αυτά αντικείμενα. (2008).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829093000 +0300" stop="20230829100000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Πώς Φτιάχνονται; Κ26 ΕΠ22</title>
    <desc lang="el">Μια ματιά στο πώς φτιάχνονται καθημερινά αντικείμενα. Οι μέθοδοι και τα υλικά κοινών αντικειμένων και οι μοναδικές διαδικασίες παραγωγής που απαιτούνται. (2018).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829100000 +0300" stop="20230829103000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Θαμμένα στην Αποθήκη Κ2 ΕΠ22</title>
    <desc lang="el">Στο Γούστερσιρ, ο Χένρι και ο Σαμ συναντούν έναν αγρότη με μια αποθήκη γεμάτη ποδήλατα, που δεν ξετρελαίνουν τα αγόρια. Ωστόσο, εκεί κοντά τους περιμένει μια έκπληξη. (2017).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829103000 +0300" stop="20230829110000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Μάχες Αποσκευών Κ1 ΕΠ9</title>
    <desc lang="el">Οι αγοραστές χτυπούν κατασχεμένα αντικείμενα σε μια αστυνομική δημοπρασία στο Βανκούβερ. Ο Μαρκ ενδιαφέρεται για ένα μαγνητικό τρυπάνι, ενώ οι Μάρτιν μάχονται για βιντάζ κόμικς. (2012).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829110000 +0300" stop="20230829120000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί Θησαυρών: Οι Συντηρητές Κ2 ΕΠ2</title>
    <desc lang="el">Ο ταπετσέρης Κρεγκ φτάνει στα όρια με έναν εδουαρδιανό καναπέ, κατεστραμμένο από ερασιτεχνική επισκευή. Η συντηρήτρια φωτιστικών Τζολίν αναλαμβάνει μια αυθεντική λάμπα του Β' ΠΠ. (2019).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829120000 +0300" stop="20230829130000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί Θησαυρών Κ16 ΕΠ7</title>
    <desc lang="el">Ο κωμικός Τζόνι Βέγκας και ο Ντρου ξεκινούν ένα ιδιαίτερο ταξίδι αναζήτησης θησαυρών. Επισκέπτονται έκθεση έργων περιθωριακής τέχνης στο Ουίγκαν και μια αποθήκη γεμάτη φωτιστικά. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829130000 +0300" stop="20230829140000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Τετράτροχες Ευκαιρίες Κ18 ΕΠ2</title>
    <desc lang="el">Ο Μάικ και ο Έλβις περισυλλέγουν μια Porsche 911 σε κακά χάλια: τελικά είναι φορτωμένη σε κομμάτια σ' ένα τρέιλερ. Αν τη ζωντανέψουν, θα κάνουν μια επική διαδρομή στο Κέρνγκορμς. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829140000 +0300" stop="20230829150000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Στον Πυρετό του Χρυσού Κ13 ΕΠ12</title>
    <desc lang="el">Οι χρυσωρύχοι του Γιούκον ρισκάρουν τα πάντα ελπίζοντας να χτυπήσουν φλέβα και να πλουτίσουν. Με νέους χρυσωρύχους, νέες περιοχές και μηχανήματα, το ρίσκο είναι υψηλότερο από ποτέ! (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829150000 +0300" stop="20230829160000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Στον Πυρετό του Χρυσού Κ13 ΕΠ13</title>
    <desc lang="el">Οι χρυσωρύχοι του Γιούκον ρισκάρουν τα πάντα ελπίζοντας να χτυπήσουν φλέβα και να πλουτίσουν. Με νέους χρυσωρύχους, νέες περιοχές και μηχανήματα, το ρίσκο είναι υψηλότερο από ποτέ! (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829160000 +0300" stop="20230829170000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Στον Πυρετό του Χρυσού Κ13 ΕΠ14</title>
    <desc lang="el">Οι χρυσωρύχοι του Γιούκον ρισκάρουν τα πάντα ελπίζοντας να χτυπήσουν φλέβα και να πλουτίσουν. Με νέους χρυσωρύχους, νέες περιοχές και μηχανήματα, το ρίσκο είναι υψηλότερο από ποτέ! (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829170000 +0300" stop="20230829173000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Θαμμένα στην Αποθήκη Κ1 ΕΠ2</title>
    <desc lang="el">Ο Χένρι και ο Σαμ αναζητούν στο Μπάκιγχαμσαϊρ κρυμμένα διαμάντια της αυτοκίνησης για μεταπώληση. Βρίσκουν στατικούς κινητήρες, κινητήρες έλξης και βιντάζ δοχεία βενζίνης. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829173000 +0300" stop="20230829180000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί παραλίας Κ2 ΕΠ5</title>
    <desc lang="el">Επταμελής οικογένεια αφήνει το μικροσκοπικό της σπίτι στην ηπειρωτική χώρα και αναζητά στις ακτές του Ναβάρε στη Φλόριντα το ιδανικό παραθαλάσσιο σπίτι. (2017).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829180000 +0300" stop="20230829190000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί Θησαυρών Κ16 ΕΠ7</title>
    <desc lang="el">Ο κωμικός Τζόνι Βέγκας και ο Ντρου ξεκινούν ένα ιδιαίτερο ταξίδι αναζήτησης θησαυρών. Επισκέπτονται έκθεση έργων περιθωριακής τέχνης στο Ουίγκαν και μια αποθήκη γεμάτη φωτιστικά. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829190000 +0300" stop="20230829193000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Πώς Γίνεται; Κ14 ΕΠ2</title>
    <desc lang="el">Πώς φτιάχνονται οι γιγαντιαίες πρέσες αυτοκινήτων; Επίσης, πώς η Lea &amp; Perrins παρασκευάζει την περίφημη Γούστερ σος; (2016).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829193000 +0300" stop="20230829200000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Πώς Φτιάχνονται; Κ25 ΕΠ22</title>
    <desc lang="el">Όλο και περισσότερα καθημερινά αντικείμενα μπαίνουν στο μικροσκόπιο. Πώς παράγονται τα αμύγδαλα και πώς κατασκευάζονται οι ακριβές μοτοσυκλέτες; (2017).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829200000 +0300" stop="20230829210000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί Θησαυρών: Οι Συντηρητές Κ5 ΕΠ4</title>
    <desc lang="el">Η ζωγράφος Τζιλ επαναφέρει τον ρομαντισμό στο ξεθωριασμένο κινέζικο ερμάριο. Ο ειδικός στα δερμάτινα αντικείμενα Μάρτιν επισκευάζει σπάνια βαλίτσα, από τις καλύτερες που έχει δει. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829210000 +0300" stop="20230829220000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Ο Σόρτι και το συνεργείο των ονείρων Κ1 ΕΠ2</title>
    <desc lang="el">Ο Σόρτι αποδέχεται την πρόκληση να μεταμορφώσει το C10 του '69 ενός βετεράνου. Ελπίζει ότι θα το διαθέσει και πάλι προς πώληση με το αυθεντικό του χρώμα σε δύο τόνους. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829220000 +0300" stop="20230829230000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Κυνηγοί Θησαυρών: Κλασικά Αυτοκίνητα Κ6 ΕΠ5</title>
    <desc lang="el">Ο Πολ κι ο Ντρου πάνε να τσεκάρουν μια BMW 323i που βρίσκεται παρατημένη 12 χρόνια σε έναν αχυρώνα. Ο Ντρου επιθυμεί μια καλόγουστη ανακαίνιση, αλλά ο Πολ έχει μεγαλεπήβολα σχέδια. (2021).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829230000 +0300" stop="20230830000000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Αυτοκίνητα έτοιμα να πάρουν τους δρόμους Κ1 ΕΠ5</title>
    <desc lang="el">Ο Ντέρεκ παλεύει να μεταφέρει μια Chevrolet Bel Air του 1964 από ένα χωράφι στο Κεντάκι και να την οδηγήσει στο συνεργείο του για μετατροπή μηχανής, ένα έργο εξαιρετικά δύσκολο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830000000 +0300" stop="20230830001400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830001400 +0300" stop="20230830001500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830001500 +0300" stop="20230830003000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Économie + info intox</title>
    <desc lang="el">Une magazine d'information qui aborde les sujets économiques. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830003000 +0300" stop="20230830004500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830004500 +0300" stop="20230830004600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830004600 +0300" stop="20230830005100 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Sports</title>
    <desc lang="el">Suivez toutes les news sportives et les résultats avec ce magazine animé par des spécialistes du football, du basketball, du tennis et du cyclisme, qui commentent les résultats sportifs les plus importants avec des chroniques et des interviews. Les autres sports ne seront pas oubliés sur Info SPORT de France 24. (2014).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830005100 +0300" stop="20230830010000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Focus</title>
    <desc lang="el">Un reportage tourné par nos correspondants sur un sujet qui fait l'actualité dans leur pays. Info, vidéos, reportages et analyses : du lundi au vendredi, première diffusion à 7h50. (2018).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830010000 +0300" stop="20230830011100 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830011100 +0300" stop="20230830020000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le débat</title>
    <desc lang="el">Présentateurs et invités débattent, commentent et analysent le grand sujet d'actualité du jour. Les Internautes et les télespectateurs peuvent interagir en direct sur les réseaux sociaux : #DebatF24. (2017).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830020000 +0300" stop="20230830021500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830021500 +0300" stop="20230830023000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal de l'Afrique</title>
    <desc lang="el">Direction l'Afrique, avec des reportages, nos correspondants et des invités de marque pour revenir sur l'actualité du continent. Du lundi au vendredi à 21 h 45 et 22 h 45. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830023000 +0300" stop="20230830024500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830024500 +0300" stop="20230830030000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">À l'affiche</title>
    <desc lang="el">Comment les cinéastes, les romanciers, les artistes racontent-ils le monde? France 24 part à la rencontre d'une culture engagée dans son temps. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830030000 +0300" stop="20230830031500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830031500 +0300" stop="20230830033000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Face à face</title>
    <desc lang="el">Entretien avec une personnalité pour décrypter l'actualité internationale. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830033000 +0300" stop="20230830034500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830034500 +0300" stop="20230830040000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Cap Amériques</title>
    <desc lang="el">Toute l'actualité du continent américain, du Nord au Sud, agrémentée par les reportages des correspondants de France 24. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830040000 +0300" stop="20230830041100 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830041100 +0300" stop="20230830050000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le débat</title>
    <desc lang="el">Présentateurs et invités débattent, commentent et analysent le grand sujet d'actualité du jour. Les Internautes et les télespectateurs peuvent interagir en direct sur les réseaux sociaux : #DebatF24. (2017).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830050000 +0300" stop="20230830051000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830051000 +0300" stop="20230830053000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Billet retour</title>
    <desc lang="el">Les reporters de France 24 reviennent dans des villes oubliées qui ont fait la Une de l'actualité. Comment vit-on dans les villes traumatisées par une guerre, une catastrophe naturelle ou un désastre industriel? (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830053000 +0300" stop="20230830054000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830054000 +0300" stop="20230830060000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le Paris des arts</title>
    <desc lang="el">Une balade culturelle dans Paris en compagnie d'un invité. Valérie Fayolle jette des ponts d'un art à un autre, d'un artiste à l'autre, de la France au reste du monde. Première diffusion, le samedi à 14h10. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830060000 +0300" stop="20230830061500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830061500 +0300" stop="20230830063000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Cap Amériques</title>
    <desc lang="el">Toute l'actualité du continent américain, du Nord au Sud, agrémentée par les reportages des correspondants de France 24. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830063000 +0300" stop="20230830064500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830064500 +0300" stop="20230830070000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal de l'Afrique</title>
    <desc lang="el">Direction l'Afrique, avec des reportages, nos correspondants et des invités de marque pour revenir sur l'actualité du continent. Du lundi au vendredi à 21 h 45 et 22 h 45. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830070000 +0300" stop="20230830071500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830071500 +0300" stop="20230830073000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">L'entretien de l'intelligence économique</title>
    <desc lang="el">Une émission consacrée aux acteurs de la compétition économique. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830073000 +0300" stop="20230830074500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830074500 +0300" stop="20230830075000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Focus</title>
    <desc lang="el">Un reportage tourné par nos correspondants sur un sujet qui fait l'actualité dans leur pays. Info, vidéos, reportages et analyses : du lundi au vendredi, première diffusion à 7h50. (2018).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830075000 +0300" stop="20230830080000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Sports</title>
    <desc lang="el">Suivez toutes les news sportives et les résultats avec ce magazine animé par des spécialistes du football, du basketball, du tennis et du cyclisme, qui commentent les résultats sportifs les plus importants avec des chroniques et des interviews. Les autres sports ne seront pas oubliés sur Info SPORT de France 24. (2014).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830080000 +0300" stop="20230830081600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830081600 +0300" stop="20230830083000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Reporters</title>
    <desc lang="el">Avec les équipes de France 24 et nos grands reporters aux 4 coins du monde, découvrez des reportages long format sur des sujets d'actualité internationale. (2011).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830083000 +0300" stop="20230830084500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830084500 +0300" stop="20230830090000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le gros mot de l'éco</title>
    <desc lang="el">Décryptage des grandes notions économiques qui rythment notre quotidien avec Myriam Mascarello. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830090000 +0300" stop="20230830093000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830093000 +0300" stop="20230830100000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830100000 +0300" stop="20230830101500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830101500 +0300" stop="20230830103000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">À l'affiche</title>
    <desc lang="el">Comment les cinéastes, les romanciers, les artistes racontent-ils le monde? France 24 part à la rencontre d'une culture engagée dans son temps. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830103000 +0300" stop="20230830104500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830104500 +0300" stop="20230830105000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Focus</title>
    <desc lang="el">Un reportage tourné par nos correspondants sur un sujet qui fait l'actualité dans leur pays. Info, vidéos, reportages et analyses : du lundi au vendredi, première diffusion à 7h50. (2018).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830105000 +0300" stop="20230830110000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Sports</title>
    <desc lang="el">Suivez toutes les news sportives et les résultats avec ce magazine animé par des spécialistes du football, du basketball, du tennis et du cyclisme, qui commentent les résultats sportifs les plus importants avec des chroniques et des interviews. Les autres sports ne seront pas oubliés sur Info SPORT de France 24. (2014).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830110000 +0300" stop="20230830111500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830111500 +0300" stop="20230830112100 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Vous êtes ici</title>
    <desc lang="el">Partez à la découverte du patrimoine français! Du jeune apprenti à l'artisan au savoir-faire reconnu, de l'éleveur au chef étoilé... Rencontrez ces passionnés qui font vivre l'héritage français. Première diffusion, le samedi à 8h40. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830112100 +0300" stop="20230830113000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Mode</title>
    <desc lang="el">Magazine culturel présenté par Pascal Mourier. Un décryptage de l'univers de la mode: les coulisses, les icônes, les secrets de fabrication, les événements incontournables et les enjeux socio-économiques. (2017).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830113000 +0300" stop="20230830114500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830114500 +0300" stop="20230830120000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Express Orient</title>
    <desc lang="el">Retour sur une semaine d'actualité au Moyen-Orient avec les reportages des correspondants de France 24 dans la région. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830120000 +0300" stop="20230830121000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830121000 +0300" stop="20230830123000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Billet retour</title>
    <desc lang="el">Les reporters de France 24 reviennent dans des villes oubliées qui ont fait la Une de l'actualité. Comment vit-on dans les villes traumatisées par une guerre, une catastrophe naturelle ou un désastre industriel? (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830123000 +0300" stop="20230830124000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830124000 +0300" stop="20230830124500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">L'instant mobile</title>
    <desc lang="el">Emission info de format court qui traite des sujets palpitants provenant du tout le monde. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830124500 +0300" stop="20230830130000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le gros mot de l'éco</title>
    <desc lang="el">Décryptage des grandes notions économiques qui rythment notre quotidien avec Myriam Mascarello. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830130000 +0300" stop="20230830131400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830131400 +0300" stop="20230830131500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830131500 +0300" stop="20230830133000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">À l'affiche</title>
    <desc lang="el">Comment les cinéastes, les romanciers, les artistes racontent-ils le monde? France 24 part à la rencontre d'une culture engagée dans son temps. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830133000 +0300" stop="20230830134400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830134400 +0300" stop="20230830134500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830134500 +0300" stop="20230830135000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Focus</title>
    <desc lang="el">Un reportage tourné par nos correspondants sur un sujet qui fait l'actualité dans leur pays. Info, vidéos, reportages et analyses : du lundi au vendredi, première diffusion à 7h50. (2018).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830135000 +0300" stop="20230830140000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Sports</title>
    <desc lang="el">Suivez toutes les news sportives et les résultats avec ce magazine animé par des spécialistes du football, du basketball, du tennis et du cyclisme, qui commentent les résultats sportifs les plus importants avec des chroniques et des interviews. Les autres sports ne seront pas oubliés sur Info SPORT de France 24. (2014).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830140000 +0300" stop="20230830141400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830141400 +0300" stop="20230830141500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830141500 +0300" stop="20230830143000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">L'invité du jour</title>
    <desc lang="el">Tous les matins, France 24 reçoit un acteur de la vie économique, sociale ou culturelle, ou par une personnalité qui marque notre époque par son engagement humanitaire, sportif ou scientifique. (2019).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830143000 +0300" stop="20230830145000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830145000 +0300" stop="20230830145100 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830145100 +0300" stop="20230830150000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Science</title>
    <desc lang="el">Décryptage d'un fait marquant de l'actualité scientifique. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830150000 +0300" stop="20230830151400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830151400 +0300" stop="20230830151500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830151500 +0300" stop="20230830152000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Focus</title>
    <desc lang="el">Un reportage tourné par nos correspondants sur un sujet qui fait l'actualité dans leur pays. Info, vidéos, reportages et analyses : du lundi au vendredi, première diffusion à 7h50. (2018).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830152000 +0300" stop="20230830153000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Chroniques du jour</title>
    <desc lang="el">Toute l'information et l'actualité du jour dans cette rubrique concentrée et diversifiée. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830153000 +0300" stop="20230830154400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830154400 +0300" stop="20230830154500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830154500 +0300" stop="20230830155000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Chronique culture</title>
    <desc lang="el">Virginie Herz pour la photo, Amobe Mevegue pour la musique, Sean Rose pour les expositions, Alain Kruger pour le cinéma, Gladys Marivat pour la littérature et Pascal Mourier pour la mode... Chaque matin, nos chroniqueurs culture décryptent les dernières tendances. (2021).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830155000 +0300" stop="20230830160000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Sports</title>
    <desc lang="el">Suivez toutes les news sportives et les résultats avec ce magazine animé par des spécialistes du football, du basketball, du tennis et du cyclisme, qui commentent les résultats sportifs les plus importants avec des chroniques et des interviews. Les autres sports ne seront pas oubliés sur Info SPORT de France 24. (2014).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830160000 +0300" stop="20230830161500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830161500 +0300" stop="20230830163000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Cap Amériques</title>
    <desc lang="el">Toute l'actualité du continent américain, du Nord au Sud, agrémentée par les reportages des correspondants de France 24. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830163000 +0300" stop="20230830164500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830164500 +0300" stop="20230830165200 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">#Pas2quartier</title>
    <desc lang="el">Un programme participatif dans lequel les habitants de quartiers relégués témoignent et filment leur quotidien. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830165200 +0300" stop="20230830170000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Focus</title>
    <desc lang="el">Un reportage tourné par nos correspondants sur un sujet qui fait l'actualité dans leur pays. Info, vidéos, reportages et analyses : du lundi au vendredi, première diffusion à 7h50. (2018).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830170000 +0300" stop="20230830171500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830171500 +0300" stop="20230830172100 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Les observateurs</title>
    <desc lang="el">Une émission réalisée à partir de contenus amateurs : photos, vidéos et témoignages envoyés par nos Observateurs aux quatre coins du monde et vérifiés par nos journalistes à Paris. Première diffusion, le samedi à 9h15. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830172100 +0300" stop="20230830173000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Focus</title>
    <desc lang="el">Un reportage tourné par nos correspondants sur un sujet qui fait l'actualité dans leur pays. Info, vidéos, reportages et analyses : du lundi au vendredi, première diffusion à 7h50. (2018).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830173000 +0300" stop="20230830174500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830174500 +0300" stop="20230830180000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">À l'affiche</title>
    <desc lang="el">Comment les cinéastes, les romanciers, les artistes racontent-ils le monde? France 24 part à la rencontre d'une culture engagée dans son temps. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830180000 +0300" stop="20230830181500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830181500 +0300" stop="20230830190000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Politique</title>
    <desc lang="el">Roselyne Febvre et Jean-Marie Colombani reçoivent chaque semaine des experts de la vie politique française qui s'expriment sur les grands sujets de l'actualité. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830190000 +0300" stop="20230830191500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830191500 +0300" stop="20230830191600 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830191600 +0300" stop="20230830193000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le fait du jour</title>
    <desc lang="el">Retour quotidien sur un fait d'actualité. (2006).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830193000 +0300" stop="20230830194400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830194400 +0300" stop="20230830194500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830194500 +0300" stop="20230830195000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Economie</title>
    <desc lang="el">Quels sont les sujets brûlants de l'actualité économique? Un magazine éco qui décrypte et décrit avec rigueur et clarté les principales problématiques économiques. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830195000 +0300" stop="20230830200000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Sports</title>
    <desc lang="el">Suivez toutes les news sportives et les résultats avec ce magazine animé par des spécialistes du football, du basketball, du tennis et du cyclisme, qui commentent les résultats sportifs les plus importants avec des chroniques et des interviews. Les autres sports ne seront pas oubliés sur Info SPORT de France 24. (2014).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830200000 +0300" stop="20230830201000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830201000 +0300" stop="20230830210000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le débat</title>
    <desc lang="el">Présentateurs et invités débattent, commentent et analysent le grand sujet d'actualité du jour. Les Internautes et les télespectateurs peuvent interagir en direct sur les réseaux sociaux : #DebatF24. (2017).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830210000 +0300" stop="20230830211400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830211400 +0300" stop="20230830211500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830211500 +0300" stop="20230830212000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Economie</title>
    <desc lang="el">Quels sont les sujets brûlants de l'actualité économique? Un magazine éco qui décrypte et décrit avec rigueur et clarté les principales problématiques économiques. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830212000 +0300" stop="20230830213000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Sports</title>
    <desc lang="el">Suivez toutes les news sportives et les résultats avec ce magazine animé par des spécialistes du football, du basketball, du tennis et du cyclisme, qui commentent les résultats sportifs les plus importants avec des chroniques et des interviews. Les autres sports ne seront pas oubliés sur Info SPORT de France 24. (2014).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830213000 +0300" stop="20230830220000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">On va plus loin</title>
    <desc lang="el">Retour sur les sujets d'actualité du jour en compagnie des chroniqueurs internationaux. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830220000 +0300" stop="20230830222000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830222000 +0300" stop="20230830222100 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830222100 +0300" stop="20230830223000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Info intox</title>
    <desc lang="el">France 24 aide à démêler le vrai du faux, l'info de l'intox, sur Internet et les réseaux sociaux. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830223000 +0300" stop="20230830224200 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830224200 +0300" stop="20230830224400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830224400 +0300" stop="20230830230000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal de l'Afrique</title>
    <desc lang="el">Direction l'Afrique, avec des reportages, nos correspondants et des invités de marque pour revenir sur l'actualité du continent. Du lundi au vendredi à 21 h 45 et 22 h 45. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830230000 +0300" stop="20230830231400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830231400 +0300" stop="20230830231500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830231500 +0300" stop="20230830232000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Economie</title>
    <desc lang="el">Quels sont les sujets brûlants de l'actualité économique? Un magazine éco qui décrypte et décrit avec rigueur et clarté les principales problématiques économiques. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830232000 +0300" stop="20230830233000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Info intox</title>
    <desc lang="el">France 24 aide à démêler le vrai du faux, l'info de l'intox, sur Internet et les réseaux sociaux. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830233000 +0300" stop="20230830234400 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal</title>
    <desc lang="el">Actualité politique, info culture &amp; sports en France et à l'international. (2015).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830234400 +0300" stop="20230830234500 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Rappel des titres</title>
    <desc lang="el">Rappel des principaux titres de l'actualité internationale. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830234500 +0300" stop="20230831000000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Le journal de l'Afrique</title>
    <desc lang="el">Direction l'Afrique, avec des reportages, nos correspondants et des invités de marque pour revenir sur l'actualité du continent. Du lundi au vendredi à 21 h 45 et 22 h 45. (2022).</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831000000 +0300" stop="20230831060000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Novasportsextra1HD</title>
    <desc lang="el">Κάθε Σαββατοκύριακο, αλλά και μέσα στην εβδομάδα, παρακολουθήστε σε ζωντανή σύνδεση επιλεγμένες αναμετρήσεις από όλες τις διοργανώσεις.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831060000 +0300" stop="20230831120000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Novasportsextra1HD</title>
    <desc lang="el">Κάθε Σαββατοκύριακο, αλλά και μέσα στην εβδομάδα, παρακολουθήστε σε ζωντανή σύνδεση επιλεγμένες αναμετρήσεις από όλες τις διοργανώσεις.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831120000 +0300" stop="20230831180000 +0300" channel="BBC World">
    <title lang="el">Novasportsextra1HD</title>
    <desc lang="el">Κάθε Σαββατοκύριακο, αλλά και μέσα στην εβδομάδα, παρακολουθήστε σε ζωντανή σύνδεση επιλεγμένες αναμετρήσεις από όλες τις διοργανώσεις.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826000000 +0100" stop="20230826235900 +0100" channel="ERT NEWS">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827000000 +0100" stop="20230827235900 +0100" channel="ERT NEWS">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828000000 +0100" stop="20230828235900 +0100" channel="ERT NEWS">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829000000 +0100" stop="20230829235900 +0100" channel="ERT NEWS">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830000000 +0100" stop="20230830235900 +0100" channel="ERT NEWS">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831000000 +0100" stop="20230831235900 +0100" channel="ERT NEWS">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230901000000 +0100" stop="20230901235900 +0100" channel="ERT NEWS">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230902000000 +0100" stop="20230902235900 +0100" channel="ERT NEWS">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230826000000 +0100" stop="20230826235900 +0100" channel="ERT1.">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230827000000 +0100" stop="20230827235900 +0100" channel="ERT1.">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230828000000 +0100" stop="20230828235900 +0100" channel="ERT1.">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230829000000 +0100" stop="20230829235900 +0100" channel="ERT1.">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230830000000 +0100" stop="20230830235900 +0100" channel="ERT1.">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230831000000 +0100" stop="20230831235900 +0100" channel="ERT1.">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230901000000 +0100" stop="20230901235900 +0100" channel="ERT1.">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
  <programme start="20230902000000 +0100" stop="20230902235900 +0100" channel="ERT1.">
    <title lang="en">dummy program - Full Day Show</title>
    <desc lang="en">Created by WebGrab+Plus, your favorite TVguide Grabber.</desc>
  </programme>
</tv>
