<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.2.3.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="SKAI1">
    <display-name lang="el">SKAI2</display-name>
    <url>http://www.digea.gr</url>
  </channel>
  <programme start="20220323060000 +0200" stop="20220323100000 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K8] Σήμερα</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τους Δημήτρη Οικονόμου και Μαρία Αναστασοπούλου. Ό,τι συμβαίνει την ώρα που συμβαίνει σε Ελλάδα και εξωτερικό το μαθαίνετε «Σήμερα». Το ξεκίνημα της νέας ημέρας είναι γεμάτο ειδήσεις, αναλυτικά ρεπορτάζ από όλα τα σημεία των γεγονότων και με τα πρόσωπα της επικαιρότητας να είναι οι πρωταγωνιστές. Ο Δημήτρης Οικονόμου και η Μαρία Αναστασοπούλου μας μεταφέρουν όλη την πρωινή ειδησεογραφία, αναλύοντας τα γεγονότα την στιγμή που συμβαίνουν. Καθημερινά, Δευτέρα έως και Παρασκευή στις 6 το πρωί.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220323100000 +0200" stop="20220323113000 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K8] Αταίριαστοι</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τους Γιάννη Ντσούνο και Χρήστο Κούτρα. Πολιτικές, οικονομικές, κοινωνικές και διεθνείς εξελίξεις, με ειδήσεις για αθλητισμό, υγεία και τεχνολογία. Με ζωντανές συνδέσεις από όλη την Ελλάδα και όχι μόνο. Με συνεντεύξεις από πρόσωπα της επικαιρότητας και με καλεσμένους που είναι τα πρόσωπα της ημέρας. Όλα αυτά με τη διαφορετική δημοσιογραφική ματιά και το ξεχωριστό χιούμορ δυο φαινομενικά «αταίριαστων» αλλά αχώριστων, του Γιάννη Ντσούνου και του Χρήστου Κούτρα.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220323113000 +0200" stop="20220323140000 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K8] Love It</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή. Και αυτή τη χρονιά, λέμε LOVE IT. Με αποκλειστικά ρεπορτάζ, με ξεχωριστούς καλεσμένους, με θέματα που θα συζητηθούν, με στήλες που θα βελτιώσουν την καθημερινότητά μας. Για 2η σεζόν, η Ιωάννα Μαλέσκου μαζί με τη νέα της παρέα, Μάρτζυ Λαζάρου, Σίσσυ Καλλίνη, Ποσειδώνα Γιαννόπουλο και Κωνσταντίνο Αρτίτσα μας κρατούν κάθε μέρα συντροφιά με όλα όσα αγαπάμε.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220323140000 +0200" stop="20220323150000 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K] Μεσημβρινό Δελτίο Ειδήσεων</title>
    <desc lang="el">Το πρώτο ολοκληρωμένο δελτίο της ημέρας. Μαχητικό ρεπορτάζ, άμεση ενημέρωση. Οι όψεις της επικαιρότητας, οι εξελίξεις από την Ελλάδα και τον κόσμο, με τη δύναμη και τη σφραγίδα της δημοσιογραφικής ομάδας του ΣΚΑΪ. Με την Εύα Αντωνοπούλου.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220323150000 +0200" stop="20220323165500 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K8] Καλό Μεσημεράκι</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή. Ο απόλυτος showman, Νίκος Μουτσινάς, παρουσιάζει για τρίτη σεζόν την πιο fun εκπομπή της ελληνικής τηλεόρασης. Stand up, χρυσή τηλεόραση, αποκλειστικές ειδήσεις από την υπέρλαμπρη Βάνια και μουσικοί πειραματισμοί από τους Alcatrash συνθέτουν την πιο κεφάτη εκδοχή του μεσημεριού μας. Από αυτό το τηλεοπτικό πάρτι δεν λείπει ποτέ κανείς.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220323165500 +0200" stop="20220323170500 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K] Δελτίο Στη Νοηματική</title>
    <desc lang="el">Δελτίο ειδήσεων στη νοηματική γλώσσα.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220323170500 +0200" stop="20220323184500 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K8] Κάτι Ξαναψήνεται</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή. Το «Κάτι Ξαναψήνεται» στρώνει τραπέζι στον ΣΚΑΪ με συνδαιτυμόνες... τη νοστιμιά, το χιούμορ και τις απρόβλεπτες καταστάσεις. Η Κωνσταντίνα Σπυροπούλου, κάθε εβδομάδα, μας συστήνει πέντε μοναδικούς χαρακτήρες που μας ανοίγουν το σπίτι και την κουζίνα τους. Σκοπός τους είναι να εντυπωσιάσουν τους συμπαίκτες τους με το μενού που θα ετοιμάσουν, να κερδίσουν τον τίτλο του καλύτερου οικοδεσπότη της εβδομάδας αλλά και 2.500 ευρώ.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220323184500 +0200" stop="20220323195000 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K8] Μόλις Χθες</title>
    <desc lang="el">Ελληνική σειρά. Μυθοπλασία. Επεισόδιο 114. Ο Μιχάλης αποδεικνύει στον Σπύρο ότι μπορεί κι εκείνος να γίνει επικίνδυνος, αν το θελήσει. Η Έλενα αρχίζει να έχει συμπτώματα από την ασθένειά της, είναι όμως έτσι; Τα ψέματα που έχει πει ως τώρα την έχουν παγιδέψει. Ο Αντώνης εξηγεί στον Ιάσονα γιατί θέλει να τα έχει καλά με τον Σπύρο ενώ η Άννα έχει προβλήματα με την εγκυμοσύνη της. Ο Μιχάλης παθαίνει καταστροφή στο resort του και καταλαβαίνει ποιος την προκάλεσε. Ο Ορέστης προσπαθεί να συμβιβάσει τα πράγματα μεταξύ Ιάσονα και Σπύρου. Η Λουίζα πρέπει να διαλέξει ανάμεσα στην επιθυμία της Κατερίνας να δει τον πατέρα της και στον φόβο μην την απαγάγει ξανά. Ο Σπύρος υποκύπτει στον εκβιασμό του Ιάσονα και του δίνει το βίντεο που δείχνει τι συνέβη με τη Σοφία αλλά ο Σπύρος έχει κρατήσει αντίγραφα. Η αστυνομία βρίσκει και συλλαμβάνει τη Λήδα.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220323195000 +0200" stop="20220323210000 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K] Βραδινό Δελτίο Ειδήσεων</title>
    <desc lang="el">Tο κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ΣΚΑΪ βγαίνει μπροστά στην ενημέρωση. Μπροστά στο ρεπορτάζ, με εγκυρότητα, μαχητικότητα και αστραπιαία αντανακλαστικά. Μπροστά στην ανάλυση, με αξιοπιστία, ουσία και θάρρος. Μπροστά στην τεχνολογία, με τις πιο σύγχρονες και καινοτόμες εφαρμογές. Με τη Σία Κοσιώνη.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220323210000 +0200" stop="20220324003000 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K12] Survivor</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή. Το απόλυτο παιχνίδι επιβίωσης είναι για 5η σεζόν στον ΣΚΑΪ. Συναρπαστικό, γεμάτο ένταση και αγωνία και με παίκτες αποφασισμένους να παραμείνουν μέχρι το τέλος. \"Διάσημοι\" και \"Μαχητές\" δίνουν τον καλύτερό τους εαυτό στον στίβο μάχης έχοντας ως μοναδικό στόχο τη νίκη. Στον Άγιο Δομίνικο, οι παίκτες, πέρα από τις δύσκολες συνθήκες διαβίωσης, καλούνται να έρθουν αντιμέτωποι με απαιτητικές δοκιμασίες και απρόοπτα εμπόδια και να αναμετρηθούν όχι μόνο μεταξύ τους, αλλά πάνω από όλα με τον ίδιο τους τον εαυτό. Παρουσίαση: Γιώργος Λιανός.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220324003000 +0200" stop="20220324020000 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K8] Έκτακτη Ενημερωτική Εκπομπή: «Πόλεμος Στην Ουκρανία»</title>
    <desc lang="el">Έκτακτη επικαιρότητα.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220324020000 +0200" stop="20220324030000 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K16] Deadly Women - 11ος Κύκλος</title>
    <desc lang="el">Ξένη σειρά, ντοκιμαντέρ [Περιέχει σκηνές με βία, σεξ, χρήση ουσιών]. Επεισόδιο 4: Two to tangle. Σ' αυτό το επεισόδιο, θα δούμε τις ιστορίες τριών γυναικών που σόκαραν ακόμα και τους συνεργούς τους με τις ακραίες και φρικτές πράξεις τους. Το 1997, μια 28χρονη από την Αλαμπάμα ήταν κρυφά παντρεμένη με τρεις άντρες ταυτόχρονα και είχε τέσσερα παιδιά από συνολικά πέντε γάμους. Μόλις ένας από τους εξαπατημένους συζύγους έμαθε την αλήθεια και προσπάθησε να την χωρίσει, εκείνη αποφάσισε να τον δολοφονήσει μαζί με έναν από τους εραστές της. Το 2014, μια 34χρονη από τον Καναδά ήταν αθεράπευτα ερωτευμένη με έναν παντρεμένο άντρα. Όμως αντί να περιμένει το διαζύγιό του, αποφάσισαν να σκοτώσουν μαζί την ανυποψίαστη σύζυγό του. Το 2001, μια 57χρονη από το Οχάιο ζούσε μια ήρεμη ζωή με τον σύζυγό της. Δυστυχώς μετά από ένα ατύχημα που την τραυμάτισε σοβαρά, ολόκληρη η προσωπικότητά της άλλαξε, σε σημείο που άρχισε τα ναρκωτικά και τις εξωσυζυγικές περιπέτειες. Το θύμα της υπόθεσης ήταν τελικά ο σύζυγός της, αφού μαζί με τον εραστή της αποφάσισαν να τον σκοτώσουν για τα λεφτά του [Πρόγραμμα με υπότιτλους].(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220324030000 +0200" stop="20220324034500 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K16] Deadly Women - 10ος Κύκλος</title>
    <desc lang="el">Ξένη σειρά, ντοκιμαντέρ [Περιέχει σκηνές με βία, σεξ, χρήση ουσιών]. Επεισόδιο 7: Killer in-laws. Σ' αυτό το επεισόδιο θα δούμε τις ιστορίες τριών γυναικών που έστρεψαν τα πυρά τους εναντίον της ίδιας τους της οικογένειας, και έδωσαν άλλο νόημα στη φράση «κακιά πεθερά». Το 2010 η Λίντα από τη Λουιζιάνα αντιμετώπιζε σοβαρά οικονομικά προβλήματα. Ήξερε ότι μετά το θάνατο του θετού πατέρα της την περίμενε μια σημαντική κληρονομιά, κι έτσι αποφάσισε να επισπεύσει το μοιραίο με όποιον τρόπο μπορούσε. Το 1956 η 25χρονη Όπαλ από την Ιντιάνα παντρεύτηκε έναν παράλυτο βετεράνο του Β' Παγκοσμίου Πολέμου. Όμως η οικογένειά του ποτέ δεν τη συμπάθησε και πάντα πίστευε ότι η Όπαλ ήθελε μόνο τα χρήματα από την αποζημίωσή του. Η Όπαλ, αντί να προσπαθήσει να βελτιώσει τις σχέσεις της μ την οικογένεια του συζύγου της, προτίμησε να «μιλήσει» με το όπλο της. Το 2011 μια 37χρονη Βρετανίδα ινδικής καταγωγής ζούσε στο Σαουθάμπτον μαζί με το σύζυγο και το παιδί της. Η πεθερά της της έκανε από την αρχή τη ζωή δύσκολη. Όταν ήρθε να τους επισκεφθεί για έξι μήνες, η κατάσταση έφτασε στο απροχώρητο και κατέληξε σε φόνο [Πρόγραμμα με υπότιτλους].(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220324034500 +0200" stop="20220324044500 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K8] Κάτι Ξαναψήνεται (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή. Το «Κάτι Ξαναψήνεται» στρώνει τραπέζι στον ΣΚΑΪ με συνδαιτυμόνες... τη νοστιμιά, το χιούμορ και τις απρόβλεπτες καταστάσεις. Η Κωνσταντίνα Σπυροπούλου, κάθε εβδομάδα, μας συστήνει πέντε μοναδικούς χαρακτήρες που μας ανοίγουν το σπίτι και την κουζίνα τους. Σκοπός τους είναι να εντυπωσιάσουν τους συμπαίκτες τους με το μενού που θα ετοιμάσουν, να κερδίσουν τον τίτλο του καλύτερου οικοδεσπότη της εβδομάδας αλλά και 2.500 ευρώ.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220324044500 +0200" stop="20220324060000 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K8] Καλό Μεσημεράκι (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή. Ο απόλυτος showman, Νίκος Μουτσινάς, παρουσιάζει για τρίτη σεζόν την πιο fun εκπομπή της ελληνικής τηλεόρασης. Stand up, χρυσή τηλεόραση, αποκλειστικές ειδήσεις από την υπέρλαμπρη Βάνια και μουσικοί πειραματισμοί από τους Alcatrash συνθέτουν την πιο κεφάτη εκδοχή του μεσημεριού μας. Από αυτό το τηλεοπτικό πάρτι δεν λείπει ποτέ κανείς.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220324060000 +0200" stop="20220324100000 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K8] Σήμερα</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τους Δημήτρη Οικονόμου και Μαρία Αναστασοπούλου. Ό,τι συμβαίνει την ώρα που συμβαίνει σε Ελλάδα και εξωτερικό το μαθαίνετε «Σήμερα». Το ξεκίνημα της νέας ημέρας είναι γεμάτο ειδήσεις, αναλυτικά ρεπορτάζ από όλα τα σημεία των γεγονότων και με τα πρόσωπα της επικαιρότητας να είναι οι πρωταγωνιστές. Ο Δημήτρης Οικονόμου και η Μαρία Αναστασοπούλου μας μεταφέρουν όλη την πρωινή ειδησεογραφία, αναλύοντας τα γεγονότα την στιγμή που συμβαίνουν. Καθημερινά, Δευτέρα έως και Παρασκευή στις 6 το πρωί.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220324100000 +0200" stop="20220324113000 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K8] Αταίριαστοι</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τους Γιάννη Ντσούνο και Χρήστο Κούτρα. Πολιτικές, οικονομικές, κοινωνικές και διεθνείς εξελίξεις, με ειδήσεις για αθλητισμό, υγεία και τεχνολογία. Με ζωντανές συνδέσεις από όλη την Ελλάδα και όχι μόνο. Με συνεντεύξεις από πρόσωπα της επικαιρότητας και με καλεσμένους που είναι τα πρόσωπα της ημέρας. Όλα αυτά με τη διαφορετική δημοσιογραφική ματιά και το ξεχωριστό χιούμορ δυο φαινομενικά «αταίριαστων» αλλά αχώριστων, του Γιάννη Ντσούνου και του Χρήστου Κούτρα.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220324113000 +0200" stop="20220324140000 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K8] Love It</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή. Και αυτή τη χρονιά, λέμε LOVE IT. Με αποκλειστικά ρεπορτάζ, με ξεχωριστούς καλεσμένους, με θέματα που θα συζητηθούν, με στήλες που θα βελτιώσουν την καθημερινότητά μας. Για 2η σεζόν, η Ιωάννα Μαλέσκου μαζί με τη νέα της παρέα, Μάρτζυ Λαζάρου, Σίσσυ Καλλίνη, Ποσειδώνα Γιαννόπουλο και Κωνσταντίνο Αρτίτσα μας κρατούν κάθε μέρα συντροφιά με όλα όσα αγαπάμε.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220324140000 +0200" stop="20220324150000 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K] Μεσημβρινό Δελτίο Ειδήσεων</title>
    <desc lang="el">Το πρώτο ολοκληρωμένο δελτίο της ημέρας. Μαχητικό ρεπορτάζ, άμεση ενημέρωση. Οι όψεις της επικαιρότητας, οι εξελίξεις από την Ελλάδα και τον κόσμο, με τη δύναμη και τη σφραγίδα της δημοσιογραφικής ομάδας του ΣΚΑΪ. Με την Εύα Αντωνοπούλου.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220324150000 +0200" stop="20220324165500 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K8] Καλό Μεσημεράκι</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή. Ο απόλυτος showman, Νίκος Μουτσινάς, παρουσιάζει για τρίτη σεζόν την πιο fun εκπομπή της ελληνικής τηλεόρασης. Stand up, χρυσή τηλεόραση, αποκλειστικές ειδήσεις από την υπέρλαμπρη Βάνια και μουσικοί πειραματισμοί από τους Alcatrash συνθέτουν την πιο κεφάτη εκδοχή του μεσημεριού μας. Από αυτό το τηλεοπτικό πάρτι δεν λείπει ποτέ κανείς.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220324165500 +0200" stop="20220324170500 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K] Δελτίο Στη Νοηματική</title>
    <desc lang="el">Δελτίο ειδήσεων στη νοηματική γλώσσα.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220324170500 +0200" stop="20220324184500 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K8] Κάτι Ξαναψήνεται</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή. Το «Κάτι Ξαναψήνεται» στρώνει τραπέζι στον ΣΚΑΪ με συνδαιτυμόνες... τη νοστιμιά, το χιούμορ και τις απρόβλεπτες καταστάσεις. Η Κωνσταντίνα Σπυροπούλου, κάθε εβδομάδα, μας συστήνει πέντε μοναδικούς χαρακτήρες που μας ανοίγουν το σπίτι και την κουζίνα τους. Σκοπός τους είναι να εντυπωσιάσουν τους συμπαίκτες τους με το μενού που θα ετοιμάσουν, να κερδίσουν τον τίτλο του καλύτερου οικοδεσπότη της εβδομάδας αλλά και 2.500 ευρώ.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220324184500 +0200" stop="20220324195000 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K8] Μόλις Χθες</title>
    <desc lang="el">Ελληνική σειρά. Μυθοπλασία. Επεισόδιο 115. Ο Μιχάλης, με τη βοήθεια του Αχιλλέα, βρίσκει το όνομα του ανθρώπου που σκότωσε στη φυλακή. Η Λουίζα προσπαθεί να πάρει τον Μίλτο με το μέρος της. Η Άννα χωρίζει τον Ιάσωνα αλλά η Δάφνη την πείθει να μείνει στο σπίτι. Ο Στάθης προσπαθεί να ξεμπροστιάσει τον Αντρέα. Η Κέλλυ και ο Χρήστος αποφασίζουν επιτέλους να παντρευτούν, αλλά τους περιμένει μια έκπληξη. Ο Σπύρος υποψιάζεται ότι η Έλενα έχει πλησιάσει τον Μίλτο και τον ανακρίνει. Η Κέλλυ θέλει να βεβαιωθεί ότι ο Χρήστος δεν έχει ερωτική σχέση με τη Μαρίνα. Στο ίδρυμα, ο Αντρέας δεν βρίσκει το κινητό του και υποψιάζεται τον Στάθη και τη Βέρα αλλά βρίσκει έναν απρόσμενο σύμμαχο στον καβγά του μαζί τους. Η Έλενα λέει στη Λουίζα για την καινούρια επιχείρηση που έχει στήσει ο Σπύρος αλλά δεν ξέρει με ποιους. Η Μαρία και ο Μιχάλης μαθαίνουν ποιος είναι τελικά ο Δήμος.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220324195000 +0200" stop="20220324210000 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K] Βραδινό Δελτίο Ειδήσεων</title>
    <desc lang="el">Tο κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ΣΚΑΪ βγαίνει μπροστά στην ενημέρωση. Μπροστά στο ρεπορτάζ, με εγκυρότητα, μαχητικότητα και αστραπιαία αντανακλαστικά. Μπροστά στην ανάλυση, με αξιοπιστία, ουσία και θάρρος. Μπροστά στην τεχνολογία, με τις πιο σύγχρονες και καινοτόμες εφαρμογές. Με τη Σία Κοσιώνη.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220324210000 +0200" stop="20220324231500 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K12] Κυνηγός (The Predator)</title>
    <desc lang="el">Ξένη ταινία. Είδος: Περιπέτεια, επιστημονικής φαντασίας. Έτος: 2018 [Το πρόγραμμα περιέχει σκηνές βίας]. Από τα πιο μακρινά σημεία του διαστήματος στους μικρούς δρόμους των προαστίων, το κυνήγι ξαναρχίζει. Τώρα, οι πιο θανάσιμοι κυνηγοί του σύμπαντος είναι πιο δυνατοί, πιο έξυπνοι και πιο φονικοί από ποτέ, έχοντας εξελιχθεί γενετικά με DNA από άλλα είδη. Όταν ένα νεαρό αγόρι προκαλέσει κατά λάθος την επιστροφή τους στη Γη, μόνο μια ετερόκλητη ομάδα πρώην στρατιωτών και ένας θυμωμένος καθηγητής θα μπορέσουν να εμποδίσουν το τέλος του ανθρώπινου είδους. Πρωταγωνιστούν: Μπόιντ Χόλμπρουκ, Τζέικομπ Τρέμπλεϊ, Ολίβια Μουν, Τρεβάντε Ρόουντς, κ.ά. Σκηνοθεσία: Σέιν Μπλακ. Σενάριο: Σέιν Μπλακ [Πρόγραμμα με υπότιτλους].(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20220324231500 +0200" stop="20220325020000 +0200" channel="SKAI1">
    <title lang="el">[K8] Έκτακτη Ενημερωτική Εκπομπή: «Πόλεμος Στην Ουκρανία»</title>
    <desc lang="el">Έκτακτη επικαιρότητα.(n)</desc>
  </programme>
</tv>